<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">Guía ADB</string>
    <string name="adb_intro_desc">¿No sabes cómo usar el ADB? No hay problema. Simplemente sigue esta guía y deberías estar configurado. (Tenga en cuenta que necesitará un ordenador para este proceso.)</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Elija su sistema operativo</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">Windows 8.1</string>
    <string name="adb_android_guide">Configuración inicial (en tu teléfono)</string>
    <string name="adb_final_title">Todo listo</string>
    <string name="adb_final_desc">¡Eso es todo! Si todo ha ido bien, ahora deberían concederse los permisos.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Abre la aplicación Ajustes y desplázate hacia Acerca del teléfono. Tócalo.</string>
    <string name="adb_install_android_2">Dependiendo de su dispositivo, puede ver un menú llamado \"Información del software\". Si es así, pulse sobre él.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Ahora busque la opción \"Build Number\". En algunos dispositivos, esto puede llamarse simplemente \"Version\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Pulse esa opción 7 veces para activar el modo desarrollador. Puede que necesite introducir su código de acceso para habilitarlo.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Ahora, vuelve a la página principal de configuración.</string>
    <string name="adb_install_android_6">Dependiendo de tu dispositivo, puedes ver un nuevo menú llamado \"Opciones de desarrollador\". Si es así, pulsa y omite el siguiente paso.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Si no ve el menú Opciones de Desarrollador, busque el menú etiquetado como \"Sistema\" o \"Ajustes Adicionales\". Deberías ver el menú Opciones de desarrollador dentro de eso.</string>
    <string name="adb_install_android_8">Desplácese hacia abajo hasta que encuentre el interruptor etiquetado \"Debugging USB\" y actívelo.</string>
    <string name="adb_install_android_9">En los teléfonos Xiaomi, también tendrás que encontrar y desactivar la opción \"Debugging USB (Configuración de seguridad)\".</string>
    <string name="adb_install_android_10">On OPPO, Realme, and OnePlus phones, you\'ll also need to find and enable the option labeled \"Disable Permission Monitoring\".</string>
    <string name="adb_install_android_11">Ahora conecte su teléfono al ordenador. Si aparece una confirmación sobre la depuración USB, permita.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Una vez hecho esto, es hora de continuar en tu ordenador.</string>
    <string name="adb_install_local_1"><![CDATA[Descargar e instalar la aplicación Shizuku desde la [Google Play Store](https://play.google.com/store/apps/details?id=moe.shizuku.privileged.api).]]></string>
    <string name="adb_install_local_2">Abre la aplicación Shizuku y sigue las instrucciones de \"Iniciar a través de la depuración inalámbrica\".</string>
    <string name="adb_install_local_3">Cierre esta pantalla y pulse el botón \"GRANT\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_1">Descargue el ZIP de ADB desde aquí: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-windows.zip.</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_2">Extract the ZIP to a convenient location, such as C:\\adb.  </string>
    <string name="adb_install_adb_windows_3">Use the file explorer to browse to the extracted ZIP. You should see a bunch of files, including one called \"adb\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_4">Click inside the search bar and replace what\'s there with \"cmd\" (without quotes). Then hit Enter.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_1">Download the ADB ZIP from here: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-darwin.zip.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_2">Extract the ZIP to a convenient location, such as the Desktop.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_3">Now, open the terminal. You can do so by pressing CMD+SPACE at the same time to open Spotlight Search, and searching for \"Terminal\".</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_4">Now, browse to the extracted files using the following command: `cd /path/to/files/`. For example, if your username is Zachary and you extracted the ZIP to your desktop, the command would be `cd /Users/Zachary/Desktop/platform-tools/`, where \"platform-tools\" is the folder with the file named \"adb\" inside.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_1">Open a terminal by pressing CTRL+ALT+T.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_2">Install ADB with the following command: `sudo apt install android-tools-adb android-tools-fastboot`.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_1">Open a terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_2">Install ADB with the following command: `sudo dnf install adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_1">Open a terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_2">Install ADB with the following command: `yum install android-tools`.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_1">Download the ADB ZIP from here: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-linux.zip.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_2">Extract the ZIP to a convenient location, such as your Home directory.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_3">Open a terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_4">Now, browse to the extracted files using the following command: `cd /path/to/files/`. For example, if your username is Zachary and you extracted the ZIP to your Home directory, the command would be `cd /home/Zachary/platform-tools/`, where \"platform-tools\" is the folder with the file named \"adb\" inside.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_1">A Command Prompt or Terminal window should open. Type the following command(s) inside it, and hit Enter/Return after each one. If a popup appears on your phone about USB Debugging, make sure to allow it.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_2">If everything\'s gone right, there should be no output from the commands. If there is, make sure to scroll all the way up to where you entered the command to see the error.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_3">The permissions should now be granted!</string>
    <string name="adb_command_template_windows">`.\\adb shell pm grant %1$s %2$s`</string>
    <string name="adb_command_template_mac_linux">`./adb shell pm grant %1$s %2$s`</string>
    <string name="adb_command_template_linux_installed">`adb shell pm grant %1$s %2$s`</string>
    <string name="adb_windows">Windows</string>
    <string name="adb_mac">macOS</string>
    <string name="adb_linux_fedora">Fedora/SUSE</string>
    <string name="adb_linux_debian">Debian/Ubuntu</string>
    <string name="adb_linux_rhel">RHEL/CentOS</string>
    <string name="adb_linux_other">Linux (Other)</string>
    <string name="adb_local">Android (This Device)</string>
</resources>
