<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ajuste System UI</string>
    <string name="manager_channel">Manager (Turn on)</string>
    <string name="tap_to_disable">Tap to disable this notification</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="category_display">Pantalla</string>
    <string name="category_accessibility">Accesibilidad</string>
    <string name="category_apps">Aplicaciones</string>
    <string name="category_audio">Audio y sonido</string>
    <string name="category_developer">Desarrollador</string>
    <string name="category_easter_eggs">Huevos de Pascua</string>
    <string name="category_network">Red</string>
    <string name="category_notifications">Notificaciones</string>
    <string name="category_status_bar">Barra de estado</string>
    <string name="category_oem">Características OEM</string>
    <string name="category_system">Sistema</string>
    <string name="category_ui">UI</string>
    <string name="category_lock_screen">Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="category_quick_settings">Configuración Rápida</string>
    <string name="screen_persistent">Opciones persistentes</string>
    <string name="category_interaction">Interacción</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="tweaks">Ajustes</string>
    <string name="failure">Fallo</string>
    <string name="help_translate">Ayuda a traducir</string>
    <string name="sub_cellular">Datos móviles</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Varios</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Seguridad</string>
    <string name="sub_storage">Almacenamiento</string>
    <string name="sub_power">Potencia</string>
    <string name="add_to_blacklist">Añadir a lista negra de iconos</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Eliminar de la lista negra de iconos</string>
    <string name="flashlight">Linterna</string>
    <string name="sub_demo">Modo de demostración</string>
    <string name="sub_demo_desc">El modo de demostración te permite forzar la barra de estado de tu dispositivo a diferentes estados. Puede usarlo para mostrar u ocultar iconos específicos, especificar puntos fuertes de señal y algunas cosas más.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Ajustes del modo avión</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">El modo avión desactiva automáticamente todos los radios del dispositivo cuando está activado. Puede especificar qué radios deben ser desactivados (como mantener WiFi encendido cuando se habilita el modo avión). Además, puede cambiar qué radios pueden ser cambiados manualmente cuando el dispositivo entra en el modo avión.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Lista negra de iconos</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Elija iconos específicos para ocultar de la barra de estado. Tenga en cuenta que esta característica no funcionará en todos los dispositivos o con todos los iconos. Los iconos de notificación no se pueden ocultar usando esta función.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Ajustar el tiempo de bloqueo del dispositivo</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Bajo la \"configuración de bloqueo seguro\", puede establecer un temporizador de \"bloqueo automático\". Este temporizador determina cuánto tiempo después de que el dispositivo entre en modo de suspensión debe mostrarse la pantalla de bloqueo. A través de esta opción, puede establecer cualquier valor (en milisegundos) que desee. Si establece un valor lo suficientemente alto entonces esencialmente su pantalla de bloqueo nunca se mostrará (siempre que haya desactivado la función de \"bloqueo instantáneo del dispositivo de encendido\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Establecer porcentaje de activación de batería personalizada</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">La función de ahorro de batería de Google se puede activar automáticamente cuando el nivel de batería está en 5\% o 15\%. Con esto, puedes establecer tu propio porcentaje de activación.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Establecer demora de pulsación larga</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">En ajustes de accesibilidad, hay una característica llamada \"Retraso al mantener pulsado\" que le permite especificar cuánto tiempo tiene que mantener presionada en la pantalla para que Android reconozca un evento de pulsación larga. Sin embargo, las únicas opciones por defecto son \"corto\", \"mediano\" y \"largo\". Puede establecer su propio retraso.</string>
    <string name="feature_font_scale">Establecer escala de fuente personalizada</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android le permite establecer el tamaño del texto que se muestra en su dispositivo especificando una escala de fuente en todo el sistema. Este valor se representa típicamente como \"pequeño\", \"normal\", \"grande\", \"gigante\", y \"extra gigante\". Sin embargo, puede establecer su propio valor personalizado.</string>
    <string name="feature_freeform">Activar ventanas flotantes</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Activar o desactivar el soporte de ventanas flotantes. Requiere un reinicio. Solo funciona en dispositivos con Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Establecer ubicación de instalación por defecto para las aplicaciones</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Ubicación de instalación de la aplicación por defecto. Elija qué aplicaciones de almacenamiento están instaladas de forma predeterminada. Normalmente, las propias aplicaciones deciden especificando el valor en el AndroidManifest, pero puede optar por instalarlas en el medio de almacenamiento adoptable si lo desea.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Activador de notificaciones emergentes</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Cambie para habilitar o deshabilitar globalmente las notificaciones de avisos. Las notificaciones de aviso son las notificaciones que aparecen en la parte superior de la pantalla.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Bypass de la advertencia de \"Espacio insuficiente\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Cuando su dispositivo alcanza un cierto valor de límite de almacenamiento disponible, Android muestra una advertencia de que su dispositivo tiene una cantidad insuficiente de almacenamiento disponible. Esto puede evitar que instale nuevas aplicaciones o actualizaciones. Puede reducir manualmente el valor del límite para evitar que se muestre esta advertencia.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Mantener el dispositivo encendido cuando esté conectado</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">En las opciones del desarrollador de Android, puede seleccionar la opción de mantener la pantalla encendida cuando esté conectada a la red eléctrica. Por defecto, esto habilita la función para todas las fuentes de energía. Puede especificar las fuentes de alimentación que quiere que haga que la pantalla de su teléfono se mantenga encendida.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Establecer escalas de animación personalizadas</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">En las opciones del desarrollador de Android, puede configurar las escalas de animación para controlar la duración de las animaciones. Si las opciones disponibles son demasiado rápidas o lentas, puede establecer valores personalizados aquí.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Bloquear la orientación de la pantalla al valor personalizado</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">La mayoría de los teléfonos solo le permiten bloquear la orientación de la pantalla de su teléfono al modo vertical. Con esta configuración, puede bloquear la orientación de la pantalla a cualquier orientación. Primero tendrá que desactivar la rotación automática antes de que esto funcione.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Modo inmersivo</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">La mayoría de las aplicaciones que te permiten alternar el Modo inmersivo tienen unas pocas opciones: ocultar la barra de navegación u ocultar la barra de notificaciones. Actualmente es posible establecer esto en una básis por app, en la lista blanca o la lista negra. Ten en cuenta que en Android 11 y versiones posteriores, está opción está rota en AOSP y no puede funcionar más en tu dispositivo.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Duración del aplazamiento de notificaciones emergentes</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Milisegundos después de que una notificación emergente se retrase antes de que la aplicación pueda interrumpir de nuevo. (por defecto: 60 segundos).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Gestos de cámara</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Activar esto puede permitir a su teléfono lanzar rápidamente la cámara tocando dos veces el botón de encendido o volteando el teléfono entre la parte trasera y la parte delantera.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Desactivar la advertencia de seguridad en volumen</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Los reglamentos de la UE exigen que los teléfonos inteligentes adviertan cuando superen ciertos niveles de volumen (85dB). Esta advertencia debe mostrarse una vez cada reinicio o después de 20 horas de reproducción continua de música. Utilice esta opción para cambiar cómo se comporta esa advertencia, o desactivarla por completo. Asegúrese de habilitar esta opción en Opciones persistentes para que se quede.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Establecer sonidos de interfaz de usuario personalizados</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android tiene muchos sonidos para diferentes partes de la IU. Muchos de estos se pueden cambiar a tus propios sonidos personalizados. Solo tienes que especificar el archivo para que Android los use.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Arreglar el tethering</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">En algunos dispositivos y versiones de Android, esto puede hacer un bypass sobre las restricciones del operador en el tethering.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Desactivar Confirmación SMS de Código Corto</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Al enviar SMS a ciertos códigos cortos, el sistema te advierte de que se te puede cobrar una cuota. Puedes desactivar esa advertencia aquí.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Límite de SMS personalizado</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Por defecto, Android le limita a enviar 30 SMS cada 30 minutos antes de molestarle con una notificación emergente. Usando estos dos valores, puede personalizar cuantos SMS desee enviar sin preocuparse.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Atajos en la pantalla de bloqueo</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">A partir de Android Oreo Developer Preview 3, Google eliminó la capacidad de personalizar los atajos de la pantalla de bloqueo. Sin embargo, el valor de preferencia puede ser establecido manualmente.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Activar ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Ciertos dispositivos desactivan ADB automáticamente después de un período de inactividad. Activa esta opción y establecerla como una opción persistente para activar ADB.</string>
    <string name="feature_enable_wireless_adb">Habilitar ADB inalámbrico</string>
    <string name="feature_enable_wireless_adb_desc">ADB inalámbrico, introducido a los usuarios en Android 11, le permite emparejar computadores y otros dispositivos con su dispositivo y usar ADB sin cable o drivers especiales.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Activar el Modo Oscuro Global</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie y 10 introdujeron una opción global de modo oscuro, pero esta opción ha sido parte de Android desde hace un tiempo. Esta opción puede activar el modo oscuro en aplicaciones que soporten esta característica (como Instagram). Puede ser necesario reiniciar para que los cambios surtan efecto.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Mostrar los segundos en el reloj</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Habilitar los segundos en el reloj de la barra de estado. No funciona para todos los dispositivos y configuraciones, incluyendo MIUI y One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Alternar no molestar en el indicador de volumen</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Le permite alternar No molestar desde la ventana emergente de volumen.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Mostrar el porcentaje de batería en la barra de estado</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Muestra el porcentaje de batería actual en el icono de la batería en la barra de estado. Puede requerir root para activar.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Exento</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Cambiable</string>
    <string name="feature_show_touches">Mostrar toques</string>
    <string name="feature_show_touches_desc">Cuando está activado, un indicador se mostrará por un momento dondequiera que toque en la pantalla.</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">En corriente alterna</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">En corriente USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">En corriente inalámbrica</string>
    <string name="option_keep_awake_on_dock">En Dock</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Escala de duración del animador</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Escala de animación de ventana</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Escala de animación de transición</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Porcentaje de umbral de almacenamiento</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Bytes máximos de umbral de almacenamiento</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Doble toque en el botón de encendido</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gesto</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Voltear el teléfono atrás y forzar</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Teléfono móvil</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automático</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Almacenamiento interno</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Tarjeta SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Vertical</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Horizontal CCW</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Vertical inversa</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Horizontal CW</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Número máximo de envíos</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Intervalo de tiempo</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Acceso directo izquierdo</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Acceso directo derecho</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Base de coche</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono está conectado a un puerto de coche.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Desacoplar coche</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono se retira del puerto de un coche.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Base de escritorio</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono está conectado a un puerto de escritorio.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Desacoplar escritorio</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono se retira del puerto de escritorio.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Bloqueo</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono está bloqueado.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Desbloquear</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Audio que se reproduce cuando el teléfono está desbloqueado.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Batería baja</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Audio que se reproduce cuando el dispositivo está con batería baja.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Confiado</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Audio que se reproduce cuando el dispositivo entra en el estado “de confianza” sin desbloquear.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging"></string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Audio que se reproduce cuando el dispositivo se está cargando de forma inalámbrica.</string>
    <string name="option_ui_sound_charging">Cargando</string>
    <string name="option_ui_sound_charging_desc">Audio que se reproduce cuando el dispositivo se está cargando.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Desactivar sonido de carga</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Desactivar el sonido que se reproduce cuando el dispositivo inicia la carga.</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission">Permisos de sistema UI (interfaz del usuario)</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission_desc">Cambiar estas opciones requiere reiniciar System UI. También habrá que reiniciar System UI después de reiniciar el dispositivo. La forma más fácil de reiniciar System UI sin reiniciar el dispositivo es revocar el permiso \"Teléfono\". Pulse aquí para gestionar los permisos.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Leer configuración personalizada</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Si conoce la clave de una configuración en particular, puede utilizarla para ver su valor actual.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Escribir configuración personalizada</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Si tiene una configuración en particular que desea cambiar que no es parte de SystemUI Tuner, puede establecerla aquí.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Conteo de encabezado de ajustes rápidos</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat introdujo una nueva función de configuración rápida, llamada Quick Settings Header, que muestra los primeros azulejos de configuración rápida en una sola fila en el sombreado de notificaciones. Usando esta opción, es posible aumentar o disminuir el número de baldosas mostradas en esa fila. Esto no funcionará en OneUI a menos que utilices OneUI Tuner.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Posición del reloj</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">En One UI de Samsung (Android Pie o posterior), es posible cambiar la posición del reloj en la barra de estado. El QuickStar de Good Lock le permitirá hacerlo, pero las opciones puden ser limitadas, dependiendo del dispositivo. Esto pude colocarlo a la izquierda, centro o derecha. Tenga en cuenta que en One UI 2.0 (Android 10) es necesario que QuickStar se encuentre instalada para que esta opción funcione. Alternativamente puede usar OneUI Tuner. Para mantener persistente esta opción, habilite la lista negra de íconos, en opciones de persistencia.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Color de la barra de navegación</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">En Samsung Experience y One UI es posible ajustar el color de la barra de navegación a tu propio color personalizado. Usa esta opción para hacer eso.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Tiempos de aplazamiento de notificaciones personalizados</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 introdujo una opción para silenciar las notificaciones. Puede utilizar esta opción para establecer valores personalizados para los tiempos de aplazamiento.</string>
    <string name="option_night_mode">Modo Noche</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat introdujo una opción nativa para teñir la pantalla color amarillo en la noche, acertadamente llamado Modo Noche. Se refinó aún más en Nougat 7, y fue renombrado como pantalla nocturna. Puedes activarlo aquí y ajustar diferentes opciones. ADVERTENCIA: ¡En algunos dispositivos, activar esto hará que la pantalla se vuelva negra!</string>
    <string name="night_display_temp">Temperatura de pantalla nocturna</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Conteo de filas de ajustes rápidos</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">En Samsung TouchWiz Nougat y Oreo, es posible personalizar la cuadrícula de diseño QS con ajustes ocultos. Utilice esto para cambiar el recuento de filas. Por favor, habilite esto como una opción persistente.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Número de columnas de ajustes rápidos</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">En Samsung TouchWiz Nougat y Oreo, es posible personalizar la cuadrícula de diseño QS con ajustes ocultos. Utilice esto para cambiar el recuento de columnas. Por favor, habilite esto como una opción persistente.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Habilitar todas las opciones desactivadas/ocultas</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Ciertas opciones en SystemUI Tuner están ocultas o deshabilitadas dependiendo de su dispositivo y de la versión de Android que se esté ejecutando. Activar esto forzará a estas opciones a ser visibles y activadas. ATENCIÓN: Normalmente hay una buena razón por la que estas opciones están desactivadas u ocultas. Simplemente pueden no funcionar, o pueden hacer que su dispositivo no funcione. ¡Proceda con precaución!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Administrar íconos de acceso rápido</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Activa o desactiva los íconos de acceso rápido de Configurador de IU del sistema individualmente.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Desactivar Alerta de Brillo Alto</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">En algunas regiones, los dispositivos Samsung mostrarán una advertencia cuando intentes superar un cierto nivel de brillo de pantalla. Este ajuste se reinicia normalmente al reiniciar. Habilite esto y establécelo como una opción persistente para desactivar permanentemente esta advertencia.</string>
    <string name="option_qs_editor">Editor de Ajustes Rápidos</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Mientras que los íconos de acceso rápido personalizados solo están disponibles en Android Nougat (7.0) y más tarde, Marshmallow (6.0) todavía tiene disponible una edición de acceso rápido limitada. Puede reordenar, eliminar y añadir íconos de acceso rápido por defecto, así como Intentos básicos.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Animación elegante de los íconos</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">En dispositivos soportados, puede usar esto para desactivar el movimiento de íconos QS y desvanecer cuando se expande completamente el centro de notificaciones. Si esto no parece tener un efecto en su dispositivo, manténgalo encendido para evitar otros problemas.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">Mover filas completas de íconos</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Lo que esto realmente hace no está bien explicado, pero hace algo y podría intentarlo si lo desea. Tiene algo que ver con la caída del centro de notificaciones.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Ancho del borde trasero (izquierda)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 introduce una opción para ajustar la sensibilidad del gesto de retroceso de la pantalla ajustando la anchura del área de detección. Utilice esta opción para ajustar el ancho del borde izquierdo más finamente, o eliminarlo totalmente.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Ancho del borde trasero (derecha)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 introduce una opción para ajustar la sensibilidad del gesto de retroceso de la pantalla ajustando la anchura del área de detección. Utilice esta opción para ajustar el ancho del borde izquierdo más finamente, o eliminarlo totalmente.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Ocultar Panel Multi-SIM QS</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">En los dispositivos Samsung podemos usar esta opción para ocultar la vista multiSIM que aparece en el panel de ajustes rápidos expandido.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Desactivar opciones de red combinadas</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">En Android 12, Google combinó la configuración de WiFi, Bluetooth, y datos en un menú. Los íconos de configuración rápida para WiFi y datos también se combinaron en un solo ícono de Internet. Al activar esta opción, volverá a traer los antiguos menús en Ajustes y le permitirá restaurar los íconos separados. Puede que necesite reiniciar para que esto surta efecto correctamente. Si no ve el WiFi y los íconos de datos, puede añadirlos usando la función Editor de Ajustes Rápidos en Configurador de IU del sistema.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Desactivar la pantalla de bloqueo</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">Si su Kindle tiene anuncios que se muestran en la pantalla de bloqueo, puede utilizar esta opción para desactivarlos. Para hacerlo permanente, debe activar esta opción también en la pantalla de opciones persistentes.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Permitir acceso directo a la pantalla de bloqueo izquierdo personalizado</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS normalmente reserva el acceso directo a la pantalla de bloqueo izquierdo para el panel de control del dispositivo inteligente, incluso si cambia el acceso directo. Habilite esto aquí y en Opciones Persistentes para poder utilizar un acceso directo personalizado.</string>
    <string name="home_welcome_title">¡Bienvenido!</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="immersive_none">Ninguno</string>
    <string name="immersive_full">Completo</string>
    <string name="immersive_status">Estado</string>
    <string name="immersive_nav">Nav</string>
    <string name="immersive_blacklist">Lista negra</string>
    <string name="immersive_whitelist">Lista blanca</string>
    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="all_apps">Todas las aplicaciones</string>
    <string name="select_apps">Seleccionar Aplicaciones</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Restablecer</string>
    <string name="grant">Autorizar</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="no_root_msg"></string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS no está concedido.</string>
    <string name="mode">Modo</string>
    <string name="key">Clave</string>
    <string name="value">Valor</string>
    <string name="label">Etiqueta</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="show">Mostrar</string>
    <string name="enabled">Habilitado</string>
    <string name="enable">Habilitar</string>
    <string name="global">Global</string>
    <string name="secure">Seguro</string>
    <string name="system">Sistema</string>
    <string name="left">Izquierda</string>
    <string name="middle">Intermedio</string>
    <string name="right">Derecha</string>
    <string name="snooze_default">Predeterminado</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Deshabilitado</string>
    <string name="auto">Automático</string>
    <string name="tile_full_immersive">Inmersivo completo</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Nav Inmersivo</string>
    <string name="tile_status_immersive">Estado inmersivo</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="add_qs_tile">Añadir ícono de acceso rápido</string>
    <string name="intent">Intento</string>
    <string name="view_online">Ver en línea</string>
    <string name="tile_custom">Personalizado</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="finish">Terminar</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="status_bar_icons">Iconos de la barra de estado</string>
    <string name="network_states">Estados de la red</string>
    <string name="volume_visibility">Visibilidad del volumen</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Visibilidad Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Visibilidad de la ubicación</string>
    <string name="alarm_visibility">Visibilidad de la alarma</string>
    <string name="sync_visibility">Sincronizar con visibilidad</string>
    <string name="tty_visibility">Visibilidad TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Visibilidad ERI</string>
    <string name="secure_visibility">Visibilidad segura</string>
    <string name="mute_visibility">Silenciar visibilidad</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Visibilidad del altavoz</string>
    <string name="airplane_visibility">Visibilidad del avión</string>
    <string name="wifi_visibility">Visibilidad Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_visibility">Visibilidad móvil</string>
    <string name="wifi_level">Nivel de Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Wi-Fi totalmente Conectado</string>
    <string name="mobile_level">Nivel de datos móviles</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Datos móviles totalmente conectados</string>
    <string name="mobile_roaming">Itinerancia móvil</string>
    <string name="mobile_data_type">Tipo de datos móviles</string>
    <string name="mobile_activity_type">Tipo de actividad móvil</string>
    <string name="wifi_activity_type">Tipo de actividad Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Cambio de red de operador</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Señal de Inflación Móvil</string>
    <string name="battery_level">Nivel de batería</string>
    <string name="battery_charging">Cargando Batería</string>
    <string name="clock_time">Hora del reloj</string>
    <string name="status_bar_style">Estilo de barra de estado</string>
    <string name="backup_restore">Respaldar/Restaurar</string>
    <string name="back_up">Copia de seguridad</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="set_color">Establecer Color</string>
    <string name="intro_welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Probablemente tu dispositivo Android tenga muchos ajustes que cambiar, pero ¿sabías que hay muchos ajustes que están ocultos? ¡Esta aplicación te ayuda a cambiar los ajustes ocultos! No necesitas acceso root, pero tienes que seguir algunos pasos para configurar esta aplicación.</string>
    <string name="intro_terms">Términos de Uso</string>
    <string name="intro_terms_desc">Por favor, lee estos términos. Te prometo que valen la pena. Para la mayoría de ti, te guardarán un correo electrónico.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Descargo de responsabilidad</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystememUI Tuner puede cambiar la configuración oculta. Desafortunadamente, debido a que están ocultas, existe la posibilidad de que su dispositivo en particular no responda a ciertos cambios. En versiones altamente personalizadas de Android, como EMUI, MIUI y ColorOS, habrá muchas características que simplemente no funcionan. Por favor, ten en cuenta que no hay nada que yo pueda hacer al respecto.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Conceder ajustes de escritura segura</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">System UI Tuner necesita un permiso especial para trabajar. Para concederlo, necesita usar ADB o ser rooteado. Presionando GRANT a continuación intentará usar root para conceder el permiso. De lo contrario, pulse el botón HELP y le ayudaremos a configurar el ADB. No se preocupe, ADB es perfectamente seguro de usar. No anulará su garantía, la salida de Samsung Knox, la raíz de su teléfono, ni desbloqueará el cargador de arranque.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Conceder permisos adicionales</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Para ciertas características, SystemUI Tuner necesita algunos permisos ADB extra para funcionar correctamente. No tienes que concederlos ahora, y se te pedirá si es necesario.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Ventana de alerta del sistema</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 y posteriores han restringido significativamente la capacidad para que las aplicaciones ejecuten operaciones en segundo plano y cuando el dispositivo arranque. Conceder permiso de SystemUI Tuner para mostrar sobre otras aplicaciones la eximirá de estas restricciones y mejorará la fiabilidad de las Opciones Persistentes. Este permiso es completamente opcional.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Permitir notificaciones</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 introduce una nueva restricción en aplicaciones que requieren permiso del usuario para mostrar notificaciones. System UI Tuner puede mostrar una notificación al ejecutar operaciones en segundo plano. Si desea ver esta notificación, por favor permita que Systems UI Tuner muestre notificaciones.</string>
    <string name="intro_last">¡Gracias por usar mi aplicación!</string>
    <string name="intro_last_desc">Sígueme en Mastodon o en Twitter para las últimas actualizaciones.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Activar Reportes de errores</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">Puedes elegir activar reportes de errores anónimos para ayudar a mantener la aplicación funcionando sin problemas. No se recopilan datos personales. Para desactivar completamente la recolección una vez activada, necesitarás detener Configurador de IU del sistema. Puedes cambiar esta configuración más tarde.</string>
    <string name="crash_reports_desc">Puedes elegir activar reportes de errores anónimos para ayudar a mantener la aplicación funcionando sin problemas. No se recopila información personal. Para desactivar por completo la recolección una vez activada, necesitarás forzar la detención de Configurador de IU del sistema.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Lo sentimos, esta característica solo funciona con Android %s y posterior</string>
    <string name="compatibility_message_both">Lo sentimos, esta característica solo funciona desde Android %1$s a Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Lo sentimos, esta característica solo funciona a través de Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Lo sentimos, necesitas una tarjeta SD para cambiar esta opción.</string>
    <string name="reset_confirm">Esto restablecerá la mayoría de los cambios realizados por SystemUI Tuner. Las siguientes opciones tendrán que ser restablecidas manualmente. Te recomiendo que reinicies después de reiniciar.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Seleccione una opción aquí para bloquear sus valores a aquellos que han sido establecidos por SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">¡Error al escribir la configuración!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Desafortunadamente, Android ha restringido la capacidad de cambiar esta configuración. Para solucionar esto, necesitarás mi aplicación de add-on o Shizuku. Si ya tienes el add-on instalado, puede que tengas que actualizarlo. Si ya tienes instalado Shizuku, asegúrate de que se esté ejecutando y que Configurador de IU del sistema tenga el acceso permitido.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Obtener Complemento</string>
    <string name="download_shizuku">Obtener Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Abrir Shizuku</string>
    <string name="read_setting_fail">¡Error al leer la configuración!</string>
    <string name="read_setting_fail_desc">Android ha restringido la capacidad de leer esta configuración. Para solucionar esto, necesitarás mi aplicación de add-on o Shizuku. Si ya tienes el add-on instalado, puede que tengas que actualizarlo. Si ya tienes instalado Shizuku, asegúrate de que se esté ejecutando y que Configurador de IU del sistema tenga el acceso permitido.</string>
    <string name="donate">Donar</string>
    <string name="donate_desc">Hago esta aplicación en mi tiempo libre. Si te gusta usarla, considera comprarme una taza de café (aunque no bebo café). Por supuesto, esto es una donación, y usted no tiene que hacer nada, no hay características de pago en SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Redes Sociales</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">Correo Electronico</string>
    <string name="website">Sitio web</string>
    <string name="more_apps">Más Aplicaciones</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">Mastodon</string>
    <string name="check_it_out">Echale un vistazo</string>
    <string name="add_custom_item">Añadir elemento personalizado</string>
    <string name="edit_custom_item">Editar elemento personalizado</string>
    <string name="remove_item">Eliminar este elemento</string>
    <string name="remove_item_desc">¿Estás seguro de que quieres eliminar este elemento?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Tipo de configuración: %1$s, Clave: %2$s, Valor: %3$s</string>
    <string name="settings_read_template">Tipo de configuración: %1$s, Clave: %2$s</string>
    <string name="tile_battery">Batería</string>
    <string name="tile_clock">Reloj</string>
    <string name="tile_demo">Modo de demostración</string>
    <string name="tile_heads_up">Notificaciones Emergentes</string>
    <string name="tile_night_mode">Modo Nocturno</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Bloqueo de rotación</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Modificar la lista negra del icono puede causar que el icono mostrado aquí se muestre en la barra de estado. Este es el icono de bloqueo de rotación. Puedes negar la lista a continuación.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Ocultar el icono de la batería ya no es posible utilizando la lista negra de iconos en Android 10. Esto es un error en Android. Debería ser arreglado en Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Ver problema</string>
    <string name="error_creating_file_template">Error de escritura de archivo: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Error de restauración: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Permisos concedidos correctamente.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Error al conceder permisos. Si tiene un dispositivo Xiaomi u OPPO/Realme/OnePlus, asegúrese de activar \"Debugging USB (ajustes de seguridad)\" o de habilitar \"Desactivar permiso Monitor\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Error al conceder permisos.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Por $1 cada mes, tienes acceso a todas mis aplicaciones de pago, y más.</string>
    <string name="supporters">Partidarios</string>
    <string name="supporters_desc">Estas personas ayudan a mantener esta aplicación (y yo) en marcha.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaco</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-transparente</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Translúcido</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Fuera del área de cobertura</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Ninguno</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Desactivado</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Datos no estándar</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Ninguno</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">En</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Fuera</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">En/Fuera</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">No Configurado</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Desactivado</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inactivo</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Activo</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">¿Opciones no reiniciando en el arranque?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Puede que necesite usar la lista blanca SystemUI Tuner desde cualquier optimización de la batería. Haga clic aquí para saber cómo.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">¡Opción aplicada!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">¿Quieres mantener los cambios? Esta opción se revertirá después de %s segundos.</string>
    <string name="keep">Mantener</string>
    <string name="revert">Restaurar</string>
    <string name="increase" desc="This is in verb form.">Aumentar</string>
    <string name="decrease" desc="This is in verb form.">Reducir</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Por favor asegúrate de leer los términos antes de continuar.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">Configurador de IU del sistema no puede funcionar sin el permiso de Escribir ajustes seguros. Pulsa el botón \"Ayuda\" si tienes problemas para permitirlo.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Por favor elige un sistema operativo antes de continuar.</string>
    <string name="back_up_all_settings">Copiar todos los ajustes</string>
    <string name="back_up_all_settings_desc">Intentar leer el valor actual de cada ajuste seguro y copiarlo a un archivo.</string>
    <string name="back_up_changed_settings">Copiar todos los ajustes cambiado</string>
    <string name="back_up_changed_settings_desc">Copia todos los ajustes cambiados por SystemUI Tuner a un archivo.</string>
    <string name="restore_settings">Restaurar ajustes</string>
    <string name="restore_settings_desc">Lee desde un archivo de copia de seguridad e intenta escribir los valores en el archivo en la configuración segura.</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
</resources>
