<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Gerenciador (Desativar)</string>
    <string name="tap_to_disable">Toque para desativar esta notificação</string>
    <string name="home">Página Inicial</string>
    <string name="category_display">Tela</string>
    <string name="category_accessibility">Acessibilidade</string>
    <string name="category_apps">Aplicativos</string>
    <string name="category_audio">Áudio &amp; Som</string>
    <string name="category_developer">Desenvolvedor</string>
    <string name="category_easter_eggs">Segredos Escondidos</string>
    <string name="category_network">Redes</string>
    <string name="category_notifications">Notificações</string>
    <string name="category_status_bar">Barra de Status</string>
    <string name="category_oem">Recursos da Fabricante</string>
    <string name="category_system">Sistema</string>
    <string name="category_ui">Interface de usuário</string>
    <string name="category_lock_screen">Tela de bloqueio</string>
    <string name="category_quick_settings">Configurações rápidas</string>
    <string name="screen_persistent">Opções Persistentes</string>
    <string name="category_interaction">Interações</string>
    <string name="more">Mais</string>
    <string name="tweaks">Modificações</string>
    <string name="failure">Falha</string>
    <string name="help_translate">Ajude a traduzir</string>
    <string name="sub_cellular">Celular</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Variedades</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Segurança</string>
    <string name="sub_storage">Armazenamento</string>
    <string name="sub_power">Ligar/Desligar</string>
    <string name="add_to_blacklist">Adicionar à Lista Negra de Ícones</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Remover da Lista Negra de Ícones</string>
    <string name="flashlight">Luz de Flash</string>
    <string name="sub_demo">Modo de Demonstração</string>
    <string name="sub_demo_desc">O Modo de Demonstração permite que você force a barra de status do seu dispositivo de diferentes maneiras. Você pode usá-lo para mostrar ou ocultar ícones específicos, especificar forças do sinal e algumas outras coisas. Útil ao tirar uma Foto da Tela, para não mostrar seus dados.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Ajustes do Modo Avião</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">O modo avião desativa automaticamente todas as conexões no seu dispositivo quando ele é ativado. Você pode especificar quais conexões devem ser desativados (como, por exemplo, manter o Wi-Fi ligado quando habilitar o modo avião). Além disso, você pode alterar quais conexões podem ser alternados manualmente quando o dispositivo entrar em modo avião.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Lista Negra de Ícones</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Escolha ícones específicos para ocultar da barra de status. Observe que esta funcionalidade não funcionará em todos os dispositivos ou com todos os ícones. Ícones das notificações de aplicativos não podem ser escondidos usando este recurso.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Definir um limite de tempo para bloquear a tela do dispositivo</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Em \"configurações de bloqueio seguras\", você pode definir um temporizador de \"bloqueio automaticamente\". Este temporizador determina quanto tempo depois de o dispositivo entrar em modo de descanso que a tela de bloqueio deve ser exibida. Através desta opção, você pode definir qualquer valor (em milissegundos) que desejar. Se você definir um valor alto o suficiente, então essencialmente sua tela de bloqueio nunca mostrará (desde que você tenha desabilitado o recurso \"botão liga/desliga bloqueia o dispositivo\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Definir percentual de bateria para ativar o modo Economia de Bateria</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">O recurso de Economia de Bateria do Google pode ser ativado automaticamente quando o nível de bateria for de 5% ou 15%. Com isso, você pode definir a sua própria porcentagem em que o recurso será ativado.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Definir atraso de toque longo personalizado</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Nas configurações de Acessibilidade, há um recurso chamado \"atraso de toque e espera\" que permite especificar quanto tempo você precisa manter a tela pressionada para que o Android reconheça um evento de pressionamento longo. No entanto, as únicas opções por padrão são \"curto\", \"médio\" e \"longo\".</string>
    <string name="feature_font_scale">Definir uma escala personalizada para a fonte</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">O Android permite que você defina o tamanho do texto mostrado no seu dispositivo, especificando uma escala para a fonte em todo o sistema. Esse valor é normalmente representado como \"pequeno\", \"normal\", \"grande\" e \"extra grande\". No entanto, você pode definir seu próprio valor personalizado.</string>
    <string name="feature_freeform">Ativar várias janelas de forma livre</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Deve habilitar o suporte a várias janelas de forma livre. Requer reinicialização. Funciona apenas em dispositivos Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Definir local de instalação padrão</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Local padrão de instalação do aplicativo. Escolha em quais aplicativos de armazenamento são instalados por padrão. Normalmente, os próprios aplicativos decidem especificando o valor no AndroidManifest, mas você pode optar por instalá-los no meio de armazenamento adotável, se desejar.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Notificações flutuantes</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Alterne para ativar ou desativar globalmente as notificações de alerta. As notificações de alerta são as notificações que aparecem na parte superior da tela.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Ignorar o aviso de \"Armazenamento disponível insuficiente\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Quando seu dispositivo atinge um certo valor limite de armazenamento disponível, o Android exibe um aviso de que seu dispositivo não tem quantidade suficiente de armazenamento disponível. Isso pode impedir que você instale novos apps ou atualizações. Você pode diminuir manualmente o valor limite para impedir que este aviso seja exibido.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Manter o dispositivo ligado quando estiver conectado via cabo</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Nas configurações do desenvolvedor do Android, você pode selecionar a opção de manter a tela ligada quando conectado à energia. Por padrão, isso habilita o recurso para todas as fontes de energia. Você pode especificar quais fontes de energia você deseja que a tela do seu celular permaneça ligada.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Definir escalas de animação personalizadas</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">Nas configurações do desenvolvedor do Android, você pode definir escalas de animação para controlar a duração das animações. Se as opções disponíveis forem muito rápidas ou lentas para você, você pode definir valores personalizados.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Orientação da tela de bloqueio para valor personalizado</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">A maioria dos celulares só permite que você bloqueie a rotação da tela do seu celulares para o Modo Retrato. Com essa configuração, você pode bloquear a rotação da tela em qualquer orientação. Primeiro, você terá que desativar a rotação automática para que isto funcione.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Modo imersivo</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Most other applications that allow you to toggle immersive mode only have a few options: hide the navigation bar or hide the status bar. It\'s actually possible to set this on a per-app basis, in either whitelist or blacklist mode. Note that on Android 11 and above, this option is broken in AOSP and may no longer work on your device.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Duração da notificação flutuante</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Milissegundos após uma notificação flutuante ser empurrada para trás antes que o aplicativo possa interromper novamente. (Padrão: 60 segundos).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Gestos da Câmera</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Ativar isso pode permitir que o celular inicie a câmera rapidamente tocando duas vezes no botão liga/desliga ou girando o celular entre os dois lados e a frente.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Desativar o aviso de proteção auditiva</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Os regulamentos da União Europeia exigem que os celulares avisem quando se situam acima de certos níveis de volume (85dB). Este aviso deve ser exibido uma vez após cada reinicialização ou após 20 horas de reprodução de música contínua. Use esta configuração para alterar como esse aviso se comporta, ou desative-a completamente. Certifique-se de ativar esta configuração nas Opções Persistentes para que fique fixa.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Definir sons de UI personalizados</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">O Android tem muitos sons predefinidos para diferentes partes da Interface de Usuário. Muitos destes podem, realmente, ser alterados para seus próprios sons personalizados. Você só precisa especificar o arquivo para o Android usar.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Corrigir o tethering</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Em alguns dispositivos e versões do Android, isso pode ignorar as restrições da operadora no tethering.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Desativar aviso para o envio de SMS</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Ao enviar SMS para alguns números, o sistema avisa que você poderá receber uma cobrança da sua operadora. Você pode desativar este aviso aqui.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Limite de SMS personalizado</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Por padrão, o Android limita você a enviar 30 SMS a cada 30 minutos antes de incomodá-lo com uma notificação pop-up. Usando esses dois valores, você pode personalizar quantos SMS quiser enviar sem ser incomodado.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Lock Screen Shortcuts</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Starting with Android Oreo Developer Preview 3, Google removed the ability to customize the lock screen shortcuts. However, the preference value can still be set manually.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Ativar ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Existem certos dispositivos que, depois de um tempo, desativam a Depuração ADB automaticamente. Ative está opção para forçar a ativação da Depuração ADB permanentemente.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Ativar o Modo Escuro global</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">O Android Pie e o 10 introduziram uma opção global de modo escuro, mas essa opção faz parte do Android há algum tempo. Essa opção pode ativar o modo escuro em aplicativos que suportam esse recurso (como o Instagram). Uma reinicialização pode ser necessária para que as alterações tenham efeito.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Mostrar segundos no relógio</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Ative segundos no relógio da barra de status. Isso não funcionará em todos os dispositivos e configurações, incluindo MIUI e One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Botão \"não perturbe\" na barra de volume</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Permite que você ative o Não perturbe na barra pop-up do volume.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Mostrar porcentagem da bateria na barra de status</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Mostra a porcentagem atual da bateria no ícone da bateria na barra de status. Pode exigir root para ativar.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Manter</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Desativar</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Conectado à tomada</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Conectado ao USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Conectado ao Wireless Charger</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Escala de duração da Animação</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Escala de animação da janela</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Escala de animação de transição</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Porcentagem de limite de armazenamento</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Limite máximo de bytes de armazenamento</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Botão liga/desliga com toque duplo</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gestos</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Virar o celular para trás e para frente</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Dados móveis</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automático</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Armazenamento interno</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Cartão SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Retrato</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Paisagem no sentido anti-horário</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Retrato Invertido</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Paisagem no sentido horário</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Contagem máxima de envio</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Intervalo de tempo</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Atalho da esquerda</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Atalho da direita</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Conectado no carro</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Áudio que é reproduzido quando o celular é conectado a um carro.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Desconectado do carro</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Áudio que é reproduzido quando o celular é desconectado de um carro.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Conectado na mesa</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Áudio que é reproduzido quando o celular está encaixado em um encaixe de mesa.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Desconectado da mesa</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Áudio que é reproduzido quando o celular é removido de uma área de trabalho.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Bloqueado</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Áudio que é reproduzido quando o celular é bloqueado.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Desbloqueado</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Áudio que é reproduzido quando o dispositivo é desbloqueado.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Bateria fraca</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Áudio que é reproduzido quando o dispositivo está com bateria fraca.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Confiável</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Áudio que é reproduzido quando o dispositivo entra no estado \"confiável\" sem desbloqueio.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Carregando</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Áudio que é reproduzido quando o dispositivo está sendo carregado.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Desativar sons de carregamento</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Desativar o som que é reproduzido quando o dispositivo inicia o carregamento.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Ler configuração personalizada</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Se você sabe a chave para uma determinada configuração, pode usá-la para ver o seu valor atual.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Alterar configuração personalizada</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Se você tem uma configuração específica que deseja alterar que não faz parte do SystemUI Tuner, você pode configurá-lo aqui. Cuidado, não mexa no que não sabe, recomendamos essa área apenas para usuários avançados.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Estilo do cabeçalho das configurações rápidas</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat introduced a new quick settings feature, called the Quick Settings Header, that shows the first few quick settings tiles in a single row in the notification shade. Using this option, it\'s possible to increase or decrease the number of tiles shown in that row. This will not work on One UI.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Posição do relógio</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">On Samsung\'s One UI (Android Pie or later), it\'s possible to change the status bar clock position. Good Lock\'s QuickStar will let you do it, but the options are sometimes limited depending on the device. You can use this to set it to left, middle, or right. Be aware that on One UI 2.0 (Android 10), you need QuickStar to be installed for this option to have an effect. To make this option persistent, enable Icon Blacklist in Persistent Options.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Cor da barra de navegação</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Na Samsung Experience e OneUI é possível definir a cor da barra de navegação para sua própria cor personalizada. Use esta opção para fazer isso.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Tempos de soneca para notificações personalizadas</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">O Android Oreo 8.1 introduziu uma opção para adiar notificações. Você pode usar essa configuração para definir valores personalizados para os tempos de soneca.</string>
    <string name="option_night_mode">Modo noturno</string>
    <string name="option_night_mode_desc">O Android Nougat 7.0 introduziu uma opção nativa para colorir a exibição de amarelo à noite. Foi refinado em Nougat 7.1, e renomeado para Modo Noturno. Você pode habilitá-lo aqui e ajustar opções diferentes. ATENÇÃO: em alguns dispositivos Android, ativar isso fará com que a tela fique preta!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Contagem de linhas de configurações rápidas</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">No Samsung TouchWiz Nougat e Oreo, é possível personalizar a grade de layout das configurações rápidas com configurações ocultas. Use isto para mudar a contagem de registros. Por favor habilite isto como uma Opção Persistente.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Contagem de colunas de configurações rápidas</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">No Samsung TouchWiz Nougat e Oreo, é possível personalizar a grade de layout das configurações rápidas com configurações ocultas. Use isto para alterar o contador de colunas. Por favor ative isto como uma opção persistente.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Ativar todas as opções desativadas/ocultas</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Algumas opções no SystemUI Tuner estão ocultas ou desativadas, dependendo do seu dispositivo e da versão do Android em execução. Habilitando isto irá forçar essas opções a serem visíveis e habilitadas. AVISO: geralmente há uma boa razão para essas opções estarem desativadas ou ocultas. Elas podem simplesmente não funcionar, ou elas podem quebrar seu dispositivo. Continue com cuidado!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Gerenciar botões das Configurações Rápidas</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Ativar ou desativar as configurações rápidas do SystemUI Tuner individualmente.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Desativar o alerta de Brilho Alto</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">Em algumas regiões, os dispositivos Samsung mostrarão um aviso quando você tentar ficar acima de um determinado nível de brilho da tela. Esta configuração é geralmente redefinida na reinicialização. Ative isto e configure como uma opção Persistente para desativar este aviso permanentemente.</string>
    <string name="option_qs_editor">Editor de Configurações Rápidas</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Enquanto os blocos personalizados nas configurações rápidas estão disponíveis apenas no Android Nougat (7.0) e posteriores, Marshmallow (6.0) ainda tem edição limitada de QS disponível. Você pode reordenar, remover e adicionar blocos padrões nas configurações rápidas, bem como intenções básicas.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Animação suave nas configurações rápidas</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Em dispositivos suportados, você pode usar isso para desativar o movimento do bloco de configurações rápidas chique e desvanecer quando expandindo completamente o centro de notificações. Se isso parece não ter efeito no seu dispositivo, mantenha-o ativado para evitar outros problemas.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">Mover todas as linhas</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">O que isto realmente faz não é explicado muito bem, mas ele faz algo e você pode tentar se quiser. Tem algo a ver com a descida no centro de notificações.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Largura da borda do gesto traseiro (esquerda)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">O Android 11 introduz uma opção para definir a sensibilidade para o gesto traseiro da tela, ajustando a largura da área de detecção. Use esta opção para definir a largura da borda esquerda final, ou remova-a completamente.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Largura da borda do gesto traseiro (direita)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">O Android 11 introduz uma opção para definir a sensibilidade para o gesto traseiro da tela, ajustando a largura da área de detecção. Use esta opção para definir a largura da borda direita mais finalmente, ou remova-a completamente.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Ocultar painel QS Multi-SIM</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">Em aparelhos da Samsung, você pode usar esta opção para ocultar a exibição de mais de um chip que aparece no painel de configurações rápidas quando expandido.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Desativar Opções de Rede Combinada</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">No Android 12, o Google combinou as configurações de WiFi, Bluetooth e celular em um menu. Os blocos de configurações rápidas para WiFi e celular também foram combinados em um único bloco de Internet. Ativar esta opção retornará os menus antigos nas Configurações e permitirá que você restaure os blocos separados nas configurações rápidas. Pode ser necessário reiniciar para que a reinicialização tenha efeito. Se você não ver os botões Wi-Fi e celulares, pode adicioná-los usando o recurso do Editor de Configurações Rápidas no Configurador de Sistema.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Disable Lock Screen Ads</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">If your Kindle has ads that show on the lock screen, you can use this option to disable them. In order to make it permanent, you should enable this option in the Persistent Options screen as well.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Allow Custom Left Lock Screen Shortcut</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS normally reserves the left lock screen shortcut for the smart device dashboard, even if you change the shortcut. Enable this here and in Persistent Options to be able to use a custom shortcut.</string>
    <string name="home_welcome_title">Bem-vindo!</string>
    <string name="search">Pesquisar</string>
    <string name="immersive_none">Nenhum</string>
    <string name="immersive_full">Ambos</string>
    <string name="immersive_status">Barra de status</string>
    <string name="immersive_nav">Barra de navegação</string>
    <string name="immersive_blacklist">Lista negra</string>
    <string name="immersive_whitelist">Lista de permissões</string>
    <string name="advanced">Avançado</string>
    <string name="all_apps">Todos os apps</string>
    <string name="select_apps">Selecionar aplicativo</string>
    <string name="radio">Redes</string>
    <string name="reset">Redefinir</string>
    <string name="grant">Conceder</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="no_root_title">Sem root ou Shizuku</string>
    <string name="no_root_msg">Acesso root ou Shizuku não foi detectado. Se o seu dispositivo tem acesso root, certifique-se de que o SystemUI Tuner tem esse acesso liberado no SuperSU ou Magisk. Caso contrário, pressione o botão HELP para obter instruções sobre os comandos ADB e Shizuku.</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS não foi concedido.</string>
    <string name="mode">Modo</string>
    <string name="key">Chave</string>
    <string name="value">Valor</string>
    <string name="label">Nome</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="show">Exibir</string>
    <string name="enabled">Ativado</string>
    <string name="enable">Enable</string>
    <string name="global">Global</string>
    <string name="secure">Seguro</string>
    <string name="system">Sistema</string>
    <string name="left">Esquerda</string>
    <string name="middle">Meio</string>
    <string name="right">Direita</string>
    <string name="snooze_default">Padrão</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Desativado</string>
    <string name="auto">Automático</string>
    <string name="tile_full_immersive">Imersão completa</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Imersão na barra de navegação</string>
    <string name="tile_status_immersive">Imersão na barra de status</string>
    <string name="add">Adicionar</string>
    <string name="add_qs_tile">Adicionar QS Tile</string>
    <string name="intent">Intenção</string>
    <string name="view_online">Ver online</string>
    <string name="tile_custom">Personalizar</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="status_bar_icons">Ícones da barra de status</string>
    <string name="network_states">Estado da rede</string>
    <string name="volume_visibility">Visibilidade do Volume</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Visibilidade do Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Visibilidade do Local</string>
    <string name="alarm_visibility">Visibilidade do Alarme</string>
    <string name="sync_visibility">Sincronizar Visibilidade</string>
    <string name="tty_visibility">Visibilidade de TTY</string>
    <string name="eri_visibility">ERI Visibility</string>
    <string name="secure_visibility">Visibilidade Segura</string>
    <string name="mute_visibility">Silenciar Visibilidade</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Visibilidade do Auto-Falante</string>
    <string name="airplane_visibility">Visibilidade do Modo Avião</string>
    <string name="wifi_visibility">Visibilidade do Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_visibility">Visibilidade dos Dados Móveis</string>
    <string name="wifi_level">Nível do Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Wi-Fi totalmente conectado</string>
    <string name="mobile_level">Nível dos Dados Móveis</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Dados Móveis totalmente conectado</string>
    <string name="mobile_roaming">Roaming Móvel</string>
    <string name="mobile_data_type">Tipo de dados móveis</string>
    <string name="mobile_activity_type">Tipo de Atividade Mobile</string>
    <string name="wifi_activity_type">Adicionar Atividade Tipo</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Alteração de rede da operadora</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Sinal Móvel Inflado</string>
    <string name="battery_level">Nível da bateria</string>
    <string name="battery_charging">Carregamento da bateria</string>
    <string name="clock_time">Hora do Relógio</string>
    <string name="status_bar_style">Estilo da barra de status</string>
    <string name="backup_restore">Backup/Restauração</string>
    <string name="back_up">Backup</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="set_color">Definir Cor</string>
    <string name="intro_welcome">Bem-vindo!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Seu dispositivo Android provavelmente tem muitas configurações para alterar, mas você sabia que há muitas configurações que estão ocultas? Este aplicativo ajuda você a alterar essas configurações ocultas! Você não precisa de acesso root, mas você precisa seguir alguns passos para configurar este aplicativo.</string>
    <string name="intro_terms">Termos de Uso</string>
    <string name="intro_terms_desc">Por favor, leia estes termos. Prometo que valem a pena. Para a maioria de você, economizará um e-mail.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Aviso</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">O SystemUI Tuner pode alterar as configurações ocultas. Infelizmente, uma vez que estão ocultas, há uma chance de o seu dispositivo, em particular, não responder à certas alterações. Em versões fortemente personalizadas do Android, como EMUI, MIUI e ColorOS, haverá muitos recursos que simplesmente não funcionarão. Por favor, tenha em mente que, simplesmente, não posso fazer nada a respeito disso.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Conceder a escrita nas Configurações Seguras</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">O SystemUI Tuner precisa de uma permissão especial para funcionar. Para concedê-lo, você precisa usar o ADB ou ter ROOT. Pressionar o CONCEDER abaixo tentará usar o ROOT para conceder a permissão. Caso contrário, clique no botão AJUDA e nós ajudaremos você a configurar e executar os comandos no ADB. Mas não se preocupe; O ADB é perfeitamente seguro de usar. Você não vai anular sua garantia, Samsung Knox, ROOT no seu telefone ou desbloqueio o BOOTLOADER. O ADB são comandos que os próprios desenvolvedores usam no dia-a-dia para testar seus APP\'s.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Conceder permissões extras</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Para certos recursos, o SystemUI Tuner precisa de algumas permissões adicionais para funcionar corretamente. Você não precisa conceder isso agora, e você será solicitado se eles forem necessários.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Janela de Alerta do Sistema</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">O Android 12 e versões posteriores restringiram significativamente a capacidade dos aplicativos de executar operações em segundo plano e quando o dispositivo é inicializado. Dar permissão ao SystemUI Tuner para exibir sobre outros aplicativos o isentará dessas restrições e melhorará a confiabilidade das Opções Persistentes. Esta permissão é completamente opcional.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Allow Notifications</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 introduces a new restriction on apps requiring permission from the user to display notifications. SystemUI Tuner may show a notification when running background operations. If you would like to see this notification, please allow SystemUI Tuner to show notifications.</string>
    <string name="intro_last">Obrigado por usar meu app!</string>
    <string name="intro_last_desc">Siga-me no Twitter para as últimas atualizações do app.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Enable Crash Reports</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">You can choose to enable anonymous crash reports to help keep the app running smoothly. No personal information is collected. You can change this setting later.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Desculpe, este recurso só funciona com Android %s ou superior</string>
    <string name="compatibility_message_both">Desculpe, esse recurso só funciona do Android %1$s para Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Desculpe, este recurso só funciona com Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Desculpe, você precisa de um cartão SD para alterar esta opção.</string>
    <string name="reset_confirm">Isso redefinirá a maioria das alterações feitas pelo SystemUI Tuner. As opções abaixo terão de ser redefinidas manualmente. Recomendo que você reinicie após a redefinição.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Selecione uma opção aqui para bloquear seus valores para aqueles que foram definidos pelo SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">Q 10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Falha ao gravar em Settings.System!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Infelizmente, o Android adicionou algumas restrições ao que pode ser escrito em Settings.System, e parece que você atingiu uma dessas configurações restritas. Felizmente, existe uma maneira de contornar essa restrição, através do uso de um aplicativo de complementos. Você terá que baixá-lo pelo XDA Labs, mas é gratuito e de código aberto.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Baixar complemento</string>
    <string name="donate">Doar</string>
    <string name="donate_desc">Eu faço esse aplicativo no meu tempo livre. Se você gosta de usá-lo, considere comprar uma xícara de café para mim (mesmo que eu não tome café). Claro, isto é uma doação, e você não tem que fazer nada. Não há recursos pagos no SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Redes Sociais</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="website">Website</string>
    <string name="more_apps">Mais aplicativos</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Se você tem um dispositivo Samsung executando Android Pie ou mais tarde na One UI da Samsung, você deve ter notado que algumas opções que funcionaram no Oreo não funcionam mais, como os segundos no relógio. Eu fiz um aplicativo separado que faz uso de sobreposições de sistema para trazer de volta algumas dessas opções. Ele não precisa de raiz ou ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Confira</string>
    <string name="add_custom_item">Adicionar item personalizado</string>
    <string name="edit_custom_item">Editar item personalizado</string>
    <string name="remove_item">Remover este item</string>
    <string name="remove_item_desc">Tem certeza que deseja remover este item?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Tipo de Configurações: %s, Chave: %s, Valor: %s</string>
    <string name="tile_battery">Bateria</string>
    <string name="tile_clock">Relógio</string>
    <string name="tile_demo">Modo de Demonstração</string>
    <string name="tile_heads_up">Notificações flutuantes</string>
    <string name="tile_night_mode">Modo noturno</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Rotação bloqueada</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Modificar a lista negra do ícone pode fazer com que o ícone mostrado aqui apareça na sua barra de status. Este é o ícone Bloqueio de Rotacionamento. Você pode colocar na lista negra abaixo.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Ocultar o ícone da bateria não é mais possível usando o ícone da lista negra do Android 10. Este é um erro no Android. Deve ser corrigido no Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Ver problemas</string>
    <string name="error_creating_file_template">Erro de gravação de arquivo: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Erro restaurando: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Permissões concedidas com sucesso.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Falha ao conceder permissões. Se você tiver um dispositivo Xiaomi ou OPPO/Realme/OnePlus, certifique-se de ativar a \"Depuração USB (Configuraçoes de Segurança)\" nas Opções do Desenvolvedor ou habilite \"Desativar monitor de permissões\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Falha ao conceder permissões.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Por 1 dólar ao mês, você tem acesso a todos os meus aplicativos premium e muito mais.</string>
    <string name="supporters">Apoiadores</string>
    <string name="supporters_desc">Essas pessoas ajudam a manter o aplicativo (e eu) em funcionamento.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaco</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-transparente</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Translúcido</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Fora de área de cobertura</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Nenhum</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Desativado</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Não é os Dados Padrão</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Nenhum</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">Em</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Fora</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">Dentro/Fora</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Não Configurado</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Desativado</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inativo</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Ativo</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Opções não estão redefinindo na inicialização?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Pode ser que você precisar dar algumas permissões de otimização de bateria para o SystemUI Tuner. Clique aqui para saber como.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Option Applied!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Do you want to keep changes? This option will be reverted after %s seconds.</string>
    <string name="keep">Keep</string>
    <string name="revert">Revert</string>
</resources>
