<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">Hướng dẫn ADB</string>
    <string name="adb_intro_desc">Không biết sử dụng ADB? Không vấn đề gì hết. Chỉ cần làm theo các bước hướng dẫn và bạn đã thiếp lập được. (Ghi nhớ rằng bạn sẽ cần một chiếc máy tính cho quá trình này.)</string>
    <string name="adb_intro_desc_no_computer">Không biết sử dụng ADB? Không sao. Chỉ cần làm theo hướng dẫn này và bạn sẽ biết cách sử dụng.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Chọn hệ điều hành của bạn.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">Máy tính của bạn đang chạy hệ điều hành nào?</string>
    <string name="adb_android_guide">Thiết lập ban đầu (Trên điện thoại của bạn)</string>
    <string name="adb_final_title">Tất cả đã xong</string>
    <string name="adb_final_desc">Tất cả đã xong! Nếu như mọi thứ diễn ra tốt, (các) quyền bây giờ sẽ được cấp.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Mở ứng dụng Cài đặt và vuốt xuống tới Thông tin điện thoại. Nhấn vào nó.</string>
    <string name="adb_install_android_2">Tùy thuộc vào thiết bị của mình, bạn có thể thấy menu có tên \"Thông tin phần mềm\". Nếu vậy, hãy nhấn vào nó.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Bây giờ, hãy tìm tùy chọn có tên \"Số hiệu bản tạo\". Trên một số thiết bị, đây có thể chỉ được gọi là \"Phiên bản\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Nhấp vào tùy chọn đó 7 lần để bật Chế độ nhà phát triển. Bạn có thể cần phải nhập mật mã của mình để kích hoạt nó.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Bây giờ, quay lại trang chính của Cài đặt.</string>
    <string name="adb_install_android_6">Tùy thuộc vào thiết bị của mình, bạn có thể thấy menu mới có tên \"Tùy chọn nhà phát triển\". Nếu vậy, hãy nhấn vào nó và bỏ qua bước tiếp theo.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Nếu bạn không thấy menu Tùy chọn nhà phát triển, hãy tìm menu có tên \"Hệ thống\" hoặc \"Cài đặt bổ sung\". Bạn sẽ thấy menu Tùy chọn nhà phát triển bên trong đó.</string>
    <string name="adb_install_android_8">Vuốt xuống cho đến khi bạn tìm được nút có tên \"Gỡ lỗi USB\" và bật nó.</string>
    <string name="adb_install_android_9">Trên các điện thoại Xiaomi, bạn cũng sẽ cần tìm và tắt tùy chọn có nhãn \"Gỡ lỗi USB (Cài đặt bảo mật)\".</string>
    <string name="adb_install_android_10">Trên điện thoại OPPO, Realme và OnePlus, bạn cũng cần tìm và bật tùy chọn có tên \"Tắt giám sát quyền\".</string>
    <string name="adb_install_android_11">Bây giờ, hãy cắm điện thoại của bạn vào máy tính. Nếu cửa sổ xác nhận bật lên về Gỡ lỗi USB xuất hiện, hãy cho phép nó.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Sau khi hoàn tất, đã đến lúc tiếp tục trên máy tính của bạn.</string>
    <string name="adb_install_local_1"><![CDATA[Tải xuống và cài đặt ứng dụng Shizuku từ [Cửa hàng Google Play]
(https://play.google.com/store/apps/details?id=moe.shizuku.privileged.api).]]></string>
    <string name="adb_install_local_2">Mở ứng dụng Shizuku và làm theo hướng dẫn trong \"Bắt đầu qua gỡ lỗi không dây\".</string>
    <string name="adb_install_local_3">Đóng màn hình này và nhấn vào nút \"GRANT\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_1">Download the ADB ZIP from here: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-windows.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_2">Extract the ZIP to a convenient location, such as `C:\\adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_3">Sử dụng trình quản lí tệp để duyệt đến tệp ZIP được giải nén. Bạn sẽ thấy một loạt các tệp, bao gồm một tệp được gọi là \"adb\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_4">Nhấp vào bên trong thanh tìm kiếm và thay thế những gì ở đó bằng \"cmd\" (không có dấu ngoặc kép). Sau đó nhấn Enter.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_1">Download the ADB ZIP from here: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-darwin.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_2">Giải nén ZIP đến một vị trí thuận tiện, chẳng hạn như Màn hình nền.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_3">Bây giờ, hãy mở thiết bị đầu cuối. Bạn có thể làm như vậy bằng cách nhấn cùng lúc CMD + SPACE để mở Spotlight Search và tìm kiếm \"Terminal\".</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_4">Bây giờ, hãy duyệt đến các tệp đã giải nén bằng lệnh sau: `cd /path/to/files/`. Ví dụ: nếu tên người dùng của bạn là Zachary và bạn đã giải nén ZIP vào màn hình của mình, lệnh sẽ là `cd /Users/Zachary/Desktop/platform-tools/`, trong đó \"platform-tools\" là thư mục có tệp có tên \" adb \" bên trong.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_1">Mở terminal bằng cách nhấn CTRL+ALT+T.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_2">Cài đặt ADB bằng lệnh sau: `sudo apt install android-tools-adb android-tools-fastboot`.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_1">Mở terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_2">Cài đặt ADB bằng lệnh sau: `sudo dnf install adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_1">Mở terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_2">Cài đặt ADB bằng lệnh sau: `yum install android-tools`.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_1">Download the ADB ZIP from here: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-linux.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_2">Giải nén ZIP đến một vị trí thuận tiện, chẳng hạn như Thư mục chính của bạn.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_3">Mở terminal.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_4">Bây giờ, duyệt đến các tệp đã giải nén bằng lệnh sau: `cd /path/to/files/`. Ví dụ: nếu tên người dùng của bạn là Zachary và bạn đã trích xuất ZIP vào Thư mục chính của mình, lệnh sẽ là `cd /home/Zachary/platform-tools/`, trong đó \"platform-tools\" là thư mục có tệp có tên \"adb\" bên trong.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_1">Cửa sổ Command Prompt hoặc Terminal sẽ mở ra. Nhập (các) lệnh sau vào bên trong nó và nhấn Enter/Return sau mỗi lệnh. Nếu một cửa sổ bật lên xuất hiện trên điện thoại của bạn về Gỡ lỗi USB, hãy đảm bảo rằng cho phép nó.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_2">Nếu mọi thứ diễn ra tốt, sẽ không có đầu ra từ các lệnh. Nếu có, hãy nhớ cuộn đến nơi bạn đã nhập lệnh để xem lỗi.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_3">Quyền bây giờ sẽ được cấp!</string>
    <string name="adb_windows">Windows</string>
    <string name="adb_mac">macOS</string>
    <string name="adb_linux_fedora">Fedora/SUSE</string>
    <string name="adb_linux_debian">Debian/Ubuntu</string>
    <string name="adb_linux_rhel">RHEL/CentOS</string>
    <string name="adb_linux_other">Linux (Khác)</string>
    <string name="adb_local">Android (Thiết bị này)</string>
</resources>
