<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Trình quản lý (Tắt)</string>
    <string name="tap_to_disable">Chạm để vô hiệu hóa thông báo này</string>
    <string name="home">Trang chủ</string>
    <string name="category_display">Hiển thị</string>
    <string name="category_accessibility">Trợ năng</string>
    <string name="category_apps">Ứng dụng</string>
    <string name="category_audio">Chuông &amp; Âm thanh</string>
    <string name="category_developer">Nhà phát triển</string>
    <string name="category_easter_eggs">Trứng Phục Sinh</string>
    <string name="category_network">Mạng</string>
    <string name="category_notifications">Thông báo</string>
    <string name="category_status_bar">Thanh Trạng thái</string>
    <string name="category_oem">Các tính năng OEM</string>
    <string name="category_system">Hệ thống</string>
    <string name="category_ui">UI</string>
    <string name="category_lock_screen">Lock Screen</string>
    <string name="category_quick_settings">Cài đặt Nhanh</string>
    <string name="screen_persistent">Tùy chọn Liên tục</string>
    <string name="category_interaction">Tương tác</string>
    <string name="more">Thêm</string>
    <string name="tweaks">Tùy chỉnh</string>
    <string name="failure">Thất bại</string>
    <string name="help_translate">Giúp chúng tôi Phiên dịch</string>
    <string name="sub_cellular">Di động</string>
    <string name="sub_wifi">Wifi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Cài đặt khác</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Bảo mật</string>
    <string name="sub_storage">Bộ nhớ</string>
    <string name="sub_power">Điện</string>
    <string name="add_to_blacklist">Thêm biểu tượng vào danh sách đen</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Loại biểu tượng khỏi danh sách đen</string>
    <string name="flashlight">Đèn pin</string>
    <string name="sub_demo">Chế độ trình diễn</string>
    <string name="sub_demo_desc">Chế độ Demo cho phép bạn buộc thanh trạng thái của thiết bị sang nhiều trạng thái khác nhau. Bạn có thể dùng nó để hiện hoặc ẩn biểu tượng cụ thể, cường độ tín hiệu và vài thứ khác.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Các mẹo chế độ máy bay</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Chế độ máy bay sẽ tự động vô hiệu hoá tất cả các sóng trên thiết bị khi được bật. Cần có thể cụ thể hoá sóng nào nên bị tắt (như việc giữ WiFi bật khi kích hoạt chế độ máy bay). đồng thời bạn cũng có thể chỉnh sóng nào có thể được tắt/bật thủ công khi biết bị đang ở chế độ máy bay.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Danh sách đen biểu tượng</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Chọn các biểu tượng cụ thể để ẩn khỏi thanh trạng thái. Lưu ý rằng tính năng này sẽ không hoạt động với tất cả các thiết bị hoặc icon. Biểu tượng thông báo không thể bị ẩn bằng tính năng này.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Đặt Thời gian khóa Thiết bị</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Trong \"cài đặt khóa an toàn\", bạn có thể đặt bộ hẹn giờ \"khóa tự động\". Bộ hẹn giờ này xác định khoảng thời gian sau khi thiết bị chuyển sang chế độ ngủ, màn hình khóa sẽ được hiển thị. Thông qua tùy chọn này, bạn có thể đặt bất kỳ giá trị nào (tính bằng mi li giây) mà bạn muốn. Nếu bạn đặt một giá trị đủ cao, thì về cơ bản màn hình khóa của bạn sẽ không bao giờ hiển thị (miễn là bạn đã tắt tính năng \"nút nguồn khóa thiết bị ngay lập tức\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Đặt Phần trăm kích hoạt trình tiết kiệm pin</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Tiết kiệm pin của Google có thể tự động kích hoạt khi dung lượng pin ở 5\% hoặc 15\%. Với công cụ này, bạn có thể đặt phần trăm khi nó kích hoạt.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Đặt Độ Trễ Tùy Chỉnh Cho Thao Tác Ấn Giữ</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Trong cài đặt Trợ năng, có một tính năng được gọi là \"độ trễ khi chạm &amp; giữ\" cho phép bạn chỉ định khoảng thời gian bạn phải giữ trên màn hình để Android nhận ra một sự kiện nhấn và giữ. Tuy nhiên, các tùy chọn duy nhất theo mặc định là \"ngắn\", \"trung bình\" và \"dài\". Bạn có thể đặt độ trễ của riêng mình.</string>
    <string name="feature_font_scale">Đặt Độ Lớn Font Tùy Chỉnh</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android cho phép bạn đặt kích thước của văn bản được hiển thị trên thiết bị của mình bằng cách chỉ định tỷ lệ phông chữ trên toàn hệ thống. Giá trị này thường được biểu thị là \"nhỏ\", \"bình thường\", \"lớn\", \"lớn\" và \"cực lớn\". Tuy nhiên, bạn có thể đặt giá trị tùy chỉnh của riêng mình.</string>
    <string name="feature_freeform">Bật cửa sổ dạng tự do</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Để bật hỗ trợ cửa sổ dạng tự do. Yêu cầu khởi động lại. Chỉ hoạt động trên các thiết bị Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Đặt Vị Trí Cài Đặt Ứng Dụng Mặc Định</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Vị trí cài đặt ứng dụng mặc định. Chọn ứng dụng lưu trữ được cài đặt theo mặc định. Thông thường, các ứng dụng tự quyết định bằng cách chỉ định giá trị trong AndroidManifest, nhưng bạn có thể chọn cài đặt chúng vào phương tiện lưu trữ có thể sử dụng nếu bạn muốn.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Chuyển đổi Thông báo Cảnh báo</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Chuyển sang bật hoặc tắt thông báo cảnh báo trên toàn cầu. Thông báo cảnh báo là những thông báo bật lên ở đầu màn hình.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Bỏ qua cảnh báo \"Dung lượng bộ nhớ không đủ\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Khi thiết bị của bạn đạt đến một giá trị ngưỡng nhất định của bộ nhớ khả dụng, Android sẽ hiển thị cảnh báo rằng thiết bị của bạn không có đủ dung lượng bộ nhớ. Điều này có thể ngăn bạn cài đặt các ứng dụng hoặc bản cập nhật mới. Bạn có thể giảm giá trị ngưỡng theo cách thủ công để ngăn cảnh báo này hiển thị.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Giữ thiết bị bật khi được cắm vào</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Trong Cài đặt dành cho nhà phát triển của Android, bạn có thể chọn tùy chọn để màn hình luôn sáng khi được cắm vào nguồn điện. Theo mặc định, điều này sẽ bật tính năng này cho tất cả các nguồn điện. Bạn có thể chỉ định nguồn điện nào bạn muốn để màn hình điện thoại luôn bật.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Đặt tỷ lệ hoạt ảnh tùy chỉnh</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">In Android\'s Developer Settings, you can set animation scales to control the duration of animations. If the available options are too fast or slow for you, you can set custom values here.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Định hướng màn hình khóa thành giá trị tùy chỉnh</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Hầu hết các điện thoại chỉ cho phép bạn khóa hướng màn hình của điện thoại sang chế độ Chân dung. Với cài đặt này, bạn có thể khóa hướng màn hình theo bất kỳ hướng nào. Trước tiên, bạn sẽ phải tắt tính năng tự động xoay trước khi tính năng này hoạt động.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Chế độ Nhập vai</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Hầu hết các ứng dụng khác cho phép bạn chuyển đổi chế độ nhập vai chỉ có một số tùy chọn: ẩn thanh điều hướng hoặc ẩn thanh trạng thái. Trên thực tế, có thể đặt điều này trên cơ sở từng ứng dụng, ở chế độ danh sách trắng hoặc danh sách đen. Lưu ý rằng trên Android 11 trở lên, tùy chọn này bị hỏng trong AOSP và có thể không còn hoạt động trên thiết bị của bạn.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Thời lượng báo lại thông báo cảnh báo</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Một phần nghìn giây sau khi thông báo lưu ý được lùi lại trước khi ứng dụng có thể ngắt lần nữa. (Mặc định: 60 giây).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Cử chỉ camera</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Bật tính năng này có thể cho phép điện thoại của bạn khởi chạy nhanh máy ảnh bằng cách chạm hai lần vào nút nguồn hoặc lật điện thoại giữa mặt sau và mặt trước.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Vô hiệu hoá Cảnh báo Âm lượng An toàn</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">EU quy định các hãng điện thoại phải cảnh báo cho người dùng khi âm lượng đến một ngưỡng nhất định (85dB). Cảnh báo này có thể được hiển thị một lần sau mỗi lần khởi động lại hoặc sau 20 giờ phát nhạc liên tục. Sử dụng tính năng này để thay đổi cách cảnh báo này xuất hiện, hoặc tắt nó luôn. Hãy chắc chắn rằng bạn đã bật tính năng này trong Persistent Options để tính năng này hoạt động.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Đặt Âm thanh UI Tùy chỉnh</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android có rất nhiều âm thanh cho các phần khác nhau của giao diện người dùng. Rất nhiều trong số này thực sự có thể được thay đổi thành âm thanh tùy chỉnh của riêng bạn. Bạn chỉ cần chỉ định tệp cho Android để sử dụng.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Sửa Kết nối</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Trên một số thiết bị và phiên bản Android, điều này có thể bỏ qua các hạn chế của nhà mạng về chia sẻ kết nối.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Tắt xác nhận mã ngắn SMS</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Khi gửi SMS đến một số mã ngắn nhất định, hệ thống sẽ cảnh báo bạn rằng bạn có thể bị tính phí. Bạn có thể tắt cảnh báo đó tại đây.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Giới hạn SMS Tùy chỉnh</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Theo mặc định, Android giới hạn bạn gửi 30 SMS cứ sau 30 phút trước khi làm phiền bạn bằng thông báo bật lên. Sử dụng hai giá trị này, bạn có thể tùy chỉnh bao nhiêu SMS mà bạn muốn để có thể gửi mà không bị làm phiền.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Các lối tắt màn hình khoá</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Bắt đầu với Android Oreo Developer Preview 3, Google đã loại bỏ khả năng tùy chỉnh các phím tắt trên màn hình khóa. Tuy nhiên, giá trị tùy chọn vẫn có thể được đặt theo cách thủ công.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Kích hoạt ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Một số thiết bị tự động tắt ADB sau một thời gian không hoạt động. Kích hoạt tùy chọn này và đặt nó làm Tùy chọn liên tục để buộc kích hoạt ADB.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Bật Chế độ tối</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie và 10 đã giới thiệu tùy chọn chế độ tối, nhưng tùy chọn này đã là một phần của Android được một thời gian rồi. Tùy chọn này có thể bật chế độ tối trong các ứng dụng hỗ trợ tính năng này (chẳng hạn như Instagram). Có thể cần phải khởi động lại để các thay đổi có hiệu lực.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Hiển thị Giây Đồng hồ</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Bật giây trong đồng hồ trên thanh trạng thái. Điều này sẽ không hoạt động trên tất cả các thiết bị và cấu hình, bao gồm MIUI và One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Chuyển đổi Không làm phiền trong Chỉ báo âm lượng</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Cho phép bạn chuyển đổi Không làm phiền từ cửa sổ bật lên âm lượng.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Hiển thị số phần trăm pin trên thanh trạng thái</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Hiển thị phần trăm pin hiện tại trong biểu tượng pin trên thanh trạng thái. Có thể yêu cầu root để kích hoạt.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Miễn</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Bật/tắt</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Ở Nguồn điện AC</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Ở Nguồn điện USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Ở Nguồn điện Không dây</string>
    <string name="option_keep_awake_on_dock">On Dock</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Tỷ lệ thời lượng ảnh động</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Tỷ lệ ảnh động của cửa sổ</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Tỷ lệ hình động chuyển tiếp</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Phần trăm ngưỡng lưu trữ</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Ngưỡng lưu trữ Số byte tối đa</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Ấn hai lần nút nguồn</string>
    <string name="option_camera_gesture">Cử chỉ</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Lật điện thoại qua lại</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Di động</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">WiFi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Tự động</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Bộ nhớ Trong</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Thẻ nhớ SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Chiều dọc</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Chiều ngang CCW</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Chiều dọc ngược</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Chiều ngang CW</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Tối đa số lượng gửi</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Thời gian khoảng...</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Lối Tắt Bên Trái</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Lối Tắt Bên Phải</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Đế xe</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Âm thanh được phát khi điện thoại được gắn vào đế trên ô tô.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Mở đế xe</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Âm thanh được phát khi tháo điện thoại khỏi đế trên ô tô.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Đồng hồ để bàn</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Âm thanh được phát khi điện thoại được gắn vào đế cắm trên bàn.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Đồng hồ để bàn</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Âm thanh được phát khi điện thoại được gắn vào đế trên ô tô.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Khoá</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Âm thanh được phát khi điện thoại được gắn vào đế trên ô tô.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Mở khoá</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Âm thanh được phát khi điện thoại được gắn vào đế trên ô tô.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Pin yếu</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Âm thanh được phát khi thiết bị ở mức pin yếu.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Tin cậy</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Âm thanh được phát khi thiết bị chuyển sang trạng thái “đáng tin cậy” mà không cần mở khóa.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Wireless Charging</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Audio that is played when the device is being wirelessly charged.</string>
    <string name="option_ui_sound_charging">Charging</string>
    <string name="option_ui_sound_charging_desc">Audio that is played when the device is being charged.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Disable Charging Sound</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Whether to disable the sound that plays when the device begins charging.</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission">System UI Permissions</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission_desc">Changing these options requires a restart of System UI. You\'ll also need to restart System UI after a device reboot. The easiest way to restart System UI without rebooting is to revoke the \"Phone\" permission. Tap here to manage permissions.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Read Custom Setting</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">If you know the key to a particular setting, you can use this to see its current value.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Write Custom Setting</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">If you have a particular setting you want to change that isn\'t part of SystemUI Tuner, you can set it here.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Quick Settings Header Count</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat introduced a new quick settings feature, called the Quick Settings Header, that shows the first few quick settings tiles in a single row in the notification shade. Using this option, it\'s possible to increase or decrease the number of tiles shown in that row. This will not work on One UI.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Vị trí đồng hồ</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">On Samsung\'s One UI (Android Pie or later), it\'s possible to change the status bar clock position. Good Lock\'s QuickStar will let you do it, but the options are sometimes limited depending on the device. You can use this to set it to left, middle, or right. Be aware that on One UI 2.0 (Android 10), you need QuickStar to be installed for this option to have an effect. To make this option persistent, enable Icon Blacklist in Persistent Options.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Navigation Bar Color</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">On Samsung Experience and One UI it\'s possible to set the navigation bar color to your own custom color. Use this option to do that.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Custom Notification Snooze Times</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 introduced an option to snooze notifications. You can use this setting to set custom values for the snooze times.</string>
    <string name="option_night_mode">Chế độ ban đêm</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat introduced a native option to tint the display yellow at night, aptly called Night Mode. It was further refined in Nougat 7.1, and renamed to Night Display. You can enable it here and adjust different options. WARNING: On some devices, activating this will cause the screen to go black!</string>
    <string name="night_display_temp">Night Display Temperature</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Quick Settings Row Count</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">On Samsung TouchWiz Nougat and Oreo, it\'s possible to customize the QS layout grid with hidden settings. Use this to change the row count. Please enable this as a Persistent Option.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Quick Settings Column Count</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">On Samsung TouchWiz Nougat and Oreo, it\'s possible to customize the QS layout grid with hidden settings. Use this to change the column count. Please enable this as a Persistent Option.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Enable All Disabled/Hidden Options</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Certain options in SystemUI Tuner are hidden or disabled depending on your device and what version of Android it\'s running. Enabling this will force those options to be visible and enabled. WARNING: there\'s usually a good reason these options are disabled or hidden. They may simply not work, or they may break your device. Proceed with caution!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Manage QS Tiles</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Enable or disable SystemUI Tuner\'s QS tiles individually.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Disable High Brightness Warning</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">In some regions, Samsung devices will show a warning when you attempt to go above a certain screen brightness level. This setting is usually reset on reboot. Enable this and set it as a Persistent Option to permanently disable this warning.</string>
    <string name="option_qs_editor">Quick Settings Editor</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">While custom QS tiles are only available on Android Nougat (7.0) and later, Marshmallow (6.0) still has limited QS editing available. You can reorder, remove, and add default QS tiles, as well as basic Intents.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">QS Fancy Animation</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">On supported devices, you can use this to disable the fancy QS tile movement and fading when fully expanding the notification center. If this doesn\'t seem to have an effect on your device, keep it turned on to avoid other issues.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">QS Move Full Rows</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">What this actually does isn\'t explained very well, but it does something and you could try it if you want. It has something to do with pulling down the notification center.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Back Gesture Edge Width (Left)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 introduces an option to set the sensitivity for the screen-edge back gesture by adjusting the detection area\'s width. Use this option to set the left edge\'s width more finely, or remove it altogether.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Back Gesture Edge Width (Right)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 introduces an option to set the sensitivity for the screen-edge back gesture by adjusting the detection area\'s width. Use this option to set the right edge\'s width more finely, or remove it altogether.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Hide QS Multi-SIM Panel</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">On Samsung devices, you can use this option to hide the multi-SIM view that appears in the expanded quick settings panel.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Disable Combined Network Options</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">On Android 12, Google combined the settings for WiFi, Bluetooth, and cellular into one menu. The quick settings tiles for WiFi and cellular were also combined into a single Internet tile. Enabling this option will bring back the old menus in Settings and allow you to restore the separate QS tiles. You may need to reboot for this to properly take effect. If you don\'t see the WiFi and cellular tiles, you can add them using the Quick Settings Editor feature in SystemUI Tuner.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Disable Lock Screen Ads</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">If your Kindle has ads that show on the lock screen, you can use this option to disable them. In order to make it permanent, you should enable this option in the Persistent Options screen as well.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Allow Custom Left Lock Screen Shortcut</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS normally reserves the left lock screen shortcut for the smart device dashboard, even if you change the shortcut. Enable this here and in Persistent Options to be able to use a custom shortcut.</string>
    <string name="home_welcome_title">Chào mừng!</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="immersive_none">Không có</string>
    <string name="immersive_full">Đầy</string>
    <string name="immersive_status">Trạng thái</string>
    <string name="immersive_nav">Nav</string>
    <string name="immersive_blacklist">Danh sách đen</string>
    <string name="immersive_whitelist">Whitelist</string>
    <string name="advanced">Advanced</string>
    <string name="all_apps">Tất cả ứng dụng</string>
    <string name="select_apps">Chọn ứng dụng</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Thiết lập lại</string>
    <string name="grant">Cấp phép</string>
    <string name="help">Trợ giúp</string>
    <string name="no_root_msg">Unable to grant permissions on-device as neither root nor Shizuku access was detected. If your device is rooted, make sure SystemUI Tuner has root access. Otherwise, press the HELP button for ADB and Shizuku instructions.</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS isn\'t granted.</string>
    <string name="mode">Chế độ</string>
    <string name="key">Khóa</string>
    <string name="value">Giá trị</string>
    <string name="label">Nhãn</string>
    <string name="hide">Ẩn</string>
    <string name="show">Hiển thị</string>
    <string name="enabled">Bật</string>
    <string name="enable">Kích hoạt</string>
    <string name="global">Global</string>
    <string name="secure">Bảo Mật</string>
    <string name="system">Hệ thống</string>
    <string name="left">Trái</string>
    <string name="middle">Giữa</string>
    <string name="right">Phải</string>
    <string name="snooze_default">Mặc định</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Đã vô hiệu hoá</string>
    <string name="auto">Tự động</string>
    <string name="tile_full_immersive">Toàn màn hình thanh điều hướng</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Điều hướng nhập vai</string>
    <string name="tile_status_immersive">Thanh thông báo điều hướng</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="add_qs_tile">Thêm vào Quick setting</string>
    <string name="intent">Ý định</string>
    <string name="view_online">Xem online</string>
    <string name="tile_custom">Tùy chỉnh</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="finish">Hoàn tất</string>
    <string name="previous">Trước</string>
    <string name="exit">Thoát</string>
    <string name="done">Xong</string>
    <string name="error">Lỗi</string>
    <string name="status_bar_icons">Biểu tượng thanh trạng thái</string>
    <string name="network_states">Trạng thái Mạng</string>
    <string name="volume_visibility">Hiển thị Âm lượng</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Hiển thị Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Hiển thị Vị trí</string>
    <string name="alarm_visibility">Hiển thị Báo thức</string>
    <string name="sync_visibility">Hiển thị Đồng bộ hóa</string>
    <string name="tty_visibility">Hiển thị TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Hiển thị ERI</string>
    <string name="secure_visibility">Hiển thị Bảo mật</string>
    <string name="mute_visibility">Hiển thị Tắt tiếng</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Hiển thị Loa ngoài</string>
    <string name="airplane_visibility">Hiển thị Máy bay</string>
    <string name="wifi_visibility">Hiển thị WiFi</string>
    <string name="mobile_visibility">Hiển thị Di động</string>
    <string name="wifi_level">Mức độ WiFi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Kết nối WiFi đầy đủ</string>
    <string name="mobile_level">Mức độ Di động</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Kết nối Di động đầy đủ</string>
    <string name="mobile_roaming">Chuyển vùng dữ liệu</string>
    <string name="mobile_data_type">Loại dữ liệu di động</string>
    <string name="mobile_activity_type">Loại hoạt động dữ liệu</string>
    <string name="wifi_activity_type">Loại hoạt động wi-fi</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Thay đổi nhà cung cấp mạng</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Tín hiệu thổi phồng dữ liệu</string>
    <string name="battery_level">Mức pin</string>
    <string name="battery_charging">Đang sạc Pin</string>
    <string name="clock_time">Thời gian đồng hồ</string>
    <string name="status_bar_style">Phong cách Thanh trạng thái</string>
    <string name="backup_restore">Sao lưu/Khôi phục</string>
    <string name="back_up">Sao lưu</string>
    <string name="restore">Khôi phục</string>
    <string name="set_color">Đặt Màu sắc</string>
    <string name="intro_welcome">Chào mừng!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Thiết bị Android của bạn có thể có rất nhiều cài đặt cần thay đổi, nhưng bạn có biết rằng có rất nhiều cài đặt bị ẩn không? Ứng dụng này giúp bạn thay đổi các cài đặt ẩn đó! Bạn không cần quyền truy cập root, nhưng bạn phải làm theo một số bước để thiết lập ứng dụng này.</string>
    <string name="intro_terms">Điều khoản Sử dụng</string>
    <string name="intro_terms_desc">Vui lòng đọc các điều khoản này. Tôi hứa chúng đáng giá. Đối với hầu hết các bạn, họ sẽ lưu cho bạn một email.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Miễn trừ trách nhiệm</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner có thể thay đổi cài đặt ẩn. Thật không may, vì chúng bị ẩn nên có khả năng thiết bị cụ thể của bạn sẽ không phản hồi với một số thay đổi nhất định. Trên các phiên bản Android được tùy chỉnh nhiều, chẳng hạn như EMUI, MIUI và ColorOS, sẽ có rất nhiều tính năng không hoạt động. Xin lưu ý rằng đơn giản là tôi không thể làm gì về việc này.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Cấp quyền cài đặt bảo mật cho ghi</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner cần có quyền đặc biệt để hoạt động. Để cấp nó, bạn cần phải sử dụng ADB hoặc được root. Nhấn GRANT bên dưới sẽ cố gắng sử dụng quyền root để cấp quyền. Nếu không, hãy nhấn nút TRỢ GIÚP và chúng tôi sẽ giúp bạn thiết lập ADB. Tuy nhiên, đừng lo lắng; ADB hoàn toàn an toàn để sử dụng. Bạn sẽ không làm mất hiệu lực bảo hành, ngắt Samsung Knox, root điện thoại hoặc mở khóa bộ nạp khởi động.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Cấp quyền quyền truy cập mở rộng</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Đối với một số tính năng nhất định, SystemUI Tuner cần thêm một số quyền của ADB để hoạt động bình thường. Bạn không cần phải cấp những thứ này ngay bây giờ và bạn sẽ được nhắc nếu cần.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Cảnh báo hệ thống cửa sổ</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 trở lên đã hạn chế đáng kể khả năng ứng dụng chạy các hoạt động trong nền và khi thiết bị khởi động. Việc cấp cho SystemUI Tuner quyền hiển thị trên các ứng dụng khác sẽ loại bỏ các hạn chế này và cải thiện độ tin cậy của Tùy chọn liên tục. Sự cho phép này là hoàn toàn tùy chọn.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Cho phép Thông báo</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 giới thiệu một hạn chế mới đối với các ứng dụng yêu cầu người dùng cho phép hiển thị thông báo. SystemUI Tuner có thể hiển thị thông báo khi chạy các hoạt động nền. Nếu bạn muốn xem thông báo này, vui lòng cho phép SystemUI Tuner hiển thị thông báo.</string>
    <string name="intro_last">Cảm ơn vì đã sử dụng ứng dụng!</string>
    <string name="intro_last_desc">Theo dõi tôi trên Twitter cho các cập nhật mới nhất.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Bật Báo cáo Lỗi</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">Bạn có thể chọn bật báo cáo sự cố ẩn danh để giúp ứng dụng chạy trơn tru. Không có thông tin cá nhân được thu thập. Để tắt hoàn toàn bộ sưu tập sau khi được bật, bạn cần buộc dừng SystemUI Tuner. Bạn có thể thay đổi cài đặt này sau.</string>
    <string name="crash_reports_desc">Bạn có thể chọn bật báo cáo sự cố ẩn danh để giúp ứng dụng chạy trơn tru. Không có thông tin cá nhân được thu thập. Để tắt hoàn toàn bộ sưu tập sau khi được bật, bạn cần buộc dừng SystemUI Tuner. Bạn có thể thay đổi cài đặt này sau.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Xin lỗi, tính năng chỉ chỉ hoạt động từ Android %s trở lên</string>
    <string name="compatibility_message_both">Xin lỗi, tính năng chỉ chỉ hoạt động từ Android %1$s đến Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Xin lỗi, tính năng chỉ chỉ hoạt động từ Android %s đến Android</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Rất tiếc, bạn cần có thẻ SD để thay đổi tùy chọn này.</string>
    <string name="reset_confirm">Thao tác này sẽ đặt lại hầu hết các thay đổi do SystemUI Tuner thực hiện. Các tùy chọn bên dưới sẽ phải được đặt lại theo cách thủ công. Tôi khuyên bạn nên khởi động lại sau khi đặt lại.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Chọn một tùy chọn ở đây để khóa các giá trị của nó với những giá trị đã được đặt bởi SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Failed to write setting!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Unfortunately, Android has restricted the ability to change this setting. To work around it, you\'ll either need my add-on app or Shizuku. If you already have the add-on installed, you may need to update it. If you already have Shizuku installed, make sure it\'s running and SystemUI Tuner has been allowed access.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Nhận tiện ích bổ trợ</string>
    <string name="download_shizuku">Get Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Open Shizuku</string>
    <string name="read_setting_fail">Failed to read setting!</string>
    <string name="read_setting_fail_desc">Android has restricted the ability to read this setting. To work around it, you\'ll either need my add-on app or Shizuku. If you already have the add-on installed, you may need to update it. If you already have Shizuku installed, make sure it\'s running and SystemUI Tuner has been allowed access.</string>
    <string name="donate">Quyên góp</string>
    <string name="donate_desc">Tôi làm ứng dụng này trong thời gian rảnh của tôi. Nếu bạn thích sử dụng nó, hãy cân nhắc mua cho tôi một tách cà phê (mặc dù tôi không uống cà phê). Tất nhiên, đây là một khoản đóng góp và bạn không phải làm gì cả. Không có tính năng trả phí trong SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Mạng xã hội</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">Hộp thư điện tử</string>
    <string name="website">Trang web</string>
    <string name="more_apps">Ứng dụng khác</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">Dịch vụ Mastodon</string>
    <string name="oneui_tuner">Bộ điều chỉnh OneUI</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Nếu bạn có thiết bị Samsung chạy Android Pie trở lên trên One UI của Samsung, bạn có thể nhận thấy rằng một số tùy chọn hoạt động trên Oreo không còn hoạt động, chẳng hạn như Giây đồng hồ. Tôi đã tạo một ứng dụng riêng sử dụng lớp phủ hệ thống để mang lại một số tùy chọn này. Nó không cần root hay ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Hãy khám phá</string>
    <string name="add_custom_item">Thêm Mục Tùy chỉnh</string>
    <string name="edit_custom_item">Chỉnh sửa mục tùy chỉnh</string>
    <string name="remove_item">Loại bỏ mục này</string>
    <string name="remove_item_desc">Bạn có chắc rằng bạn muốn xóa mục này không?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Settings Type: %1$s, Key: %2$s, Value: %3$s</string>
    <string name="settings_read_template">Settings Type: %1$s, Key: %2$s</string>
    <string name="tile_battery">Pin</string>
    <string name="tile_clock">Đồng hồ</string>
    <string name="tile_demo">Chế độ demo</string>
    <string name="tile_heads_up">Thông báo nổi phía trên màn hình</string>
    <string name="tile_night_mode">Chế độ ban đêm</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Khóa xoay</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Việc sửa đổi danh sách cấm biểu tượng có thể khiến biểu tượng được hiển thị ở đây hiển thị trên thanh trạng thái của bạn. Đây là biểu tượng Khóa Xoay. Bạn có thể đưa vào danh sách đen bên dưới.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Không thể ẩn biểu tượng pin bằng danh sách đen biểu tượng trên Android 10. Đây là một lỗi trong Android. Nó sẽ được sửa trong Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Xem Vấn đề</string>
    <string name="error_creating_file_template">Lỗi khi tạo tập tin %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Error restoring: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Cấp quyền thành công.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Failed to grant permissions. If you have a Xiaomi or OPPO/Realme/OnePlus device, please make sure you enable \"USB Debugging (Security Settings)\" or enable \"Disable Permission Monitor\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Failed to grant permissions.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Chỉ 1$ mỗi tháng, bạn có quyền truy cấp tất cả các app trả phí của tôi và nhiều hơn nữa.</string>
    <string name="supporters">Người hỗ trợ</string>
    <string name="supporters_desc">These people help keep this app (and me) going.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Mờ đục</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Trong suốt nhẹ</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Mờ</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Không có</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Vô hiệu hóa</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Not Default Data</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Không có</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">Nhập</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Xuất</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">Nhập/Xuất</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Không được Cấu hình</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Vô hiệu hóa</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Không kích hoạt</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Kích hoạt</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Options not Resetting on Boot?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">You may need to whitelist SystemUI Tuner from any battery optimizations. Click here to find out how.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Option Applied!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Do you want to keep changes? This option will be reverted after %s seconds.</string>
    <string name="keep">Keep</string>
    <string name="revert">Revert</string>
    <string name="increase" desc="This is in verb form.">Increase</string>
    <string name="decrease" desc="This is in verb form.">Decrease</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Please make sure to read the terms before continuing.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">SystemUI Tuner can\'t function without the Write Secure Settings permission. Tap the \"Help\" button if you\'re having trouble granting it.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Please choose an operating system before continuing.</string>
</resources>
