<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Pengelola (Nonaktifkan)</string>
    <string name="tap_to_disable">Ketuk untuk mematikan notifikasi</string>
    <string name="home">Beranda</string>
    <string name="category_display">Layar</string>
    <string name="category_accessibility">Aksesibilitas</string>
    <string name="category_apps">Aplikasi</string>
    <string name="category_audio">Audio &amp; Suara</string>
    <string name="category_developer">Developer</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Jaringan</string>
    <string name="category_notifications">Notifikasi</string>
    <string name="category_status_bar">Bilah Status</string>
    <string name="category_oem">Fitur OEM</string>
    <string name="category_system">Sistem</string>
    <string name="category_ui">UI</string>
    <string name="category_lock_screen">Layar Kunci</string>
    <string name="category_quick_settings">Pengaturan Cepat</string>
    <string name="screen_persistent">Opsi Gigih</string>
    <string name="category_interaction">Interaksi</string>
    <string name="more">Lainnya</string>
    <string name="tweaks">Setelan</string>
    <string name="failure">Kegagalan</string>
    <string name="help_translate">Bantu Terjemahkan</string>
    <string name="sub_cellular">Seluler</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Lain-lain</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Keamanan</string>
    <string name="sub_storage">Penyimpanan</string>
    <string name="sub_power">Daya</string>
    <string name="add_to_blacklist">Tambah ke Daftar Hitam Ikon</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Hapus dari Daftar Hitam Ikon</string>
    <string name="flashlight">Senter</string>
    <string name="sub_demo">Mode Demo</string>
    <string name="sub_demo_desc">Mode Demo mengizinkan Anda memaksa bilah status perangkat menjadi status berbeda. Dapat dipakai untuk memunculkan atau menyembunyikan ikon tertentu, menentukan kekuatan sinyal, dan sejumlah hal lain.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Setelan Mode Pesawat</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Mode pesawat akan otomatis melumpuhkan sinyal radio pada perangkat jika dicetik. Anda dapat menentukan radio mana yang dilumpuhkan (seperti Wi-Fi tetap nyala saat menyalakan mode pesawat). Dan juga, Anda dapat mengubah radio mana yang dapat dicetik manual saat perangkat dalam mode pesawat.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Daftar Hitam Ikon</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Pilih ikon mana yang disembunyikan dari bilah status. Mohon diingat bahwa fitur ini tidak dapat bekerja pada semua perangkat atau ikon. Ikon pemberitahuan tidak dapat disembunyikan oleh fitur ini.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Tetapkan Batas Waktu Ubah Suai Mengunci Perangkat</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Di bawah \"pengaturan kunci aman\", Anda dapat menyetel pengatur waktu \"mengunci secara otomatis\". Timer ini menentukan berapa lama setelah perangkat memasuki mode tidur layar kunci harus ditampilkan. Melalui opsi ini, Anda dapat menetapkan nilai berapa pun (dalam milidetik) yang Anda inginkan. Jika Anda menetapkan nilai yang cukup tinggi, maka pada dasarnya layar kunci Anda tidak akan pernah ditampilkan (asalkan Anda telah menonaktifkan fitur \"tombol daya langsung mengunci perangkat\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Tetapkan Persen Pemicu Penghemat Baterai Khusus</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Fitur Penghemat Baterai Google dapat terpicu secara otomatis saat level baterai berada pada 5\% atau 15\%. Dengan ini, Anda dapat mengatur persen pemicu Anda sendiri.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Atur Kustom Penundaan Tekan Lama</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Dalam pengaturan Aksesibilitas, ada fitur yang dinamakan \"penundaan sentuh &amp; tahan\" yang memungkinkan Anda menentukan berapa lama Anda harus menahan layar agar Android mengenali acara yang ditekan lama. Namun, satu-satunya opsi secara default adalah \"pendek\", \"sedang\", dan \"panjang.\" Anda dapat mengatur lamanya penundaan Anda sendiri.</string>
    <string name="feature_font_scale">Atur Skala Font Kustom</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android memungkinkan Anda menyetel ukuran teks yang ditampilkan di perangkat Anda dengan menentukan skala font seluruh sistem. Nilai ini biasanya direpresentasikan sebagai \"kecil\", \"normal\", \"besar\", \"besar\", dan \"ekstra besar\". Namun, Anda dapat mengatur nilai kustom Anda sendiri.</string>
    <string name="feature_freeform">Aktifkan Jendela Berformat Bebas</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Apakah akan mengaktifkan dukungan multi-jendela berbentuk bebas. Membutuhkan restart. Hanya berfungsi di perangkat Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Setel Lokasi Default Pemasangan Aplikasi</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Lokasi pemasangan aplikasi default. Pilih aplikasi penyimpanan mana yang akan diinstal secara default. Biasanya, aplikasi sendiri memutuskan dengan menentukan nilainya di AndroidManifest, tetapi Anda dapat memilih untuk menginstalnya ke media penyimpanan yang dapat diadopsi jika Anda mau.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Cetikan Notifikasi Mengambang</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Cetik untuk mematinyalakan notifikasi mengambang secara global. Notifikasi mengambang adalah pemberitahuan yang muncul di atas layar.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Abaikan Peringatan \"Penyimpanan Tidak Memadai\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Saat perangkat Anda mencapai nilai ambang batas tertentu dari penyimpanan yang tersedia, Android menampilkan peringatan bahwa perangkat Anda memiliki jumlah penyimpanan yang tidak memadai. Ini dapat mencegah Anda dari menginstal aplikasi atau pembaruan baru. Anda dapat menurunkan nilai ambang batas secara manual untuk mencegah ditampilkannya peringatan ini.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Tetap Nyalakan Perangkat saat Dicolokkan</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Di Pengaturan Pengembang Android, Anda dapat memilih opsi untuk tetap mengaktifkan layar saat dicolokkan ke daya. Secara default, fitur ini diaktifkan oleh semua sumber daya yang masuk. Anda dapat menentukan sumber daya mana yang Anda inginkan agar layar ponsel tetap menyala.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Atur Skala Animasi Kustom</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">Di Pengaturan Pengembang Android, Anda dapat mengatur skala animasi untuk mengontrol durasi animasi. Jika opsi yang tersedia itu terlalu cepat atau lambat untuk Anda, Anda dapat mengatur nilai kustom di sini.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Kunci Orientasi Layar ke Nilai Kustom</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Sebagian besar ponsel hanya mengizinkan Anda mengunci orientasi layar ponsel ke mode Potret. Dengan pengaturan ini, Anda dapat mengunci orientasi layar ke orientasi apa pun. Anda harus menonaktifkan putar orientasi otomatis terlebih dahulu sebelum fitur ini akan berfungsi.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Mode Mendalam</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Sebagian besar aplikasi lain yang memungkinkan Anda beralih ke mode mendalam hanya memiliki beberapa opsi: sembunyikan bar navigasi atau sembunyikan bar status. Sebenarnya memungkinkan untuk mengatur ini berdasarkan aplikasi, baik dalam mode daftar putih atau daftar hitam. Perhatikan bahwa di Android 11 dan seterusnya, opsi ini rusak di AOSP dan mungkin tidak lagi berfungsi di perangkat Anda.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Durasi Tunda Pemberitahuan Awal</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Milidetik setelah pemberitahuan awal didorong kembali sebelum aplikasi dapat diganggu lagi. (Default: 60 detik).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Gestur Kamera</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Mengaktifkan ini memungkinkan ponsel Anda membuka kamera dengan cepat dengan mengetuk dua kali tombol daya atau membalik ponsel ke arah antara belakang dan depan.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Nonaktifkan Peringatan Aman Audio</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Peraturan UE mengharuskan ponsel untuk memperingatkan pengguna saat melebihi level volume tertentu (85dB). Peringatan ini harus ditampilkan sekali setelah setiap restart atau setelah 20 jam pemutaran musik terus menerus. Gunakan pengaturan ini untuk mengubah bagaimana perilaku peringatan itu, atau menonaktifkannya sepenuhnya. Pastikan untuk mengaktifkan pengaturan ini di Opsi Persisten agar fitur tetap menyala.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Set Custom UI Sounds</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android has a lot of sounds for different parts of the UI. A lot of these can actually be changed to your own custom sounds. You just need to specify the file for Android to use.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Fix Tethering</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">On some devices and Android versions, this may bypass carrier restrictions on tethering.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Nonaktifkan Konfirmasi Kode SMS Pendek</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">When sending SMS to certain short codes, the system warns you that you may be charged a fee. You can disable that warning here.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Custom SMS Limit</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Secara default, Android membatasi Anda untuk mengirim 30 SMS setiap 30 menit sebelum mengganggu Anda dengan notifikasi pop-up. Dengan menggunakan dua nilai ini, Anda dapat menyesuaikan berapa pun jumlah SMS yang ingin Anda kirim tanpa merasa terganggu.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Pintasan Layar Kunci</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Mulai dari Android Oreo Developer Preview 3, Google menghapus kemampuan mengubah suai pintasan layar kunci. Tetapi, nilai preferensi tetap dapat diubah manual.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Aktifkan ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Beberapa perangkat tertentu akan menonaktifkan ADB secara otomatis setelah beberapa saat jika tidak aktif. Aktifkan pilihan ini dan tetapkan sebagai Opsi Persisten untuk mengaktifkan ADB secara paksa.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Aktifkan Mode Gelap Global</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie dan 10 memperkenalkan opsi mode gelap global, tetapi opsi ini telah menjadi bagian dari Android untuk sementara waktu. Opsi ini dapat mengaktifkan mode gelap di aplikasi yang mendukung fitur ini (seperti Instagram). Reboot mungkin diperlukan agar perubahan dapat diterapkan.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Tampilkan Detik Jam</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Mengaktifkan detik di jam bilah status. Ini tidak akan berfungsi pada semua perangkat dan konfigurasi, termasuk MIUI dan One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Tombol Jangan Ganggu pada Indikator Volume</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Memungkinkan Anda untuk mengalihkan Jangan Ganggu dari popup volume.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Tampilkan Persentase Baterai pada Bilah Status</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Menampilkan persentase baterai saat ini di ikon baterai pada bilah status. Mungkin memerlukan akses root untuk mengaktifkannya.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Y</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Dapat Dicetik</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">On AC Power</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Pada Daya USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Pada Daya Nirkabel</string>
    <string name="option_keep_awake_on_dock">On Dock</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Skala Durasi Animator</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Skala Animasi Jendela</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Skala Animasi Transisi</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Persentase Ambang Batas Penyimpanan</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Penyimpanan Ambang batas maksimal byte</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Tekan Tombol Daya Dua Kali</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gestur</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Flip Phone Back and Forth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Cell</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Otomatis</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Penyimpanan Internal</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Kartu SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Potret</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Lanskap (berlawanan arah jarum jam)</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Potret Terbalik</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Lanskap (Berarah Dengan Jarum Jam)</string>
    <string name="option_sms_limit_count">E</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Interval Waktu</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Pintasan Kiri</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Pintasan Kanan</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Dock Mobil</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Indonesia</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Car Undock</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Indonesia</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Desk Dock</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Audio yang diputar saat ponsel terpasang di dok meja.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Desk Undock</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Audio yang diputar saat ponsel dilepas dari dok meja.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Kunci</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Audio yang diputar saat ponsel terkunci.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Buka kunci</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Audio yang diputar saat perangkat tidak terkunci.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Baterai Lemah</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Audio yang diputar saat baterai perangkat hampir habis.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Terpercaya</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Audio yang diputar saat perangkat memasuki status \"tepercaya\" tanpa membuka kunci.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Pengisian nirkabel</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Audio yang diputar saat perangkat sedang diisi daya secara nirkabel.</string>
    <string name="option_ui_sound_charging">Mengisi daya</string>
    <string name="option_ui_sound_charging_desc">Audio yang diputar saat perangkat sedang diisi daya.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Nonaktifkan Pengisian Suara</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Apakah akan menonaktifkan suara yang diputar saat perangkat mulai mengisi daya.</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission">Izin UI Sistem</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission_desc">Mengubah opsi ini memerlukan restart System UI. Anda juga harus memulai ulang System UI setelah perangkat dinyalakan ulang. Cara termudah untuk me-restart UI Sistem tanpa me-reboot adalah dengan mencabut izin \"Telepon\". Ketuk di sini untuk mengelola izin.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Baca Pengaturan Kustom</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Jika Anda mengetahui kunci untuk pengaturan tertentu, Anda dapat menggunakan ini untuk melihat nilainya saat ini.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Tulis Pengaturan kustom</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Jika Anda memiliki pengaturan tertentu yang ingin Anda ubah yang bukan merupakan bagian dari SystemUI Tuner, Anda dapat mengaturnya di sini.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Setelan Cepat atas</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat memperkenalkan fitur pengaturan cepat baru, yang disebut Header Pengaturan Cepat, yang menampilkan beberapa tiles pengaturan cepat dalam satu baris di pemberitahuan. Dengan menggunakan opsi ini, dimungkinkan untuk menambah atau mengurangi jumlah tiles yang ditampilkan di baris itu. Ini tidak akan berfungsi di One UI.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Posisi Jam</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">Pada One UI Samsung (Android Pie atau lebih baru), dimungkinkan untuk mengubah posisi jam bilah status. QuickStar Good Lock memungkinkan Kamu melakukannya, tetapi opsi terkadang terbatas tergantung pada perangkat. Anda dapat menggunakan ini untuk mengaturnya ke kiri, tengah, atau kanan. Ketahuilah bahwa pada One UI 2.0 (Android 10), Kamu perlu menginstal QuickStar agar opsi ini memiliki efek. Untuk membuat opsi ini persisten, aktifkan Ikon Daftar Hitam di Opsi Persisten.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Warna Bilah Navigasi</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Pada Samsung Experience dan One UI, Kamudapat mengatur warna bilah navigasi ke warna kustom kamu sendiri. Gunakan opsi ini untuk melakukannya.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Kustom Waktu Tunda Notifikasi</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 memperkenalkan opsi untuk menunda notifikasi. Anda dapat menggunakan setelan ini untuk menetapkan nilai khusus untuk waktu tunda.</string>
    <string name="option_night_mode">Mode Malam</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat memperkenalkan opsi bawaan untuk mengubah warna layar menjadi kuning di malam hari, yang disebut Night Mode. Itu disempurnakan lebih lanjut di Nougat 7.1, dan diganti namanya menjadi Tampilan Malam. Kamu dapat mengaktifkannya di sini dan menyesuaikan opsi yang berbeda. PERINGATAN: Pada beberapa perangkat, mengaktifkan ini akan menyebabkan layar menjadi hitam!</string>
    <string name="night_display_temp">Tampilan Suhu Malam</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Jumlah Baris Pengaturan Cepat</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">Pada Samsung TouchWiz Nougat dan Oreo, dimungkinkan untuk menyesuaikan kisi tata letak QS dengan pengaturan tersembunyi. Gunakan ini untuk mengubah jumlah baris. Harap aktifkan ini sebagai Opsi Persisten.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Jumlah Kolom Pengaturan Cepat</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">Pada Samsung TouchWiz Nougat dan Oreo, dimungkinkan untuk menyesuaikan kisi tata letak QS dengan pengaturan tersembunyi. Gunakan ini untuk mengubah jumlah kolom. Harap aktifkan ini sebagai Opsi Persisten.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Aktifkan Semua Opsi yang Nonaktif/Tersembunyi</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Opsi tertentu di SystemUI Tuner disembunyikan atau dinonaktifkan tergantung pada perangkat Anda dan versi Android apa yang dijalankannya. Mengaktifkan ini akan memaksa opsi tersebut untuk terlihat dan diaktifkan. PERINGATAN: biasanya ada alasan bagus opsi ini dinonaktifkan atau disembunyikan. Mereka mungkin tidak berfungsi, atau mungkin merusak perangkat Anda. Lanjutkan dengan hati hati!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Kelola QS Tiles</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Mengaktifkan atau menonaktifkan QS Tiles SystemUI Tuner satu per satu.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Nonaktifkan Peringatan Kecerahan Tinggi</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">Di beberapa wilayah, perangkat Samsung akan menampilkan peringatan saat Anda mencoba melampaui tingkat kecerahan layar tertentu. Pengaturan ini biasanya diatur ulang saat reboot. Aktifkan ini dan atur sebagai Persistent Option untuk menonaktifkan peringatan ini secara permanen.</string>
    <string name="option_qs_editor">Editor Pengaturan Cepat</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Meskipun petak QS khusus hanya tersedia di Android Nougat (7.0) dan yang lebih baru, Marshmallow (6.0) masih memiliki pengeditan QS yang terbatas. Anda dapat menyusun ulang, menghapus, dan menambahkan petak QS default, serta Intent dasar.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Animasi Mewah Petak QS</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Pada perangkat yang didukung, Anda dapat menggunakan ini untuk menonaktifkan pergerakan petak QS yang mewah dan memudar saat memperluas pusat notifikasi sepenuhnya. Jika ini tampaknya tidak berpengaruh pada perangkat Anda, tetap aktifkan untuk menghindari masalah lain.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">QS Pindah Baris Penuh</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Apa yang sebenarnya terjadi tidak dijelaskan dengan baik, tetapi ini memlakukan sesuatu dan kamu dapat mencobanya jika kamu mau. Ini ada hubungannya dengan membuka pusat notifikasi.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Lebar Tepi Gestur Belakang (Kiri)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 memperkenalkan opsi untuk menyetel sensitivitas gestur belakang tepi layar dengan menyesuaikan lebar area deteksi. Gunakan opsi ini untuk menyetel lebar tepi kiri dengan lebih halus, atau menghapusnya sama sekali.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Lebar Tepi Gestur Belakang (Kanan)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 memperkenalkan opsi untuk menyetel sensitivitas gestur belakang tepi layar dengan menyesuaikan lebar area deteksi. Gunakan opsi ini untuk menyetel lebar tepi kanan dengan lebih halus, atau menghapusnya sama sekali.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Sembunyikan Panel QS Multi-SIM</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">Di perangkat Samsung, Anda dapat menggunakan opsi ini untuk menyembunyikan tampilan multi-SIM yang muncul di panel pengaturan cepat yang diperluas.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Nonaktifkan Opsi Jaringan Gabungan</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">Di Android 12, Google menggabungkan pengaturan WiFi, Bluetooth, dan seluler menjadi satu menu. Ubin pengaturan cepat untuk WiFi dan seluler juga digabungkan menjadi satu Internet. Mengaktifkan opsi ini akan mengembalikan menu lama di Pengaturan dan memungkinkan Kamu memulihkan ubin QS yang terpisah. Kamu mungkin perlu mem-boot ulang agar ini berfungsi dengan benar. Jika kamu tidak melihat petak WiFi dan seluler, Kamu dapat menambahkannya menggunakan fitur Editor Pengaturan Cepat di SystemUI Tuner.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Nonaktifkan Iklan Layar Kunci</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">Jika Kindle Anda memiliki iklan yang muncul di layar kunci, Anda dapat menggunakan opsi ini untuk menonaktifkannya. Untuk membuatnya permanen, Anda juga harus mengaktifkan opsi ini di layar Persistent Options.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Izinkan Pintasan Layar Kunci Kiri Kustom</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">Fire Os biasanya mencadangkan pintasan layar kunci kiri untuk dasbor perangkat pintar, bahkan jika Anda mengubah pintasan. Aktifkan ini di sini dan di Persistent Options agar dapat menggunakan pintasan khusus.</string>
    <string name="home_welcome_title">Selamat Datang!</string>
    <string name="search">Cari</string>
    <string name="immersive_none">None</string>
    <string name="immersive_full">Penuh</string>
    <string name="immersive_status">Status</string>
    <string name="immersive_nav">Nav</string>
    <string name="immersive_blacklist">Daftar Hitam</string>
    <string name="immersive_whitelist">Daftar putih</string>
    <string name="advanced">Tingkat Lanjut</string>
    <string name="all_apps">Semua aplikasi</string>
    <string name="select_apps">Pilih Aplikasi</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Atur Ulang</string>
    <string name="grant">Ijinkan</string>
    <string name="help">Bantuan</string>
    <string name="no_root_msg">Tidak dapat memberikan izin pada perangkat karena akses root maupun Shizuku tidak terdeteksi. Jika perangkat Anda di-root, pastikan SystemUI Tuner memiliki akses root. Jika tidak, tekan tombol BANTUAN untuk instruksi ADB dan Shizuku.</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS tidak diberikan.</string>
    <string name="mode">Moda</string>
    <string name="key">Key</string>
    <string name="value">Value</string>
    <string name="label">Lebel</string>
    <string name="hide">Sembunyi</string>
    <string name="show">Tampilkan</string>
    <string name="enabled">Diaktifkan</string>
    <string name="enable">Aktif</string>
    <string name="global">Global</string>
    <string name="secure">Aman</string>
    <string name="system">Sistem</string>
    <string name="left">Kiri</string>
    <string name="middle">Tengah</string>
    <string name="right">Kanan</string>
    <string name="snooze_default">Bawaan</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Nonaktif</string>
    <string name="auto">Otomatis</string>
    <string name="tile_full_immersive">Penuh Imersif</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Nav Immersive</string>
    <string name="tile_status_immersive">Status Immersive</string>
    <string name="add">Tambahkan</string>
    <string name="add_qs_tile">Tambahkan QS Tile</string>
    <string name="intent">Maksud</string>
    <string name="view_online">Lihat online</string>
    <string name="tile_custom">Kustom</string>
    <string name="next">Berikutnya</string>
    <string name="finish">Selesai</string>
    <string name="previous">Sebelumnya</string>
    <string name="exit">Keluar</string>
    <string name="done">Selesai</string>
    <string name="error">Galat</string>
    <string name="status_bar_icons">Ikon Bilah Status</string>
    <string name="network_states">Status jaringan</string>
    <string name="volume_visibility">Visibilitas Volume</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Visibilitas Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Visibilitas Lokasi</string>
    <string name="alarm_visibility">Visibilitas Alarm</string>
    <string name="sync_visibility">Sinkronkan Visibilitas</string>
    <string name="tty_visibility">Visibilitas TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Visibilitas ERI</string>
    <string name="secure_visibility">Visibilitas Aman</string>
    <string name="mute_visibility">Bisukan Visibilitas</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Visibilitas speaker ponsel</string>
    <string name="airplane_visibility">Visibilitas Mode Pesawat</string>
    <string name="wifi_visibility">Visibilitas Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_visibility">Visibilitas Seluler</string>
    <string name="wifi_level">Tingkat Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">WiFi Sepenuhnya Terhubung</string>
    <string name="mobile_level">Tingkat Seluler</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Handphone Sepenuhnya Terhubung</string>
    <string name="mobile_roaming">Seluler Roaming</string>
    <string name="mobile_data_type">Jenis Data Seluler</string>
    <string name="mobile_activity_type">Jenis Aktivitas Seluler</string>
    <string name="wifi_activity_type">Jenis Aktivitas WiFi</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Perubahan Jaringan Operator</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Sinyal Mengembang Seluler</string>
    <string name="battery_level">Level Baterai</string>
    <string name="battery_charging">Pengisian Baterai</string>
    <string name="clock_time">Waktu jam</string>
    <string name="status_bar_style">Gaya Bilah Status</string>
    <string name="backup_restore">Cadangkan/Pulihkan</string>
    <string name="back_up">Cadangkan</string>
    <string name="restore">Pulihkan</string>
    <string name="set_color">Atur Warna</string>
    <string name="intro_welcome">Selamat Datang!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Perangkat Android kamu mungkin memiliki banyak pengaturan untuk diubah, tetapi apakah kamu tahu ada banyak pengaturan yang tersembunyi? Aplikasi ini membantu Anda mengubah pengaturan tersembunyi itu! Anda tidak memerlukan akses root, tetapi Anda harus mengikuti beberapa langkah untuk menyiapkan aplikasi ini.</string>
    <string name="intro_terms">Syarat Penggunaan</string>
    <string name="intro_terms_desc">Harap baca persyaratan ini. Saya berjanji mereka berharga. Bagi sebagian besar dari Anda, mereka akan menyimpan email untuk Anda.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Penafian</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner dapat mengubah pengaturan tersembunyi. Sayangnya, karena tersembunyi, ada kemungkinan perangkat khusus Anda tidak merespons perubahan tertentu. Pada versi Android yang sudah dikustomisai, seperti EMUI, MIUI, dan ColorOS, akan ada banyak fitur yang tidak berfungsi. Harap diingat bahwa tidak ada yang bisa saya lakukan tentang hal ini.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Berikan Akses Menulis Aman</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner memerlukan izin khusus untuk bekerja. Untuk memberikannya, Anda harus menggunakan ADB atau di-root. Menekan GRANT di bawah akan mencoba menggunakan root untuk memberikan izin. Jika tidak, tekan tombol BANTUAN, dan kami akan membantu Anda menyiapkan ADB. Namun, jangan khawatir; ADB sangat aman untuk digunakan. Anda tidak akan membatalkan garansi, membuat Samsung Knox tersandung, melakukan root pada ponsel Anda, atau membuka kunci bootloader.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Berikan Akses Izin Tambahan</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Untuk fitur tertentu, SystemUI Tuner memerlukan beberapa izin ADB tambahan agar berfungsi dengan baik. Anda tidak harus memberikannya sekarang, dan Anda akan diminta jika diperlukan.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Jendela Peringatan Sistem</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 dan yang lebih baru secara signifikan membatasi kemampuan aplikasi untuk menjalankan operasi di latar belakang dan saat perangkat melakukan booting. Memberikan izin SystemUI Tuner untuk ditampilkan di atas aplikasi lain akan membebaskannya dari pembatasan ini dan meningkatkan keandalan Persistent Options. Izin ini sepenuhnya opsional.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Izinkan Notifikasi</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 memperkenalkan batasan baru pada aplikasi yang memerlukan izin dari pengguna untuk menampilkan notifikasi. SystemUI Tuner mungkin menampilkan pemberitahuan saat menjalankan operasi latar belakang. Jika Kamu ingin melihat notifikasi ini, izinkan SystemUI Tuner menampilkan notifikasi.</string>
    <string name="intro_last">Terima kasih telah menggunakan aplikasi saya!</string>
    <string name="intro_last_desc">Ikuti saya di Mastodon atau Twitter untuk update terbaru.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Aktifkan Laporan Kerusakan</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">Kamu dapat memilih untuk mengaktifkan laporan kerusakan anonim untuk membantu agar aplikasi tetap berjalan lancar. Tidak ada informasi pribadi yang dikumpulkan. Untuk sepenuhnya menonaktifkan koleksi setelah diaktifkan, Kamu harus menghentikan paksa SystemUI Tuner. Kamu dapat mengubah setelan ini nanti.</string>
    <string name="crash_reports_desc">Anda dapat memilih untuk mengaktifkan laporan kerusakan anonim untuk membantu agar aplikasi tetap berjalan lancar. Tidak ada informasi pribadi yang dikumpulkan. Untuk sepenuhnya menonaktifkan koleksi setelah diaktifkan, Anda harus menghentikan paksa SystemUI Tuner.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Maaf, fitur ini hanya bekerja dengan Android %s dan yang lebih baru</string>
    <string name="compatibility_message_both">Maaf, fitur ini hanya berfungsi dari Android %1$s hingga Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Maaf, fitur ini hanya berfungsi melalui Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Maaf, Anda memerlukan kartu SD untuk mengubah opsi ini.</string>
    <string name="reset_confirm">Ini akan mengatur ulang sebagian besar perubahan yang dibuat oleh SystemUI Tuner. Opsi di bawah ini harus diatur ulang secara manual. Saya sarankan Anda melakukan boot ulang setelah menyetel ulang.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Pilih opsi di sini untuk mengunci nilainya ke yang telah diatur oleh SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Gagal menulis pengaturan!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Sayangnya, Android membatasi kemampuan untuk mengubah pengaturan ini. Untuk mengatasinya, Kamu memerlukan aplikasi tambahan atau Shizuku. Jika Kamu sudah menginstal add-on, Anda mungkin perlu memperbaruinya. Jika Anda sudah menginstal Shizuku, pastikan itu berjalan dan SystemUI Tuner telah diizinkan mengaksesnya.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Dapatkan Add-On</string>
    <string name="download_shizuku">Dapatkan Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">Buka Shizuku</string>
    <string name="read_setting_fail">Gagal membaca pengaturan!</string>
    <string name="read_setting_fail_desc">Android telah membatasi kemampuan untuk membaca pengaturan ini. Untuk mengatasinya, Kamu memerlukan aplikasi tambahan atau Shizuku. Jika Anda sudah menginstal add-on, Kamu mungkin perlu memperbaruinya. Jika Kamu sudah menginstal Shizuku, pastikan itu berjalan dan SystemUI Tuner telah diizinkan mengaksesnya.</string>
    <string name="donate">Donate</string>
    <string name="donate_desc">Saya membuat aplikasi ini di waktu luang saya. Jika Anda senang menggunakannya, pertimbangkan untuk membelikan saya secangkir kopi (walaupun saya tidak minum kopi). Tentu saja, ini adalah sumbangan, dan Anda tidak perlu melakukan apapun. Tidak ada fitur berbayar di SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Media Sosial</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">Surel</string>
    <string name="website">Situs Web</string>
    <string name="more_apps">Aplikasi Lainnya</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">Mastodon</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Jika Kamu memiliki perangkat Samsung yang menjalankan Android Pie atau terbaru di Samsung One UI, kamu mungkin memperhatikan bahwa beberapa opsi yang berfungsi di Oreo tidak lagi berfungsi, seperti Detik Jam. Saya telah membuat aplikasi terpisah yang menggunakan overlay sistem untuk mengembalikan beberapa opsi ini. Tidak perlu root atau ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Coba lihat</string>
    <string name="add_custom_item">Tambah item kustom</string>
    <string name="edit_custom_item">Edit item kustom</string>
    <string name="remove_item">Hapus item ini</string>
    <string name="remove_item_desc">Apakah Kamu yakin ingin menghapus item ini?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Tipe Pengaturan: %1$s, Key: %2$s, Value: %3$s</string>
    <string name="settings_read_template">Tipe Pengaturan: %1$s, Key: %2$s</string>
    <string name="tile_battery">Baterai</string>
    <string name="tile_clock">Jam</string>
    <string name="tile_demo">Mode Demo</string>
    <string name="tile_heads_up">Notifikasi Mengambang</string>
    <string name="tile_night_mode">Mode Malam</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Kunci Rotasi</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Mengubah daftar hitam ikon dapat menyebabkan ikon yang ditampilkan di sini muncul di bilah status Anda. Ini adalah ikon Kunci Rotasi. Anda dapat memasukkannya ke dalam daftar hitam di bawah.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Menyembunyikan ikon baterai tidak mungkin lagi menggunakan ikon daftar hitam di Android 10. Ini adalah bug di Android. seharus sudah diperbaiki di Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Lihat Masalah</string>
    <string name="error_creating_file_template">Gagal Mebuat berkas %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Kesalahan memulihkan: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Berhasil memberikan izin.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Gagal memberikan izin. Jika kmau memiliki perangkat Xiaomi atau OPPO/Realme/OnePlus, pastikan Anda mengaktifkan \"USB Debugging (Pengaturan Keamanan)\" atau mengaktifkan \"Nonaktifkan Monitor Izin\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Gagal mendapat persetujuan.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Dengan $1 setiap bulan, kamu mendapatkan akses ke semua aplikasi berbayar, dan banyak lagi.</string>
    <string name="supporters">Pendukung</string>
    <string name="supporters_desc">Orang-orang ini membantu agar aplikasi ini (dan aku) tetap berjalan.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaque (Buram)</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-Transparan</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Translucent (Transparant)</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Nonaktif</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Bukan Data Bawaan</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">Masuk</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Keluar</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">Masuk/Keluar</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Tidak Dikonfigurasi</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Dinonaktifkan</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Tidak Aktif</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Aktif</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Opsi tidak Mengatur Ulang saat Boot?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Anda mungkin perlu memasukkan SystemUI Tuner ke daftar putih dari pengoptimalan baterai apa pun. Klik di sini untuk mengetahui caranya.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Opsi Diterapkan!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Apakah Anda ingin menyimpan perubahan? Opsi ini akan dikembalikan setelah %s detik.</string>
    <string name="keep">Tetap</string>
    <string name="revert">Kembalikan</string>
    <string name="increase" desc="This is in verb form.">Tambah</string>
    <string name="decrease" desc="This is in verb form.">Kurangi</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Harap pastikan untuk membaca persyaratan sebelum melanjutkan.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">SystemUI Tuner tidak dapat berfungsi tanpa izin Write Secure Settings. Ketuk tombol \"Bantuan\" jika Anda kesulitan memberikannya.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Harap pilih sistem operasi sebelum melanjutkan.</string>
</resources>
