<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Manager (Disattiva)</string>
    <string name="tap_to_disable">Tocca per disabilitare questa notifica</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="category_display">Schermo</string>
    <string name="category_accessibility">Accessibilità</string>
    <string name="category_apps">Applicazioni</string>
    <string name="category_audio">Audio e Suoni</string>
    <string name="category_developer">Sviluppatore</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Rete</string>
    <string name="category_notifications">Notifiche</string>
    <string name="category_status_bar">Barra di Stato</string>
    <string name="category_oem">Caratteristiche OEM</string>
    <string name="category_system">Sistema</string>
    <string name="category_ui">Interfaccia utente</string>
    <string name="category_lock_screen">Schermata di Blocco</string>
    <string name="category_quick_settings">Impostazioni Rapide</string>
    <string name="screen_persistent">Opzioni persistenti</string>
    <string name="category_interaction">Interazione</string>
    <string name="more">Altro</string>
    <string name="tweaks">Ottimizzazioni</string>
    <string name="failure">Operazione non riuscita</string>
    <string name="help_translate">Partecipa alla traduzione</string>
    <string name="sub_cellular">Cellulare</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Altro</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Sicurezza</string>
    <string name="sub_storage">Archiviazione</string>
    <string name="sub_power">Accensione/spegnimento</string>
    <string name="add_to_blacklist">Aggiungi alla lista nera delle icone</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Rimuovi dalla lista nera delle icone</string>
    <string name="flashlight">Torcia</string>
    <string name="sub_demo">Modalità Demo</string>
    <string name="sub_demo_desc">La modalità demo permette di forzare la barra di stato del dispositivo in diversi stati. Può essere usata per mostrare o nascondere specifiche icone, indicare il livello del segnale e alcune altre cose.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Tweaks Modalità Aereo</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">La modalità aereo disabilita automaticamente tutte le comunicazioni radio del dispositivo quando viene attivata. È possibile specificare quali comunicazioni radio devono essere disabilitate (come mantenere il WiFi attivo quando si attiva la modalità aereo). Inoltre, è possibile modificare quali comunicazioni radio possono essere attivate manualmente quando il dispositivo entra in modalità aereo.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Lista nera icone</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Scegli icone specifiche da nascondere dalla barra di stato. Questa funzione non funzionerà su tutti i dispositivi o con tutte le icone. Le icone di notifica non possono essere nascoste usando questa funzione.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Imposta tempo di attesa personalizzato per blocco dispositivo</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">All\'interno delle \"impostazioni di blocco sicuro\", è possibile impostare un timer per il \"blocco automatico\". Questo timer determina il tempo che deve trascorrere dopo che il dispositivo entra in modalità sospensione perché la schermata di blocco venga visualizzata. Attraverso questa opzione, è possibile impostare qualsiasi valore desiderato (in millisecondi). Di conseguenza, se si imposta un valore abbastanza alto la schermata di blocco non verrà mai visualizzata (a condizione di aver disabilitato la funzione \"pulsante di accensione blocca istantaneamente il dispositivo\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Imposta percentuale personalizzata di attivazione risparmio batteria</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">La funzione risparmio energetico di Google può attivarsi automaticamente quando il livello della batteria è del 5\% o del 15\%. Qui è possibile impostare una percentuale di attivazione personalizzata.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Imposta ritardo personalizzato pressione lunga</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Nelle impostazioni di accessibilità, c\'è una funzionalità chiamata \"ritardo tocco prolungato\" che consente di specificare quanto tempo è necessario tenere premuto sullo schermo perché Android riconosca un evento a pressione prolungata. Tuttavia, le uniche opzioni per impostazione predefinita sono \"breve\", \"medio\" e \"lungo\". Qui è possibile impostare un ritardo personalizzato.</string>
    <string name="feature_font_scale">Imposta dimensione personalizzata font</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android consente di impostare la dimensione del testo mostrato sul dispositivo specificando una scala di font per tutto il sistema. Questo valore è tipicamente rappresentato come \"piccolo\", \"normale\", \"grande\", \"molto grande\" e \"enorme\". Tuttavia, è possibile impostare il proprio valore personalizzato.</string>
    <string name="feature_freeform">Attiva finestre a forma libera</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Indica se abilitare il supporto di finestre a forma libera. Richiede il riavvio. Funziona solo su dispositivi Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Imposta il percorso d\'installazione di default</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Percorso d\'installazione predefinito. Scegli quali app devono essere installate di default. Normalmente, le applicazioni decidono autonomamente specificando il valore in AndroidManifest, ma puoi scegliere di installarle su un supporto di memorizzazione se vuoi.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Notifiche Heads Up</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Commuta per abilitare o disabilitare globalmente le notifiche heads up. Le notifiche heads up sono le notifiche che appaiono nella parte superiore dello schermo.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Bypassa l\'avviso \"spazio disponibile insufficiente\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Quando il dispositivo raggiunge la soglia di spazio di archiviazione disponibile, Android visualizza un avviso indicando che il dispositivo non dispone di sufficienti quantità di spazio di archiviazione. Ciò può impedirti di installare nuove app o aggiornamenti. È possibile abbassare manualmente la soglia per evitare che venga visualizzato questo avviso.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Mantieni acceso il dispositivo quando collegato</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Nelle Impostazioni sviluppatore di Android, puoi selezionare l\'opzione per mantenere lo schermo acceso quando è collegato all\'alimentazione. Per impostazione predefinita, questa opzione abilita la funzionalità per tutte le fonti di alimentazione. È possibile specificare quali fonti di alimentazione si desidera mantenere acceso lo schermo del telefono.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Imposta Scala Animazione Personalizzata</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">Nelle impostazioni sviluppatore di Android, puoi impostare le scale delle animazioni per controllare la durata delle animazioni. Se le opzioni disponibili sono troppo veloci o lente, è possibile impostare valori personalizzati qui.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Orientamento del blocco schermo in un valore personalizzato</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">La maggior parte dei telefoni consente solo di bloccare l\'orientamento dello schermo del telefono in modalità Verticale. Con questa impostazione, è possibile bloccare l\'orientamento dello schermo su qualsiasi orientamento. Dovrai prima disabilitare la rotazione automatica.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Modalità immersiva</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">La maggior parte delle altre applicazioni che consentono di attivare o disattivare la modalità immersiva hanno solo alcune opzioni: nascondere la barra di navigazione o nascondere la barra di stato. In realtà è possibile impostarlo in base all\'app, in modalità whitelist o blacklist. Nota che su Android 11 e versioni successive, questa opzione è interrotta in AOSP e potrebbe non funzionare più sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Durata delle Heads-Up silenziose</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Millisecondi dopo che una notifica Heads Up viene respinta prima che l\'app possa interrompersi di nuovo. (Valore predefinito: 60 secondi).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Gesti Fotocamera</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">L\'abilitazione di questa opzione potrebbe consentire al telefono di avviare rapidamente la fotocamera toccando due volte il pulsante di accensione o capovolgendo il telefono tra la parte posteriore e anteriore.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Disabilita avvisi di sicurezza</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Le normative UE richiedono agli smartphone di avvisare quando superano determinati livelli di volume (85 dB). Questo avviso deve essere visualizzato una volta dopo ogni riavvio o dopo 20 ore di riproduzione musicale continua. Utilizzare questa impostazione per modificare il comportamento dell\'avviso o disattivarlo completamente. Assicurati di abilitare questa impostazione in Opzioni permanenti affinché rimanga.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Imposta Suoni Ui Personalizzati</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android ha un sacco di suoni per diverse parti dell\'UI. Un sacco di questi possono effettivamente essere modificati per i propri suoni personalizzati. Hai solo bisogno di specificare ad Android il file da usare.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Fix Tethering</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Su alcuni dispositivi e versioni Android, questo potrebbe bypassare le restrizioni operatore sul tethering.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Disabilita Conferma Breve Codice Sms</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Quando si inviano SMS a determinati codici brevi, il sistema ti avvisa che potrebbe essere addebitata una commissione. Puoi disabilitare questo avviso qui.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Limite Sms Personalizzato</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Per impostazione predefinita, Android limita l\'invio di 30 SMS ogni 30 minuti prima di preoccuparsi con una notifica pop-up. Utilizzando questi due valori, è possibile personalizzare tutti gli SMS che si desidera essere in grado di inviare senza essere preoccupati.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Scorciatoie schermata di blocco</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">A partire da Android Oreo Developer Preview 3, Google ha rimosso la possibilità di personalizzare le scorciatoie della schermata di blocco. Tuttavia, il valore delle preferenze può ancora essere impostato manualmente.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Abilita ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Alcuni dispositivi disabilitano ADB automaticamente dopo un periodo di inattività. Abilita questa opzione e impostala come opzione persistente per forzare ADB.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Abilita il tema scuro universale</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie e 10 hanno introdotto un\'opzione globale di modalità scura, ma questa opzione è stata parte di Android per un po \'. Questa opzione può abilitare la modalità scura nelle applicazioni che supportano questa funzionalità (come Instagram). Potrebbe essere necessario un riavvio affinché le modifiche abbiano effetto.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Mostra secondi nell\'orologio</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Abilita i secondi nell\'orologio della barra di stato. Questo non funzionerà su tutti i dispositivi e le configurazioni, tra cui MIUI e One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Non disturbare nell\'indicatore di volume</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Consente di attivare o disattivare Non disturbare dal popup del volume.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Mostra la percentuale della batteria nella barra di stato</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Mostra la percentuale della batteria nell\'icona della batteria sulla barra di stato. Potrebbe essere necessario attivare il root.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Esente</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Attivabile</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Alimentazione da rete</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Alimentazione da USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Alimentazione wireless</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Durata dell\'animazione</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Durata dell\'animazione della finestra</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Durata della transizione</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Percentuale soglia archivio</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Limite massimo di Bytes di Archiviazione</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Doppio tocco sul tasto di accensione</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gesture</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Capovolgi avanti e indietro il telefono</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Cella</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">WiFi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automatico</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Memoria Interna</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">SD Card</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Verticale</string>
    <string name="option_user_rotation_90">CCW Orizzontale</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Verticale Inverso</string>
    <string name="option_user_rotation_270">CW Orizzontale</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Numero massimo di Sms</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Intervallo di tempo</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Collegamento a sinistra</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Collegamento a destra</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Dock auto</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Audio che viene riprodotto quando il telefono è in un dock auto.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Rimozione dock auto</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Audio che viene riprodotto quando il telefono è in un dock auto.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Dock scrivania</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Audio che viene riprodotto quando il telefono è in un dock auto.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Rimozione Dock scrivania</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Audio che viene riprodotto quando il telefono è rimosso dal dock scrivania.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Blocco</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Audio riprodotto quando il dispositivo è bloccato.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Sblocco</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Audio riprodotto quando il dispositivo è sbloccato.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Batteria quasi scarica</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Audio che viene riprodotto quando il dispositivo ha batteria quasi scarica.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Affidabile</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Audio che viene riprodotto quando il dispositivo entra nello stato “fidato” senza sbloccare.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">In carica</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Audio che viene riprodotto quando il dispositivo è in carica.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Disattiva i suoni di carica</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Indica se disabilitare il suono quando il dispositivo inizia la ricarica.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Leggi Impostazioni Personalizzate</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Se conosci la chiave di una particolare impostazione, puoi usarla per vederne il valore attuale.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Scrivi Impostazioni Personalizzate</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Se si dispone di una particolare impostazione che si desidera modificare che non fa parte di SystemUI Tuner, è possibile impostarla qui.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Conteggio Intestazione Impostazioni Rapide</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat ha introdotto un nuova funzionalità nelle impostazioni rapide, chiamata intestazione delle impostazioni rapide. Questa funzionalità mostra i primi riquadri in una sola linea nel pannello delle notifiche. Usando questa opzione, è possibile aumentare o diminuire il numero di riquadri mostrati nella intestazione. Questo non funziona su One UI.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Posizione Orologio</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">In Samsung One UI (Android 9 o superiore), è possibile cambiare la posizione dell\'orologio nella barra di stato.
Good Lock di QuickStar ti permetterà di farlo, ma le opzioni a volte sono limitate in base al dispositivo. Puoi usare questo per impostrlo a sinistra, centro o a destra. Tieni conto che in One UI 2.0 (Android 10), hai bisogno di avere QuickStar installato per fare in modo che questa opzione abbia effetto. Per impostare questa opzione persistente, abilita la Blacklist delle icone nelle opzioni persistenti.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Colore Barra Di Navigazione</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Su Samsung Experience e One UI è possibile impostare il colore della barra di navigazione al proprio colore personalizzato. Utilizza questa opzione per farlo.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Tempi Di Notifica Personalizzati</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 ha introdotto un\'opzione per posticipare le notifiche. È possibile utilizzare questa impostazione per impostare valori personalizzati per i tempi di posticipo.</string>
    <string name="option_night_mode">Modalità notturna</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat ha introdotto un\'opzione nativa per colorare il display di giallo di notte, chiamato Modalità Notte, rinominato in Night Display. Puoi abilitarlo qui e regolare diverse opzioni. ATTENZIONE: su alcuni dispositivi, l\'attivazione di questo farà sì che lo schermo diventi nero!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Numero di Righe in QS</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">Su Samsung TouchWiz Nougat e Oreo, è possibile personalizzare la griglia di layout con impostazioni nascoste. Usa questo per cambiare il numero delle righe. Abilita questa opzione come opzione persistente.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Conteggio Colonna Impostazioni Rapide</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">Su Samsung TouchWiz Nougat e Oreo, è possibile personalizzare la griglia di layout con impostazioni nascoste. Usa questo per cambiare il numero di colonne. Abilita questa opzione come opzione persistente.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Abilita Tutte Le Opzioni Disabilitate/Nascoste</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Alcune opzioni nel Tuner SystemUI sono nascoste o disabilitate a seconda del dispositivo e della versione di Android in esecuzione. Abilitando questo forzerà queste opzioni ad essere visibili e abilitate. ATTENZIONE: di solito c\'è un buon motivo per cui queste opzioni sono disabilitate o nascoste. Possono semplicemente non funzionare, o possono rompere il dispositivo. Procedere con cautela!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Gestisci i tile QS</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Abilita o disabilita le impostazioni rapide di SystemUI Tuner singolarmente.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Disabilita Avviso di alta luminosità</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">In alcune regioni, i dispositivi Samsung mostreranno un avviso quando si tenta di andare sopra un certo livello di luminosità dello schermo. Questa impostazione di solito viene ripristinata al riavvio. Abilitala e impostala come opzione persistente per disabilitare definitivamente questo avviso.</string>
    <string name="option_qs_editor">Editor Impostazioni Rapide</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Mentre le impostazioni rapide personalizzate sono disponibili solo su Android Nougat (7.0) e successivi, Marshmallow (6.0) ha ancora limitato la modifica delle impostazioni rapide disponibili. È possibile riordinare, rimuovere e aggiungere le impostazioni rapide predefinite, così come intenti base.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">QS Animazioni Avanzate</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Sui dispositivi supportati, è possibile utilizzare questo per disabilitare il movimento e la dissolvenza dei tile quando si espande completamente il centro di notifica. Se questo non sembra avere un effetto sul tuo dispositivo, tienilo acceso per evitare altri problemi.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">QS Sposta Righe Intere</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Ciò che questo in realtà non è spiegato molto bene, ma fa qualcosa e si potrebbe provare se vuoi. Ha qualcosa a che fare con tirare giù il centro di notifica.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Larghezza Bordo del gesto Indietro (Sinistra)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 introduce un\'opzione per impostare la sensibilità per il gesto posteriore del bordo dello schermo regolando la larghezza dell\'area di rilevamento. Utilizzare questa opzione per impostare la larghezza del bordo destro più finemente, o rimuoverlo del tutto.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Larghezza Bordo Gesto Indietro (Destra)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 introduce un\'opzione per impostare la sensibilità per il gesto posteriore del bordo dello schermo regolando la larghezza dell\'area di rilevamento. Utilizzare questa opzione per impostare la larghezza del bordo destro più finemente, o rimuoverlo del tutto.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Nascondi Pannello impostazioni rapide Multi-Sim</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">Sui dispositivi Samsung, è possibile utilizzare questa opzione per nascondere la visualizzazione multi-SIM che appare nel pannello delle impostazioni rapide espanse.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Disabilita Opzioni Di Rete Combinate</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">Su Android 12, Google ha combinato le impostazioni per WiFi, Bluetooth, e cellulare in un unico menu. Le mattonelle di impostazioni rapide per WiFi e cellulare sono state anche combinate in una singola mattonella Internet. Abilitando questa opzione riporterà i vecchi menu in Impostazioni e ti permetterà di ripristinare i tile QS separati. Potrebbe essere necessario riavviare perché questo abbia effetto. Se non vedi il WiFi e le celle cellulari, puoi aggiungerle usando la funzione Quick Settings Editor nel Tuner SystemUI.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Disabilita Pubblicità Blocco Schermo</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">Se il tuo Kindle ha annunci che vengono visualizzati sulla schermata di blocco, puoi usare questa opzione per disabilitarli. Per renderlo permanente, è necessario abilitare questa opzione anche nella schermata Opzioni persistenti.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Consenti Scorciatoia Personalizzata A Sinistra</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS normalmente riserva la scorciatoia sinistra della schermata di blocco per la dashboard del dispositivo intelligente, anche se si cambia la scorciatoia. Abilita qui e in Opzioni persistenti per poter usare una scorciatoia personalizzata.</string>
    <string name="home_welcome_title">Benvenuto/a!</string>
    <string name="search">Cerca</string>
    <string name="immersive_none">Nessuna</string>
    <string name="immersive_full">Completa</string>
    <string name="immersive_status">Stato</string>
    <string name="immersive_nav">Nav</string>
    <string name="immersive_blacklist">Blacklist</string>
    <string name="immersive_whitelist">Whitelist</string>
    <string name="advanced">Avanzato</string>
    <string name="all_apps">Tutte le app</string>
    <string name="select_apps">Seleziona Apps</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Formatta</string>
    <string name="grant">Consenti</string>
    <string name="help">Aiuto</string>
    <string name="no_root_msg">Unable to grant permissions on-device as neither root nor Shizuku access was detected. If your device is rooted, make sure SystemUI Tuner has root access. Otherwise, press the HELP button for ADB and Shizuku instructions.</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS non è concesso.</string>
    <string name="mode">Modalità</string>
    <string name="key">Chiave</string>
    <string name="value">Valore</string>
    <string name="label">Etichetta</string>
    <string name="hide">Nascondi</string>
    <string name="show">Mostra</string>
    <string name="enabled">Abilitato</string>
    <string name="enable">Attiva</string>
    <string name="global">Globale</string>
    <string name="secure">Sicuro</string>
    <string name="system">Sistema</string>
    <string name="left">Sinistra</string>
    <string name="middle">Centrale</string>
    <string name="right">Destra</string>
    <string name="snooze_default">Predefinito</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Disattivato</string>
    <string name="auto">Automatico</string>
    <string name="tile_full_immersive">Immersivo Completo</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Solo Navbar</string>
    <string name="tile_status_immersive">Solo barra di stato</string>
    <string name="add">Aggiungi</string>
    <string name="add_qs_tile">Aggiungi Riquadro Impostazioni Rapide</string>
    <string name="intent">Intent</string>
    <string name="view_online">Visualizza online</string>
    <string name="tile_custom">Personalizzato</string>
    <string name="next">Successivo</string>
    <string name="finish">Termina</string>
    <string name="previous">Precedente</string>
    <string name="exit">Esci</string>
    <string name="done">Fatto</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="status_bar_icons">Icone barra di stato</string>
    <string name="network_states">Stato della rete</string>
    <string name="volume_visibility">Visibilità Volume</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Visibilità Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Visibilità della posizione</string>
    <string name="alarm_visibility">Visibilità Allarme</string>
    <string name="sync_visibility">Visibilità della sincronizzazione</string>
    <string name="tty_visibility">Visibilità TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Visibilità ERI</string>
    <string name="secure_visibility">Visibilità Sicura</string>
    <string name="mute_visibility">Visibilità del muto</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Visibilità Altoparlante</string>
    <string name="airplane_visibility">Visibilità Aereo</string>
    <string name="wifi_visibility">Visibilità WiFi</string>
    <string name="mobile_visibility">Visibilità Mobile</string>
    <string name="wifi_level">Livello WiFi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Segnale WiFi connesso al massimo</string>
    <string name="mobile_level">Livello Mobile</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Segnale Rete mobile al massimo</string>
    <string name="mobile_roaming">Roaming Mobile</string>
    <string name="mobile_data_type">Tipo Dati Mobili</string>
    <string name="mobile_activity_type">Tipo Di Attività Mobile</string>
    <string name="wifi_activity_type">Tipo Attività WiFi</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Cambio Rete Operatore</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Segnale Gonfiabile Mobile</string>
    <string name="battery_level">Livello batteria</string>
    <string name="battery_charging">Batteria in carica</string>
    <string name="clock_time">Orario</string>
    <string name="status_bar_style">Stile barra di stato</string>
    <string name="backup_restore">Backup/Ripristino</string>
    <string name="back_up">Backup</string>
    <string name="restore">Ripristino</string>
    <string name="set_color">Imposta Colore</string>
    <string name="intro_welcome">Benvenuto/a!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Il tuo dispositivo Android probabilmente ha un sacco di impostazioni da modificare, ma sapevi che ci sono un sacco di impostazioni che sono nascoste? Questa app ti aiuta a cambiare quelle impostazioni nascoste! Non hai bisogno di accesso root, ma devi seguire alcuni passaggi per impostare questa app.</string>
    <string name="intro_terms">Termini di utilizzo</string>
    <string name="intro_terms_desc">Per favore leggi questi termini. Ti prometto che ne vale la pena. Per la maggior parte di voi, vi salveranno una email.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner può modificare le impostazioni nascoste. Sfortunatamente, poiché sono nascoste, c\'è la possibilità che il dispositivo specifico non risponda a determinate modifiche. Su versioni pesantemente personalizzate di Android, come EMUI, MIUI, e ColorOS, ci saranno un sacco di caratteristiche che semplicemente non funzionano. Si prega di tenere a mente che non c\'è semplicemente nulla che posso fare al riguardo.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Consenti la scrittura delle Impostazioni Sicure</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner ha bisogno di un permesso speciale per funzionare. Per garantirlo, devi utilizzare ADB o avere il Root. Premendo GARANTISCI proverà a usare il root. Altrimenti, premi AIUTO e ti aiuteremo a impostare ADB. Non ti preoccupare, è sicuro da utilizzare, non romperai la garanzia, non sbloccherai o farai il root al dispositivo.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Concedi Permessi Extra</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Per alcune funzionalità, SystemUI Tuner necessita di alcune autorizzazioni ADB aggiuntive per funzionare correttamente. Non è necessario concedere questi ora, e vi verrà chiesto se sono necessari.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Finestra di avviso di sistema</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 e successivi hanno notevolmente limitato la possibilità per le applicazioni di eseguire operazioni in background e quando il dispositivo si avvia. Concedere il permesso di visualizzare il sintonizzatore SystemUI su altre app lo esonererà da queste restrizioni e migliorerà l\'affidabilità delle Opzioni persistenti. Questa autorizzazione è completamente opzionale.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Consenti notifiche</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 introduce una nuova restrizione sulle app che richiedono l\'autorizzazione dell\'utente per visualizzare le notifiche. SystemUI Tuner può mostrare una notifica quando si eseguono operazioni in background. Se si desidera visualizzare questa notifica, si prega di consentire SystemUI Tuner per mostrare le notifiche.</string>
    <string name="intro_last">Grazie per usare la mia app!</string>
    <string name="intro_last_desc">Follow me on Mastodon or Twitter for the latest updates.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Abilita report di crash</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">Puoi scegliere di abilitare i report anonimi dei crash per aiutare l\'app a funzionare senza intoppi. Nessuna informazione personale viene raccolta. Puoi modificare questa impostazione successivamente.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Siamo spiacenti, questa funzione funziona solo con Android %s e versioni successive</string>
    <string name="compatibility_message_both">Siamo spiacenti, questa funzione funziona solo da Android %1$s ad Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Siamo spiacenti, questa funzione funziona solo tramite Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Siamo spiacenti, hai bisogno di una scheda SD per cambiare questa opzione.</string>
    <string name="reset_confirm">Questo ripristinerà la maggior parte delle modifiche apportate da SystemUI Tuner. Le opzioni sottostanti dovranno essere reimpostate manualmente. Ti raccomando di riavviare dopo il reset.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Seleziona qui un\' opzione per bloccare i suoi valori a quelli impostati da SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Impossibile scrivere su impostazioni di sistema!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Purtroppo, Android ha aggiunto alcune restrizioni su ciò che può essere scritto sulle impostazioni di sistema, e sembra che tu abbia trovato una di quelle. Per fortuna, c\'è un modo per aggirare questa restrizione, attraverso l\'uso di un\'app aggiuntiva. Dovrai scaricarlo da XDA Labs, ma è gratuito e open source.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Ottieni Add-On</string>
    <string name="donate">Dona</string>
    <string name="donate_desc">Sviluppo questa app nel mio tempo libero. Se ti piace usarla, considera di comprarmi una tazza di caffè (anche se non bevo caffè). Naturalmente, questa è una donazione, e non devi fare nulla. Non ci sono funzioni a pagamento in SystemUl Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Social</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="website">Sito web</string>
    <string name="more_apps">Altre app</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">Mastodon</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Se possiedi un dispositivo Samsung con Android Pie o più, su Samsung One UI potresti aver notato che alcune opzioni che funzionavano su Oreo non funzionano più, come Clock Seconds. Ho fatto un\'app separata che fa uso di overlay di sistema per riportare alcune di queste opzioni. Non ha bisogno di root o ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Dai un\'occhiata</string>
    <string name="add_custom_item">Aggiungi un elemento personalizzato</string>
    <string name="edit_custom_item">Modifica l\'elemento personalizzato</string>
    <string name="remove_item">Rimuovi oggetto</string>
    <string name="remove_item_desc">Sei sicuro di voler rimuovere questo elemento?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Tipo di impostazioni: %s, Chiave: %s, Valore: %s</string>
    <string name="tile_battery">Batteria</string>
    <string name="tile_clock">Orologio</string>
    <string name="tile_demo">Modalità demo</string>
    <string name="tile_heads_up">Notifiche Heads-Up</string>
    <string name="tile_night_mode">Modalità notte</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Blocco rotazione</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Modificare la blacklist delle icone potrebbe causare l\'icona mostrata qui nella barra di stato. Questa è l\' icona Blocco Rotazione. Puoi metterla in blacklist qui sotto.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Nascondere l\'icona della batteria non è più possibile utilizzando la blacklist su Android 10. Questo è un bug in Android. Dovrebbe essere risolto in Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Visualizza Problemi</string>
    <string name="error_creating_file_template">Errore creazione file: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Errore nel ripristinare: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Autorizzazioni concesse con successo.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Impossibile concedere i permessi. Se hai un dispositivo Xiaomi o OPPO/Realme/OnePlus, assicurati di abilitare \" Debug USB(Impostazioni di Sicurezza)\" o di abilitare \"Disabilita Monitor Permessi\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Impossibile concedere i permessi.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Con solo $1 al mese hai accesso a tutte le mie app a pagamento e più.</string>
    <string name="supporters">Sostenitori</string>
    <string name="supporters_desc">Queste persone aiutano a mantenere questa app (e me) sviluppata.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaco</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-trasparente</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Traslucido</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming dati</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Nessuno</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Disattivata</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Dati Non Predefiniti</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Nessuna</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">Entra</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Esci</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">Entra/Esci</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Non Configurato</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Disattivato</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inattivo</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Attivo</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Opzioni non resettate all\'avvio?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Potrebbe essere necessario mettere in whitelist SystemUI Tuner da qualsiasi ottimizzazione della batteria. Clicca qui per scoprire come.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Opzione Applicata!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Vuoi mantenere le modifiche? Questa opzione sarà ripristinata dopo %s secondi.</string>
    <string name="keep">Mantieni</string>
    <string name="revert">Ripristina</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Please make sure to read the terms before continuing.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">SystemUI Tuner can\'t function without the Write Secure Settings permission. Tap the \"Help\" button if you\'re having trouble granting it.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Please choose an operating system before continuing.</string>
</resources>
