<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">System UI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Manager (Turn Off)</string>
    <string name="tap_to_disable">Tap to disable this notification</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="category_display">Display</string>
    <string name="category_accessibility">Accessibility</string>
    <string name="category_apps">Apps</string>
    <string name="category_audio">Audio &amp; Sound</string>
    <string name="category_developer">Developer</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Ağ</string>
    <string name="category_notifications">Bildirimler</string>
    <string name="category_status_bar">Durum Çubuğu</string>
    <string name="category_oem">Oem özelikleri</string>
    <string name="category_system">Sistem</string>
    <string name="category_ui">UI</string>
    <string name="category_quick_settings">Hızlı Ayarlar</string>
    <string name="screen_persistent">Kalıcı ayarlar</string>
    <string name="category_interaction">Etkileşimler (Automatic Translation)</string>
    <string name="more">Daha Fazla</string>
    <string name="tweaks">İnce Ayarlar</string>
    <string name="failure">Failure</string>
    <string name="help_translate">Help Translate</string>
    <string name="sub_cellular">Hücresel</string>
    <string name="sub_wifi">Kablosuz</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Çeşitli</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Güvenlik</string>
    <string name="sub_storage">Depolama</string>
    <string name="sub_power">Güç</string>
    <string name="add_to_blacklist">Kara listeye ekle</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Kara listeden kaldır</string>
    <string name="sub_demo">Demo Modu</string>
    <string name="sub_demo_desc">Demo Modu, cihazınızın durum çubuğunu farklı durumlara zorlamanızı sağlar.
Belirli simgeleri göstermek veya gizlemek, sinyal güçlerini belirtmek ve birkaç başka şey için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Uçak modu ayarları</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Uçak modu, cihazınız değiştirildiğinde cihazınızdaki tüm radyoları otomatik olarak devre dışı bırakır. Hangi telsizlerin devre dışı bırakılacağını belirtebilirsiniz (örneğin, uçak modunu etkinleştirirken WiFi\'yi açık tutmak gibi). Ayrıca, cihaz uçak moduna girdiğinde hangi radyoların manuel olarak değiştirilebileceğini de değiştirebilirsiniz.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Simge karalistesi</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Durum çubuğundan gizlenecek belirli simgeleri seçin. Bu özelliğin tüm cihazlarda veya tüm simgelerle çalışmayacağını unutmayın. Bu özellik kullanılarak bildirim simgeleri gizlenemez.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Özel Cihaz Kilitleme Zaman Aşımını Ayarlama</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">\"Güvenli kilit ayarları\" altında, \"otomatik olarak kilitlenen\" bir zamanlayıcı ayarlayabilirsiniz. Bu zamanlayıcı, cihazın uyku moduna girdikten ne kadar sonra kilit ekranının görüntülenmesi gerektiğini belirler. Bu seçenek aracılığıyla, istediğiniz değeri (milisaniye cinsinden) ayarlayabilirsiniz. Yeterince yüksek bir değer ayarlarsanız, esasen kilit ekranınız hiçbir zaman gösterilmez (\"güç düğmesi cihazı anında kilitler\" özelliğini devre dışı bırakmanız koşuluyla).</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Özel Pil Tasarrufu Tetikleme Yüzdesini Ayarla</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Google\'ın Pil Tasarrufu özelliği, pil seviyesi% 5 \ veya% 15 \ olduğunda otomatik olarak tetiklenebilir. Bununla kendi tetikleme yüzdenizi ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Uzun basma gecikmesi ayarlar</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Erişilebilirlik ayarlarında, Android\'in uzun basma olayını tanıması için ekranda ne kadar süre basılı tutmanız gerektiğini belirlemenize olanak tanıyan \"dokunma ve bekletme gecikmesi\" adlı bir özellik vardır. Ancak, varsayılan olarak yegane seçenekler \"kısa\", \"orta\" ve \"uzun\" dur. Kendi gecikmenizi ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="feature_font_scale">Özel yazı tipi</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android, sistem genelinde bir yazı tipi ölçeği belirleyerek cihazınızda gösterilen metnin boyutunu ayarlamanıza olanak tanır. Bu değer tipik olarak \"küçük\", \"normal\", \"büyük\", \"çok büyük\" ve \"çok büyük\" olarak temsil edilir. Bununla birlikte, kendi özel değerinizi belirleyebilirsiniz.</string>
    <string name="feature_freeform">Serbest biçimli pencereleri etkinleştir</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Serbest biçimli çoklu pencere desteğinin etkinleştirilip etkinleştirilmeyeceği. Yeniden başlatma gerektirir. Yalnızca Android 7.0+ cihazlarda çalışır.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Varsayılan Uygulama Yükleme Konumunu Ayarlayın</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Varsayılan uygulama yükleme konumu. Varsayılan olarak hangi depolama uygulamalarının yükleneceğini seçin. Normalde, AndroidManifest\'teki değeri belirleyerek uygulamaların kendileri karar verir, ancak isterseniz bunların benimsenebilir depolama ortamına yüklemesini seçebilirsiniz.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Uyarı Bildirimi Geçişi</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Uyarı bildirimlerini genel olarak etkinleştirmek veya devre dışı bırakmak için geçiş yapın. Uyarı bildirimleri, ekranın üst kısmında açılan bildirimlerdir.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">\"Yetersiz Depolama Mevcut\" Uyarısını Atlayın</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Cihazınız kullanılabilir depolama alanının belirli bir eşik değerine ulaştığında, Android, cihazınızda yeterli miktarda kullanılabilir depolama alanı bulunmadığına dair bir uyarı görüntüler. Bu, yeni uygulamalar veya güncellemeler yüklemenizi engelleyebilir. Bu uyarının gösterilmesini önlemek için eşik değerini manuel olarak düşürebilirsiniz.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Fişe takılı iken cihazı açık tutun</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Android\'in Geliştirici Ayarlarında, güce takılıyken ekranı açık tutma seçeneğini seçebilirsiniz. Varsayılan olarak, bu özelliği tüm güç kaynakları için etkinleştirir. Telefonunuzun ekranının açık kalmasını istediğiniz güç kaynaklarını belirleyebilirsiniz.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Özel Animasyon Ölçekleri Ayarlama</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">Android\'in Geliştirici Ayarlarında, animasyonların süresini kontrol etmek için animasyon ölçekleri ayarlayabilirsiniz. Mevcut seçenekler sizin için çok hızlı veya yavaşsa, burada özel değerler ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Ekran Yönünü Özel Değere Kilitle</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Çoğu telefon, yalnızca telefonunuzun ekran yönünü Dikey moda kilitlemenize izin verir. Bu ayarla, ekran yönünü herhangi bir yöne kilitleyebilirsiniz. Bunun işe yaraması için önce otomatik döndürmeyi devre dışı bırakmanız gerekir.
 İçerik Taalep.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Tam Ekran Modu</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Sürükleyici modu değiştirmenize izin veren diğer uygulamaların çoğu yalnızca birkaç seçeneğe sahiptir: gezinme çubuğunu gizleyin veya durum çubuğunu gizleyin. Bunu beyaz liste veya kara liste modunda uygulama bazında ayarlamak aslında mümkündür.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Uyarı Bildirimi Erteleme Süresi</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Uygulama tekrar kesintiye uğramadan önce bir uyarı bildiriminin geri itilmesinden sonraki milisaniyeler. (Varsayılan: 60 saniye).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Kamera Hareketi</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Bunu etkinleştirmek, telefonunuzun güç düğmesine iki kez dokunarak veya telefonu arka ve ön arasında çevirerek kamerayı hızlı bir şekilde başlatmasına izin verebilir.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Güvenli ses uyarısı devre dışı</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">EU regulations require smartphones to warn when going above certain volume levels (85dB). This warning must be shown once after every reboot or after 20 hours of continuous music playback. Use this setting to change how that warning behaves, or disable it entirely. Make sure to enable this setting in Persistent Options for it to stick.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Özel UI Seslerini Ayarlama</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android, kullanıcı arayüzünün farklı bölümleri için çok sayıda sese sahiptir. Bunların çoğu aslında kendi özel seslerinizle değiştirilebilir. Sadece Android\'in kullanması için dosyayı belirtmeniz gerekiyor.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Tethering\'i Düzelt</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Bazı cihazlarda ve Android sürümlerinde bu, tethering ile ilgili operatör kısıtlamalarını atlayabilir.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">SMS Kısa Kod Onayını Devre Dışı Bırak</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Belirli kısa kodlara SMS gönderirken, sistem sizi ücretlendirilebileceği konusunda uyarır.  Bu uyarıyı buradan devre dışı bırakabilirsiniz</string>
    <string name="feature_sms_limit">Özel SMS Limit</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Varsayılan olarak Android, sizi bir pop-up bildirimiyle rahatsız etmeden önce her 30 dakikada bir 30 SMS göndermenizi sınırlar. Bu iki değeri kullanarak, rahatsız edilmeden göndermek istediğiniz birçok SMS\'i özelleştirebilirsiniz.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Kilit Ekranı Kısa Yolları</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Android Oreo Developer Preview 3\'ten başlayarak Google, kilit ekranı kısayollarını özelleştirme olanağını kaldırdı. Bununla birlikte, tercih değeri yine de manuel olarak ayarlanabilir.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Etkin ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Bazı cihazlar, bir süre işlem yapılmadığında ADB\'yi otomatik olarak devre dışı bırakır.  Bu seçeneği etkinleştirin ve ADB\'yi zorla etkinleştirmek için Kalıcı Seçenek olarak ayarlayın.
 İÇERİK TALEP</string>
    <string name="feature_dark_mode">Karanlık modu etkinleştir</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie ve 10, küresel bir karanlık mod seçeneği sundu, ancak bu seçenek bir süredir Android\'in bir parçası.  Bu seçenek, bu özelliği destekleyen uygulamalarda (Instagram gibi) karanlık modu etkinleştirebilir.  Değişikliklerin geçerli olması için yeniden başlatma gerekebilir.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Saat saniyelerini göster</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Durum çubuğu saatinde saniyeleri etkinleştirin.  Bu, MIUI ve One UI dahil tüm cihazlarda ve konfigürasyonlarda çalışmayacaktır.
 İÇERİK TALEP</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Ses Göstergesinde Rahatsız Etmeyin Geçişini Yapın</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Ses seviyesi açılır penceresinden Rahatsız Etmeyin arasında geçiş yapmanızı sağlar.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Durum çubuğunda pil yüzdesini göster</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Durum çubuğundaki pil simgesinde mevcut pil yüzdesini gösterir. Etkinleştirmek için kök gerektirebilir.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Muaf</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Değiştirilebilir</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">AC güç</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">USB Güçte</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Kablosuz Güçte</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Animatör Süresi Ölçeği</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Pencere animasyonu ölçeği</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Geçiş Animasyon Ölçeği</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Depolama Eşiği Yüzdesi</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Depolama Eşiği Maks Bayt</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Güç tuşuna iki kez bas</string>
    <string name="option_camera_gesture">Kısayol</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Telefonu Geri ve İleri Çevirin</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Hücre</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Kablosuz</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Otomatik</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Dahili Depolama</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Hafıza Kartı</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Dikey</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Manzara CCW</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Ters Dikey</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Manzara CW</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Maximum gönderme sayısı</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Zaman Aralığı</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Sol kısayol</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Sağ kısayol</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Araç Kiti</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Audio that is played when the phone is docked in a car dock.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Car Undock</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Audio that is played when the phone is removed from a car dock.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Desk Dock</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Audio that is played when the phone is docked in a desk dock.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Desk Undock</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Audio that is played when the phone is removed from a desk dock.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Kilit</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Bildirimleri telefon ekran kilitliyken göster</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Kilidi Aç</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Kilit açıldığında bildirimleri göster.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Düşük Pil</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Düşük batarya durumundayken bildirimleri göster.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Güvenilir</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Audio that is played when the device enters the “trusted” state without unlocking.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Şarj oluyor</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Cihaz şarjdayken bildirimleri göster.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Şarj oluyor sesini devre dışı bırak</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Cihaz şarj olmaya başladığında çalan sesin devre dışı bırakılıp bırakılmayacağı.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Read Custom Setting</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Belirli bir ayarın anahtarını biliyorsanız, mevcut değerini görmek için bunu kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Özel Ayar Yaz</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">SystemUI Tuner\'ın parçası olmayan, değiştirmek istediğiniz belirli bir ayarınız varsa, buradan ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Hızlı Ayarlar Üstbilgi Sayısı</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat introduced a new quick settings feature, called the Quick Settings Header, that shows the first few quick settings tiles in a single row in the notification shade. Using this option, it\'s possible to increase or decrease the number of tiles shown in that row. This will not work on One UI unless you use OneUI Tuner.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Saat pozisyonu</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">Samsung\'un One UI\'sında (Android Pie veya üstü), durum çubuğu saat konumunu değiştirmek mümkündür. Good Lock\'un QuickStar\'ı bunu yapmanıza izin verir, ancak seçenekler cihaza bağlı olarak bazen sınırlıdır. Bunu sola, ortaya veya sağa ayarlamak için kullanabilirsiniz. One UI 2.0\'da (Android 10), bu seçeneğin etkili olması için QuickStar\'ın yüklü olması gerektiğini unutmayın. Alternatif olarak, OneUI Tuner\'ı kullanabilirsiniz. Bu seçeneği kalıcı kılmak için, Kalıcı Seçenekler\'de Simge Kara Listesi\'ni etkinleştirin.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Gezinme çubuğu rengi</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Samsung Experience ve One UI\'da, gezinme çubuğu rengini kendi özel renginize ayarlamak mümkündür.  Bunu yapmak için bu seçeneği kullanın.
 İÇERİK TALEP</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Uyarı Bildirimi Erteleme Süresi</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1, bildirimleri erteleme seçeneği sundu. Erteleme süreleri için özel değerler ayarlamak için bu ayarı kullanabilirsiniz.
 İçerik TAalep</string>
    <string name="option_night_mode">Gece Modu</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat introduced a native option to tint the display yellow at night, aptly called Night Mode. It was further refined in Nougat 7.1, and renamed to Night Display. You can enable it here and adjust different options. WARNING: On some devices, activating this will cause the screen to go black!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Hızlı Ayarlar Satır Sayısı</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">Samsung TouchWiz Nougat ve Oreo\'da, QS düzen ızgarasını gizli ayarlarla özelleştirmek mümkündür. Satır sayısını değiştirmek için bunu kullanın. Lütfen bunu Kalıcı Seçenek olarak etkinleştirin.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Hızlı ayarlar sütun kareleri</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">Samsung TouchWiz Nougat ve Oreo\'da, QS düzen ızgarasını gizli ayarlarla özelleştirmek mümkündür. Sütun sayısını değiştirmek için bunu kullanın. Lütfen bunu Kalıcı Seçenek olarak etkinleştirin.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Tüm Devre Dışı / Gizli Seçeneğini Etkinleştir</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">SystemUI Tuner\'daki bazı seçenekler, cihazınıza ve hangi Android sürümünün çalıştığına bağlı olarak gizlenir veya devre dışı bırakılır.  Bunu etkinleştirmek, bu seçeneklerin görünür ve etkinleştirilmesini zorlar.  UYARI: Bu seçeneklerin devre dışı bırakılmasının veya gizlenmesinin genellikle iyi bir nedeni vardır.  Sadece çalışmayabilirler veya cihazınızı kırabilirler.  Dikkatle ilerle!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Manage QS Tiles</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Enable or disable SystemUI Tuner\'s QS tiles individually.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Yüksek Parlaklık Uyarısını Devre Dışı Bırak</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">Bazı bölgelerde Samsung cihazları, belirli bir ekran parlaklığı seviyesinin üzerine çıkmaya çalıştığınızda bir uyarı gösterecektir. Bu ayar genellikle yeniden başlatma sırasında sıfırlanır. Bunu etkinleştirin ve bu uyarıyı kalıcı olarak devre dışı bırakmak için Kalıcı Seçenek olarak ayarlayın.</string>
    <string name="option_qs_editor">Hızlı ayar düzenleyicisi</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Özel QS kutucukları yalnızca Android Nougat (7.0) ve sonraki sürümlerde kullanılabilirken, Marshmallow (6.0) hala sınırlı QS düzenlemesine sahiptir. Varsayılan QS kutucuklarının yanı sıra temel Amaçları yeniden sıralayabilir, kaldırabilir ve ekleyebilirsiniz.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">QS Fancy Animation</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Desteklenen cihazlarda bunu, süslü QS döşeme hareketini devre dışı bırakmak ve bildirim merkezini tamamen genişletirken solmayı devre dışı bırakmak için kullanabilirsiniz. Bunun cihazınız üzerinde bir etkisi olmuyorsa, diğer sorunlardan kaçınmak için açık tutun.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">QS Tam Satırları Taşı</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Bunun gerçekte ne yaptığı çok iyi açıklanmadı, ancak bir şeyler yapıyor ve isterseniz deneyebilirsiniz. Bildirim merkezini aşağı çekmekle bir ilgisi var.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Geri Hareket Kenar Genişliği (Sol)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11, algılama alanının genişliğini ayarlayarak ekran kenarı geri hareketi için duyarlılığı ayarlama seçeneği sunar. Sol kenarın genişliğini daha ince ayarlamak veya tamamen kaldırmak için bu seçeneği kullanın.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Geri Hareket Kenar Genişliği (Sağ)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11, algılama alanının genişliğini ayarlayarak ekran kenarı geri hareketi için duyarlılığı ayarlama seçeneği sunar. Sol kenarın genişliğini daha ince ayarlamak veya tamamen kaldırmak için bu seçeneği kullanın.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Hide QS Multi-SIM Panel</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">On Samsung devices, you can use this option to hide the multi-SIM view that appears in the expanded quick settings panel.</string>
    <string name="home_welcome_title">Hoşgeldiniz!</string>
    <string name="search">Arama</string>
    <string name="immersive_none">Hiçbiri</string>
    <string name="immersive_full">Dolu</string>
    <string name="immersive_status">Durum</string>
    <string name="immersive_nav">Gezinti</string>
    <string name="immersive_blacklist">Karaliste</string>
    <string name="advanced">Gelişmiş</string>
    <string name="all_apps">Bütün Uygulamalar</string>
    <string name="select_apps">Uygulamaları Seç</string>
    <string name="radio">Radyo</string>
    <string name="reset">Sıfırla</string>
    <string name="grant">İzin ver</string>
    <string name="help">Yardım</string>
    <string name="no_root_title">Root erişimi sağlanamadı</string>
    <string name="no_root_msg">Kök tespit edilmedi. Cihazınız rootluysa, SystemUI Tuner\'ın root erişimine sahip olduğundan emin olun. Aksi takdirde, ADB talimatları için HELP düğmesine basın.</string>
    <string name="wss_required_msg">GÜVENLİ AYARLARI YAZ VERİLEMEMİŞTİR.</string>
    <string name="mode">Mod</string>
    <string name="key">Anahtar</string>
    <string name="value">Değer</string>
    <string name="label">Etiket</string>
    <string name="hide">Gizle</string>
    <string name="show">Göster</string>
    <string name="enabled">Etkin</string>
    <string name="global">Küresel</string>
    <string name="secure">Güvenli</string>
    <string name="system">Sistem</string>
    <string name="left">Sol</string>
    <string name="middle">Orta</string>
    <string name="right">Sağ</string>
    <string name="snooze_default">Varsayılan</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Devre dışı bırakıldı</string>
    <string name="auto">Otomatik</string>
    <string name="tile_full_immersive">Tam ekran</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Gezinme Sürükleyici</string>
    <string name="tile_status_immersive">Durum Çubuğu</string>
    <string name="add">Ekle</string>
    <string name="add_qs_tile">QS Kutucuğu ekle</string>
    <string name="intent">Maksat</string>
    <string name="view_online">Çevrimiçi görüntüleyin</string>
    <string name="status_bar_icons">Durum Çubuğu Simgeleri</string>
    <string name="network_states">Ağ Durumları</string>
    <string name="volume_visibility">Ses görünürlüğü</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Bluetooth Görünürlüğü</string>
    <string name="location_visibility">Konum Görünürlüğü</string>
    <string name="alarm_visibility">Alarm Görünürlüğü</string>
    <string name="sync_visibility">Sync Visibility</string>
    <string name="tty_visibility">TTY görünürlüğü</string>
    <string name="eri_visibility">ERI Visibility</string>
    <string name="secure_visibility">Secure Visibility</string>
    <string name="mute_visibility">Mute Visibility</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Speakerphone Visibility</string>
    <string name="airplane_visibility">Airplane Visibility</string>
    <string name="wifi_visibility">WiFi Visibility</string>
    <string name="mobile_visibility">Mobile Visibility</string>
    <string name="wifi_level">WiFi Level</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Wifi bağlantı tamamen sağlandı</string>
    <string name="mobile_level">Mobile Level</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Mobil bağlantı tamamen sağlandı</string>
    <string name="mobile_roaming">Mobile Roaming</string>
    <string name="mobile_data_type">Mobil veri Tipi</string>
    <string name="mobile_activity_type">Mobile Activity Type</string>
    <string name="wifi_activity_type">WiFi Activity Type</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Carrier Network Change</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Mobile Inflate Signal</string>
    <string name="battery_level">Pil Seviyesi</string>
    <string name="battery_charging">Pil şarj ediliyor</string>
    <string name="clock_time">Saat zamanı</string>
    <string name="status_bar_style">Durum çubuğu stili</string>
    <string name="backup_restore">Yedekle/Geri Yükle</string>
    <string name="back_up">Yedekleme</string>
    <string name="restore">Geri Yükle</string>
    <string name="set_color">Renk Ayarla</string>
    <string name="intro_welcome">Hoşgeldiniz!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Android cihazınızda büyük olasılıkla değiştirilecek birçok ayar vardır, ancak gizli olan birçok ayar olduğunu biliyor muydunuz?  Bu uygulama, bu gizli ayarları değiştirmenize yardımcı olur!  Kök erişimine ihtiyacınız yok, ancak bu uygulamayı kurmak için birkaç adımı izlemeniz gerekiyor.</string>
    <string name="intro_terms">Kullanım Koşulları</string>
    <string name="intro_terms_desc">Lütfen bu şartları okuyun. Söz veriyorum, zahmete değer. Çoğunuz için size bir e-posta kaydedecekler.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Yasal uyarı</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner gizli ayarları değiştirebilir. Ne yazık ki, gizlendikleri için, belirli cihazınızın belirli değişikliklere yanıt vermemesi ihtimali vardır. EMUI, MIUI ve ColorOS gibi Android\'in yoğun şekilde özelleştirilmiş sürümlerinde, çalışmayan pek çok özellik olacaktır. Lütfen bu konuda yapabileceğim hiçbir şey olmadığını unutmayın.
 İÇERİK TALEP.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Güvenli Yazma Ayarlarına İzin Ver</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner\'ın çalışması için özel bir izne ihtiyacı var.  Vermek için, ADB kullanmanız veya root olmanız gerekir.  Aşağıda GRANT\'a basmak, izin vermek için kök kullanmayı deneyecek.  Aksi takdirde, YARDIM düğmesine basın, ADB\'yi kurmanıza yardımcı olacağız.  Yine de endişelenmeyin;  ADB\'nin kullanımı tamamen güvenlidir.  Garantinizi geçersiz kılmaz, Samsung Knox\'u gezdirmez, telefonunuzu köklendirmez veya önyükleyicinin kilidini açmazsınız.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Verilen izinler</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Belirli özellikler için, SystemUI Tuner\'ın düzgün çalışması için bazı ekstra ADB izinlerine ihtiyacı vardır. Bunları şimdi vermeniz gerekmiyor ve gerekip gerekmediği size sorulacak.</string>
    <string name="intro_last">%s kullandığınız için teşekkürler!</string>
    <string name="intro_last_desc">Proje güncellemeleri için beni Twitter üzerinden takip edin.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Sorry, this feature only works with Android %s and later</string>
    <string name="compatibility_message_both">Maalesef bu özellik yalnızca Android% 1 $ s ile Android% 2 $ s arasında çalışır</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Üzgünüz, bu özellik yalnızca Android üzerinden çalışır</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Bu işlevi kullanmak için bir SD kartı gerekir</string>
    <string name="reset_confirm">Bu, SystemUI Tuner tarafından yapılan çoğu değişikliği sıfırlayacaktır. Aşağıdaki seçeneklerin manuel olarak sıfırlanması gerekecektir. Sıfırladıktan sonra yeniden başlatmanızı tavsiye ederim. \ N% s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Değerlerini SystemUI Tuner tarafından ayarlanmış değerlere kilitlemek için burada bir seçenek seçin.
 İçerik Taalep.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Sürücüye yazılamadı!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Maalesef Android, Ayarlar Sistemine ne yazılabileceğine dair bazı kısıtlamalar ekledi ve bu kısıtlanmış ayarlardan birine ulaşmışsınız gibi görünüyor. Neyse ki, bir eklenti uygulamasının kullanımıyla bu kısıtlamayı aşmanın bir yolu var. XDA Labs\'tan indirmeniz gerekecek, ancak ücretsiz ve açık kaynak.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Eklenti edinin</string>
    <string name="donate">Bağış</string>
    <string name="donate_desc">Bu uygulamayı boş zamanlarımda yapıyorum. Kullanmaktan hoşlanıyorsan, bana bir fincan kahve ısmarlamayı düşün (kahve içmesem bile). Tabii ki bu bir bağış ve hiçbir şey yapmanıza gerek yok. SystemUI Tuner\'da ödeme duvarlı özellik yoktur.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Sosyal</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="website">Website</string>
    <string name="more_apps">Daha Fazla Uygulama</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Samsung\'un One UI\'sinde Android Pie veya sonraki bir sürümünü çalıştıran bir Samsung cihazınız varsa, Clock Seconds gibi Oreo\'da çalışan bazı seçeneklerin artık çalışmadığını fark etmiş olabilirsiniz. Bu seçeneklerden bazılarını geri getirmek için sistem kaplamalarını kullanan ayrı bir uygulama yaptım. Kök veya ADB\'ye ihtiyaç duymaz.</string>
    <string name="check_it_out">Göz at</string>
    <string name="add_custom_item">Özel Öğe Ekle</string>
    <string name="edit_custom_item">Özel Öğe Düzenle</string>
    <string name="remove_item">Bu ürünü sil</string>
    <string name="remove_item_desc">Bu öğeyi kaldırmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Settings Type: %s, Key: %s, Value: %s</string>
    <string name="tile_battery">Batarya</string>
    <string name="tile_clock">Saat</string>
    <string name="tile_demo">Demo Modu</string>
    <string name="tile_heads_up">Dikkat Etme Bildirimleri</string>
    <string name="tile_night_mode">Gece Modu</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Döndürme kilitlendi</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Simge kara listesini değiştirmek, burada gösterilen simgenin durum çubuğunuzda görünmesine neden olabilir. Bu, Döndürme Kilidi simgesidir. Aşağıda kara listeye alabilirsiniz.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Android 10\'da simge kara listesi kullanılarak pil simgesinin gizlenmesi artık mümkün değildir. Bu, Android\'de bir hatadır.  Android 11\'de düzeltilmelidir.
 İÇERİK TALEP</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Sorunları Göster</string>
    <string name="error_creating_file_template">%s Dosya gönderiminde hata</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Yedeği geri yükleme hatası</string>
    <string name="permission_grant_success">Successfully granted permissions.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Failed to grant permissions. If you have a Xiaomi or OPPO/Realme device, please make sure you enable \"USB Debugging (Security Settings)\" or enable \"Disable Permission Monitor\".</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">For $1 every month, you get access to all my paid apps, and more.</string>
    <string name="supporters">Supporters</string>
    <string name="supporters_desc">These people help keep this app (and me) going.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaque</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-Transparent</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Translucent</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Disabled</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Not Default Data</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">In</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Out</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">In/Out</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Not Configured</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Disabled</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inactive</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Active</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Options not Resetting on Boot?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">You may need to whitelist SystemUI Tuner from any battery optimizations. Click here to find out how.</string>
</resources>
