<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">ADB Посібник</string>
    <string name="adb_intro_desc">Не знаєте, як користуватися ADB? Нічого страшного. Просто дотримуйтесь цього посібника, і все буде готово. (Зауважте, що для цього вам знадобиться комп\'ютер.)</string>
    <string name="adb_intro_desc_no_computer">Не знаєте, як користуватися ADB? Нічого страшного. Просто дотримуйтесь цього посібника, і все буде готово.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Виберіть свою Операційну Систему.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">Яка операційна система використовується на вашому комп\'ютері?</string>
    <string name="adb_android_guide">Початкове налаштування (На телефоні)</string>
    <string name="adb_final_title">Готово</string>
    <string name="adb_final_desc">Це все! Якщо все пройшло добре, дозвіл(и) має бути надано.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Відкрийте програму \"Налаштування\" і прокрутіть вниз до пункту \"Про телефон\". Тапніть.</string>
    <string name="adb_install_android_2">Залежно від вашого пристрою, ви можете побачити меню під назвою \"Інформація про програмне забезпечення\". Якщо так, торкніться його.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Тепер знайдіть параметр з назвою \"Номер збірки\". На деяких пристроях він може називатися просто \"Версія\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Натисніть цю опцію 7 разів, щоб увімкнути режим розробника. Можливо, вам знадобиться ввести пароль, щоб увімкнути його.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Тепер поверніться на головну сторінку налаштувань.</string>
    <string name="adb_install_android_6">Залежно від вашого пристрою, ви можете побачити нове меню під назвою \"Параметри розробника\". Якщо так, торкніться його і перейдіть до наступного кроку.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Якщо ви не бачите меню \"Параметри розробника\", знайдіть меню з назвою \"Система\" або \"Додаткові параметри\". У ньому ви маєте побачити меню \"Параметри розробника\".</string>
    <string name="adb_install_android_8">Прокрутіть вниз, доки не знайдете перемикач \"Налагодження USB\" і увімкніть його.</string>
    <string name="adb_install_android_9">На телефонах Xiaomi вам також потрібно знайти й вимкнути опцію під назвою \"Налагодження USB (Налаштування безпеки)\".</string>
    <string name="adb_install_android_10">На телефонах OPPO, Realme та OnePlus вам також потрібно знайти та увімкнути опцію \"Вимкнути моніторинг дозволів\".</string>
    <string name="adb_install_android_11">Тепер під\'єднайте телефон до комп\'ютера. Якщо з\'явиться спливаюче вікно з підтвердженням про налагодження USB, надайте дозвіл.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Після цього можна продовжити роботу на вашому комп\'ютері.</string>
    <string name="adb_install_local_1"><![CDATA[Завантажте та встановіть додаток Shizuku з [Google Play Маркету] (https://play.google.com/store/apps/details?id=moe.shizuku.privileged.api).]]></string>
    <string name="adb_install_local_2">Відкрийте програму Shizuku і дотримуйтесь інструкцій у розділі \"Запуск за допомогою налагоджування через Wi-Fi\".</string>
    <string name="adb_install_local_3">Закрийте цей екран і натисніть кнопку \"Дозволити\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_1">Завантажте ADB ZIP тут: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-windows.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_2">Розпакуйте ZIP у зручне місце, наприклад, `C:\\adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_3">За допомогою файлового провідника перейдіть до розпакованого ZIP-архіву. Ви побачите кілька файлів, серед яких буде один з назвою \"adb\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_4">Клацніть всередині рядка пошуку і замініть його на \"cmd\" (без лапок). Потім натисніть Enter.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_1">Завантажте ADB ZIP тут: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-darwin.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_2">Розпакуйте ZIP-архів у зручне місце, наприклад, на робочий стіл.</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_3">Тепер відкрийте термінал. Ви можете зробити це, натиснувши одночасно CMD+SPACE, щоб відкрити Spotlight Search, і виконати пошук за запитом \"Термінал\".</string>
    <string name="adb_install_adb_mac_4">Тепер перейдіть до розпакованих файлів за допомогою наступної команди: `cd /шлях/до/файлів/`. Наприклад, якщо ваше ім\'я користувача Zachary і ви розпакували ZIP на робочий стіл, команда буде виглядати так: `cd /Users/Zachary/Desktop/platform-tools/`, де \"platform-tools\" - це тека з файлом з назвою \"adb\" всередині.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_1">Відкрийте термінал, натиснувши комбінацію клавіш CTRL+ALT+T.</string>
    <string name="adb_install_adb_debian_2">Встановіть ADB за допомогою наступної команди: `sudo apt install android-tools-adb android-tools-fastboot`.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_1">Відкрийте термінал.</string>
    <string name="adb_install_adb_fedora_2">Встановіть ADB за допомогою наступної команди: `sudo dnf install adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_1">Відкрийте термінал.</string>
    <string name="adb_install_adb_rhel_2">Встановіть ADB наступною командою: `yum install android-tools`.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_1">Завантажте ADB ZIP тут: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-linux.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_2">Розпакуйте ZIP-архів у зручне місце, наприклад, у домашній каталог.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_3">Відкрийте термінал.</string>
    <string name="adb_install_adb_linux_other_4">Тепер перейдіть до розпакованих файлів за допомогою наступної команди: `cd /шлях/до/файлів/`. Наприклад, якщо ваше ім\'я користувача Zachary і ви розпакували ZIP до домашнього каталогу, команда буде виглядати так: `cd /home/Zachary/platform-tools/`, де \"platform-tools\" - це тека з файлом з назвою \"adb\" всередині.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_1">Має відкритися вікно командного рядка або терміналу. Введіть у ньому наступні команди, після кожної з яких натискайте клавішу Enter/Повернути. Якщо на вашому телефоні з\'явиться спливаюче вікно про налагодження USB, переконайтеся, що ви дозволили його.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_2">Якщо все пройшло правильно, виводу команд не повинно бути. Якщо це сталося, обов\'язково прокрутіть сторінку до того місця, де ви ввели команду, щоб побачити помилку.</string>
    <string name="adb_install_adb_general_end_3">Тепер дозволи мають бути надані!</string>
    <string name="adb_windows">Windows</string>
    <string name="adb_mac">macOS</string>
    <string name="adb_linux_fedora">Fedora/SUSE</string>
    <string name="adb_linux_debian">Debian/Ubuntu</string>
    <string name="adb_linux_rhel">RHEL/CentOS</string>
    <string name="adb_linux_other">Linux (Інші дистрибутиви)</string>
    <string name="adb_local">Android (This Device)</string>
</resources>
