<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Менеджер (выключить)</string>
    <string name="tap_to_disable">Нажмите, чтобы отключить это уведомление</string>
    <string name="home">Главная страница</string>
    <string name="category_display">Экран</string>
    <string name="category_accessibility">Специальные возможности</string>
    <string name="category_apps">Приложения</string>
    <string name="category_audio">Аудио &amp; Звук</string>
    <string name="category_developer">Разработчик</string>
    <string name="category_easter_eggs">Пасхалки</string>
    <string name="category_network">Сеть</string>
    <string name="category_notifications">Уведомления</string>
    <string name="category_status_bar">Строка состояния</string>
    <string name="category_oem">Функции OEM</string>
    <string name="category_system">Система</string>
    <string name="category_ui">Пользовательский интерфейс</string>
    <string name="category_quick_settings">Быстрые настройки</string>
    <string name="screen_persistent">Постоянные параметры</string>
    <string name="category_interaction">Взаимодействие</string>
    <string name="more">Больше</string>
    <string name="tweaks">Настройки</string>
    <string name="failure">Ошибка</string>
    <string name="sub_cellular">Сотовая сеть</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Прочее</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Безопасность</string>
    <string name="sub_storage">Хранилище</string>
    <string name="sub_power">Питание</string>
    <string name="add_to_blacklist">Добавить иконку в чёрный список</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Удалить иконку из чёрного списка</string>
    <string name="sub_demo">Демо-режим</string>
    <string name="sub_demo_desc">Демо-режим позволяет принудительно изменить строку состояния вашего устройства. Вы можете использовать его для показа или скрытия конкретных значков, указания уровня сигналов и некоторых других вещей.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Настройки режима полёта</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">При включении режима полёта вся радиосвязь на вашем устройстве автоматически отключается. Вы можете настроить виды радиосвязи, которые будут отключаться (например, можно не выключать Wi-Fi при включении режима полёта). Также вы можете изменить, какие виды радиосвязи могут быть включены вручную, когда устройство находится в режиме полёта.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Чёрный список иконок</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Выберите значки, которые нужно скрыть из строки состояния. Обратите внимание, что эта функция будет работать не на всех устройствах и не со всеми значками. Значки уведомлений не могут быть скрыты с помощью этой функции.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Установить время ожидания до блокировки устройства</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">В «Настройках безопасной блокировки» можно установить таймер автоматической блокировки. Этот таймер определяет, через сколько времени после перехода в спящий режим устройство будет заблокировано. С помощью этой опции вы можете задать нужное вам значение (в миллисекундах). Если вы установите достаточно большое значение, устройство не будет блокироваться (если отключена функция «кнопка питания мгновенно блокирует устройство»).</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Установить уровень заряда батареи, нужный для включения режима экономии заряда</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Функция Google «Экономия заряда батареи» может автоматически срабатывать, когда уровень заряда батареи равен 5\% или 15\%. При этом можно установить собственный порог срабатывания.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Настроить задержку долгого нажатия</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">В настройках специальных возможностей eсть функция «задержка касания &amp; зажатия\", которая позволяет настроить, как долго вам необходимо держать палец на экране, чтобы Android распознал долгое нажатие. Тем не менее, по умолчанию есть только опции: \"короткая\", \"средняя\" и \"долгая\". Вы можете установить собственную задержку.</string>
    <string name="feature_font_scale">Установить размер шрифта</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android позволяет настроить размер текста, отображаемого на вашем устройстве, указав системный размер шрифта. По умолчанию доступны значения \"мелкий\", \"обычный\", \"крупный\", \"максимальный\" и \"огромный\". Вы можете установить собственное значение.</string>
    <string name="feature_freeform">Включить произвольную форму окон режима разделения экрана</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Включить ли поддержку произвольной формы окон режима разделения экрана? Требуется перезагрузка. Работает только на устройствах с Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Установить место установки приложения по умолчанию</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Место установки приложений по умолчанию. Выберите, в какое хранилище приложения будут установлены по умолчанию. Обычно приложения сами ориентируются по значению в AndroidManifest, но вы можете установить их на другой носитель.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Переключатель режима всплывающих уведомлений</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Включите, чтобы глобально включить или отключить всплывающие уведомления. Всплывающие уведомления - это уведомления, появляющиеся в верхней части экрана.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Обход предупреждения «Недостаточно места»</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Когда количество свободного места на вашем устройстве достигнет критически малого значения, Android покажет предупреждение об этом. Это может препятствовать установке новых приложений или обновлений. Вы можете вручную уменьшить данное значение, чтобы предотвратить показ этого предупреждения.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Держать устройство включенным при подключении</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">В настройках разработчика Android вы можете включить опцию \"Оставить экран включенным при зарядке\". По умолчанию это работает для всех источников питания. Вы можете указать, при подключении каких источников питания следует держать экран вашего телефона включённым.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Установить свой масштаб анимации</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">В настройках разработчика Android вы можете установить масштаб анимации, чтобы контролировать длительность анимации. Если доступные опции слишком быстры или медленны для вас, вы можете установить пользовательские значения здесь.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Ориентация экрана блокировки</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Большинство телефонов позволяют заблокировать ориентацию экрана телефона только в портретном режиме. С этой настройкой можно заблокировать ориентацию экрана в любом направлении. Сначала необходимо отключить автоповорот, прежде чем это будет работать.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Полноэкранный режим</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Большинство других приложений, позволяющих включать полноэкранный режим, имеют лишь несколько опций: скрыть панель навигации или скрыть строку состояния. На самом деле это можно установить для каждого приложения отдельно, используя белый или чёрный список.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Длительность заглушения всплывающих уведомлений</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Время, через которое приложение снова сможет показать всплывающее уведомление (по умолчанию 60 секунд).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Жесты камеры</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Включение этого параметра позволит вам быстро запускать камеру двойным нажатием кнопки питания или переворачиванием телефона.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Выключить предупреждение о безопасной громкости</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Правила ЕС требуют от смартфонов предупреждать при превышении определенного уровня громкости (85дБ). Это предупреждение должно быть показано один раз после каждой перезагрузки или через 20 часов непрерывного воспроизведения музыки. Предупреждение должно быть убрано пользователем вручную, но при помощи скрытых команд вы можете автоматически обойти предупреждение.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Настроить звуки пользовательского интерфейса</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android имеет много звуков для различных частей интерфейса. Многие из них могут быть изменены на ваши собственные. Вам просто нужно указать файл, который будет использовать Android.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Исправление точки доступа</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">На некоторых устройствах и версиях Android это может помочь обойти ограничения оператора на работу точки доступа.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Отключить предупреждение при отправке SMS на короткие номера</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">При отправке SMS на некоторые короткие номера система предупреждает вас о том, что оператор сотовой связи может взимать комиссию. Вы можете отключить это предупреждение здесь.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Пользовательский лимит SMS</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">По умолчанию, Android ограничивает отправку 30 SMS каждые 30 минут до того, как вы увидите всплывающее уведомление. Используя эти два значения, вы можете настроить, как много SMS вы хотите иметь возможность отправлять безо всяких уведомлений.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Ярлыки на экране блокировки</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Начиная с Android Oreo Developer Preview 3, Google удалил возможность настройки ярлыков экрана блокировки. Однако вы по-прежнему можете сделать это вручную.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Включить отладку по ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Некоторые устройства автоматически отключают ADB после периода бездействия. Включите эту опцию и установите её в качестве постоянной настройки для принудительного включения ADB.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Включить Глобальный тёмный режим</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">В Android версий Pie и 10 присутствует функция глобального тёмного режима, но она уже была частью Android до этого. Эта опция может включить тёмный режим в приложениях, поддерживающих эту функцию (например, Instagram). Может потребоваться перезагрузка для вступления изменений.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Показывать секунды на часах</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Включить секунды в часах в строке состояния. Это будет работать не на всех устройствах и не во всех конфигурациях (например, в MIUI и One UI).</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Переключатель «Не беспокоить» в индикаторе громкости</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Позволяет переключать режим «Не беспокоить» из всплывающего окна громкости.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Показывать процент заряда батареи в строке состояния</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Показывает процент заряда батареи в значке батареи в строке состояния. Для активации могут потребоваться Root-права.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Исключения</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Переключаемый</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">От сети</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Питание от USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">На беспроводной зарядке</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Длительность анимации</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Длительность анимации окон</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Длительность анимации переходов</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Процент критического размера оставшегося места</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Критический размер оставшегося места (байт)</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Двойное нажатие кнопки питания</string>
    <string name="option_camera_gesture">Жесты</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Перевернуть телефон</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Радиосвязь</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Авто</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Внутренняя память</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Карта памяти</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Портретная ориентация</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Горизонтальная ориентация, повёрнутая по часовой стрелке</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Перевёрнутая портретная ориентация</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Горизонатльная ориентация, повёрнутая против часовой стрелки</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Максимальное число отправлений</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Временной интервал</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Ярлык слева</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Ярлык справа</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Подключение к машине</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Звук, который воспроизводится при стыковке телефона с док-станцией автомобиля.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Отстыковка от авто</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Звук, воспроизводимый при снятии телефона с док-станции автомобиля.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Подключение к док-станции</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Звук, воспроизводимый при снятии телефона с настольной док-станции.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Отключение от док-станции</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Звук, воспроизводимый при снятии телефона с настольной док-станции.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Блокировка</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Звук, воспроизводимый при блокировке телефона.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Разблокировка</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Звук, воспроизводимый при разблокировке устройства.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Низкий заряд батареи</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Звук, воспроизводимый при низком заряде батареи.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Доверенное состояние</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Звук, воспроизводимый когда телефон переходит в режим «доверенное состояние» без разблокировки.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Зарядка</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Звук, воспроизводимый при зарядке устройства.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Отключить звук зарядки</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Выключить звук, воспроизводимый при начале зарядке устройства.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Прочесть пользовательскую настройку</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Если вы знаете ключ определенной настройки, здесь вы можете просмотреть её текущее значение.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Запись пользовательских настроек</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Если у вас есть определенная настройка, которую вы хотите изменить, и она не является частью SystemUI Tuner, вы можете установить их здесь.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Количество заголовков быстрых настроек</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">В Android Nougat используется новая функция \"Заголовок быстрых настроек\". С помощью этой функции можно увеличить или уменьшить количество первых нескольких значков быстрых настроек, показываемых вместе с уведомлениями. Это не будет работать на One UI, если вы не используете OneUI Tuner.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Расположение часов</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">На Samsung One UI (Android Pie или выше), можно изменить положение часов в строке состояния. Модуль Good Lockа «QuickStar» позволит вам это сделать, но иногда параметры ограничены в зависимости от устройства. Вы можете использовать это, чтобы расположить часы слева, в центре или справа. Имейте в виду, что на One UI 2.0 (Android 10), чтобы это заработало, вам необходимо установить модуль QuickStar. Кроме того, вы можете использовать OneUI Tuner. Чтобы сделать эту опцию постоянной, включите чёрный список иконок в постоянных настройках.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Цвет панели навигации</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">В Samsung Experience и One UI можно поменять цвет панели навигации на свой собственный цвет. Используйте эту опцию, чтобы сделать это.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Пользовательское время отсрочки уведомлений</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 ввёл опцию отсрочки уведомлений. Этот параметр можно использовать для установки пользовательских значений для время отсрочки.</string>
    <string name="option_night_mode">Ночной режим</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat представил родной вариант изменения оттенка экрана на жёлтый по ночам, названный «Ночной режим». Он был доработан в Nougat 7.1 и переименован в «Ночной экран». Вы можете включить его здесь и настроить различные параметры. ВНИМАНИЕ: на некоторых устройствах Android 10 активация этого сделает экран чёрным!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Количество строк быстрых настроек</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">На Samsung TouchWiz Nougat и Oreo можно настроить сетку QS скрытыми настройками. Используйте это для изменения количества строк. Пожалуйста, включите это в постоянных настройках.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Количество столбцов быстрых настроек</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">На Samsung TouchWiz Nougat и Oreo можно настроить сетку QS скрытыми настройками. Используйте это для изменения количества строк. Пожалуйста, включите это в постоянных настройках.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Включить все выключенные/скрытые параметры</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Некоторые параметры в SystemUI Tuner скрыты или отключены в зависимости от вашего устройства и версии Android. Включение этого параметра сделает эти настройки видимыми и включит их. ВНИМАНИЕ: обычно есть хорошие причины для отключения или сокрытия этих параметров. Они могут просто не работать, или могут сломать устройство. Будьте осторожны!</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Отключить предупреждение о высокой яркости</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">В некоторых регионах устройства Samsung показывают предупреждение при попытке перейти выше определенного уровня яркости. Эта настройка обычно сбрасывается при перезагрузке. Включите её в качестве постоянной опции, чтобы отключить это предупреждение.</string>
    <string name="option_qs_editor">Редактор быстрых настроек</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Хотя пользовательские плитки быстрых настроек доступны только на Android Nougat (7.0) и более поздних версиях, на Marshmallow (6.0) можно ограниченно менять БН. Вы можете изменить порядок, удалить и добавить стандартные плитки БН, а также основные цели.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Модная анимация быстрых настроек</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">На поддерживаемых устройствах вы можете использовать это для отключения модной анимации передвижения и затухания плиток быстрых настроек при полном открытии шторки. Если это не влияет на ваше устройство, держите его включенным во избежание других проблем.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">Перемещение полных строк быстрых настроек</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Что это такое объясняется не очень хорошо, но это делает что-то, и вы можете попробовать, если хотите. Это как-то связано с полным открытием шторки с центром уведомлений.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Левая ширина области жеста назад</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 вводит опцию для установки чувствительности жеста назад по краю экрана путём настройки ширины области срабатывания. Используйте этот параметр для более точной установки ширины левого края или удалите её.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Правая ширина области жеста назад</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 вводит опцию для установки чувствительности жеста назад по краю экрана путём настройки ширины области срабатывания. Используйте этот параметр для более точной установки ширины правого края или удалите её.</string>
    <string name="home_welcome_title">Добро пожаловать!</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="immersive_none">Нет</string>
    <string name="immersive_full">Полный</string>
    <string name="immersive_status">Статус</string>
    <string name="immersive_nav">Навигация</string>
    <string name="immersive_blacklist">Чёрный список</string>
    <string name="advanced">Расширенные</string>
    <string name="all_apps">Список приложений</string>
    <string name="select_apps">Выбрать приложения</string>
    <string name="radio">Радиосвязь</string>
    <string name="reset">Сбросить</string>
    <string name="grant">Предоставить</string>
    <string name="help">Справка</string>
    <string name="no_root_title">Root отсутствует</string>
    <string name="no_root_msg">Root-доступ не был обнаружен. Если ваше устройство имеет рут-доступ, убедитесь, что у SystemUI Tuner есть рут-доступ. В противном случае нажмите кнопку СПРАВКА для получения инструкций ADB.</string>
    <string name="wss_required_msg">разрешение WRITE_SECURE_SETTINGS не предоставлено.</string>
    <string name="mode">Режим</string>
    <string name="key">Ключ</string>
    <string name="value">Значение</string>
    <string name="label">Название</string>
    <string name="hide">Скрыть</string>
    <string name="show">Показать</string>
    <string name="enabled">Включено</string>
    <string name="global">Общее</string>
    <string name="secure">Безопасность</string>
    <string name="system">Система</string>
    <string name="left">Слева</string>
    <string name="middle">Посередине</string>
    <string name="right">Справа</string>
    <string name="snooze_default">По умолчанию</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">С</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Выкл.</string>
    <string name="auto">Авто</string>
    <string name="tile_full_immersive">На весь экран</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Навигационная панель на весь экран</string>
    <string name="tile_status_immersive">Статусная строка на весь экран</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="add_qs_tile">Добавить плитку быстрых настроек</string>
    <string name="intent">Намерения</string>
    <string name="view_online">Смотреть онлайн</string>
    <string name="status_bar_icons">Значки строки состояния</string>
    <string name="network_states">Состояния сети</string>
    <string name="volume_visibility">Видимость громкости</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Видимость Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Видимость местоположения</string>
    <string name="alarm_visibility">Видимость будильника</string>
    <string name="sync_visibility">Видимость синхронизации</string>
    <string name="tty_visibility">Видимость TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Видимость ERI-синхронизации</string>
    <string name="secure_visibility">Видимость безопасности</string>
    <string name="mute_visibility">Видимость заглушки</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Видимость динамика</string>
    <string name="airplane_visibility">Видимость режима самолета</string>
    <string name="wifi_visibility">Видимость Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_visibility">Видимость мобильных данных</string>
    <string name="wifi_level">Уровень сигнала Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Wi-Fi полностью подключен</string>
    <string name="mobile_level">Уровень сигнала сотовой сети</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Мобильный интернет полностью подключен</string>
    <string name="mobile_data_type">Тип мобильных данных</string>
    <string name="battery_level">Заряд батареи</string>
    <string name="battery_charging">Зарядка аккумулятора</string>
    <string name="clock_time">Время часов</string>
    <string name="status_bar_style">Стиль строки состояния</string>
    <string name="backup_restore">Резервное копирование/восстановление</string>
    <string name="back_up">Бэкап</string>
    <string name="restore">Восстановление</string>
    <string name="set_color">Установить цвет</string>
    <string name="intro_welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Вероятно, у вашего Android устройства есть множество настроек, но вы знаете, что есть много настроек, которые скрыты? Это приложение поможет вам изменить скрытые настройки! Вам не нужен root-доступ, но вы должны выполнить несколько шагов для настройки приложения.</string>
    <string name="intro_terms">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="intro_terms_desc">Пожалуйста, прочтите эти условия. Я обещаю, что они стоят того. Для большинства из вас они сэкономят вам электронное письмо.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Условия предоставления</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner может изменить скрытые настройки. К сожалению, так как они скрыты, есть шанс, что ваше устройство не будет отвечать на некоторые изменения. В сильно изменённых версиях Android, таких как EMUI, MIUI и ColorOS, будет много функций, которые просто не будут работать. Пожалуйста, имейте в виду, что с этим я не могу ничего поделать.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Предоставить разрешение на запись безопасных настроек</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner требуется специальное разрешение на работу. Чтобы предоставить его, вам либо нужно использовать ADB, либо root-доступ. Нажатие на GRANT ниже попытается использовать root для предоставления разрешения. В противном случае нажмите кнопку СПРАВКА и мы поможем вам настроить ADB. Не волнуйтесь, ADB идеально безопасен. Вы не аннулируете свою гарантию, не лишитесь Samsung Knox, не рутанёте свой телефон или разблокируете загрузчик.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Предоставить дополнительные разрешения</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Для некоторых функций SystemUI Tuner требуются дополнительные разрешения на работу в ADB. Вам сейчас не нужно давать этих полномочий, если они потребуются, вам будет предложено их предоставить.</string>
    <string name="intro_last">Спасибо за использование моего приложения!</string>
    <string name="intro_last_desc">Подпишитесь на меня в Twitter для актуальной информации.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Извините, эта функция работает только с Android %s и более поздними</string>
    <string name="compatibility_message_both">К сожалению, эта функция работает только с Android %1$s до Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">К сожалению, эта функция работает только через Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Для изменения этой опции вам нужна SD-карта.</string>
    <string name="reset_confirm">Это сбросит большинство изменений, сделанных SystemUI Tuner. Параметры ниже должны быть сброшены вручную. Я рекомендую вам перезагрузить устройство после сброса.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Выберите эту опцию, чтобы заблокировать значения, установленные SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Не удалось записать в Settings.System!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">К сожалению, Android добавил некоторые ограничения на то, что можно написать в Settings.System и похоже, что вы достигли одной из этих настроек ограниченного доступа. К счастью, это ограничение может обойти через использование аддона. Вам придётся скачать его из XDA Labs, он так же бесплатен и с открытым исходным кодом.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Получить аддон</string>
    <string name="donate">Пожертвования</string>
    <string name="donate_desc">Я делаю это приложение в свободное время. Если вам нравится его использовать, подумайте о покупке чашки кофе (даже если я не пью кофе). Конечно, это пожертвование, и вам ничего не нужно делать. В SystemUI Tuner нет никаких платных функций.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Соцсети</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="website">Сайт</string>
    <string name="more_apps">Ещё приложения</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Если у вас есть устройство Samsung с Android Pie или более поздней версией на Samsung One UI, вы могли заметить, что некоторые параметры, которые работали на Oreo, больше не работают, например, «секунды часов». Я создал отдельное приложение, использущее системные оверлеи, чтобы вернуть некоторые из этих параметров. Это не требует root или ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Попробуйте</string>
    <string name="add_custom_item">Добавить пользовательский элемент</string>
    <string name="edit_custom_item">Редактирование пользовательское поле</string>
    <string name="remove_item">Удалить этот элемент</string>
    <string name="remove_item_desc">Вы уверены, что хотите удалить этот элемент?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Тип настроек: %s, Ключ: %s, Значение: %s</string>
    <string name="tile_battery">Батарея</string>
    <string name="tile_clock">Часы</string>
    <string name="tile_demo">Демо-режим</string>
    <string name="tile_heads_up">Всплывающие уведомления</string>
    <string name="tile_night_mode">Ночной режим</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Отключение поворота</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Изменение чёрного списка значков может привести к тому, что значок появится в вашей строке состояния. Это значок «Отключение поворота». Вы можете добавить его в чёрный список ниже.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">На Android 10 сокрытие значка батареи с помощью чёрного списка значков более не возможно. Это ошибка в Android. Она должна быть исправлена в Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Посмотреть проблему</string>
    <string name="error_creating_file_template">Ошибка создания файла: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Ошибка восстановления: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Разрешения успешно предоставлены.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Не удалось предоставить разрешения. Если у вас устройство Xiaomi или OPPO/Realme, убедитесь, что вы включили \"Отладку по USB (Настройки безопасности)\" или включите \"Отключить Мониторинг Разрешений\".</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">За $1 в месяц вы получаете доступ ко всем моим платным приложениям и многому другому.</string>
    <string name="supporters">Поддержка</string>
    <string name="supporters_desc">Эти люди поддерживают приложение (и меня).</string>
</resources>
