<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Manager (Ausschalten)</string>
    <string name="tap_to_disable">Antippen, um Benachrichtigungen zu deaktivieren</string>
    <string name="home">Startseite</string>
    <string name="category_display">Bildschirm</string>
    <string name="category_accessibility">Bedienungshilfen</string>
    <string name="category_apps">Apps</string>
    <string name="category_audio">Audio &amp; Ton</string>
    <string name="category_developer">Entwickler</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Netzwerk</string>
    <string name="category_notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="category_status_bar">Statusleiste</string>
    <string name="category_oem">OEM Funktionen</string>
    <string name="category_system">System</string>
    <string name="category_ui">Benutzeroberfläche</string>
    <string name="category_quick_settings">Schnelleinstellungen</string>
    <string name="screen_persistent">Dauerhafte Optionen</string>
    <string name="category_interaction">Interaktion</string>
    <string name="more">Mehr</string>
    <string name="tweaks">Optimierungen</string>
    <string name="failure">Fehlgeschlagen</string>
    <string name="help_translate">Bei Übersetzungen mithelfen</string>
    <string name="sub_cellular">Mobile Daten</string>
    <string name="sub_wifi">Wlan</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Sonstiges</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Sicherheit</string>
    <string name="sub_storage">Speicher</string>
    <string name="sub_power">Ladezustand</string>
    <string name="add_to_blacklist">Zur Icon Blacklist hinzufügen</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Aus Icon Blacklist Entfernen</string>
    <string name="sub_demo">Demo Modus</string>
    <string name="sub_demo_desc">Mit dem Demo Modus können Sie die Statusleiste Ihres Geräts in verschiedene Zustände zwingen. Sie können es verwenden, um bestimmte Symbole anzuzeigen oder zu verstecken, Signalstärken und ein paar andere Dinge anzugeben.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Flugmodus Anpassungen</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Der Flugmodus deaktiviert automatisch alle Funksignale auf Ihrem Gerät, wenn er ausgeschaltet ist. Sie können festlegen, welche Funksignale deaktiviert werden sollen (zum Beispiel WLAN angeschaltet lassen beim Aktivieren des Flugmodus). Außerdem können Sie ändern, welche Funksignale manuell eingeschaltet werden können, wenn das Gerät in den Flugmodus wechselt.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Symbol-Sperrliste</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Wählen Sie die Symbole aus, die in der Statusleiste ausgeblendet werden sollen. Beachten Sie, dass diese Funktion nicht auf allen Geräten oder mit allen Symbolen möglich ist. Benachrichtigungssymbole können mit dieser Funktion nicht ausgeblendet werden.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Benutzerdefiniertes Zeitfenster für die Gerätesperre festlegen</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Unter den „Einstellungen für die sichere Sperre” können Sie eine Zeitspanne für die „automatische Sperre” festlegen. Diese Funktion legt fest, wie lange nach dem Übergang des Geräts in den Ruhezustand der Sperrbildschirm angezeigt werden soll. Mit dieser Option können Sie einen beliebigen Wert (in Millisekunden) festlegen. Wenn Sie einen ausreichend hohen Wert einstellen, wird der Sperrbildschirm im Grunde nie angezeigt (vorausgesetzt, Sie haben die Funktion \"Einschaltknopf sperrt Gerät sofort\" deaktiviert). Wenn Sie einen ausreichend hohen Wert einstellen, wird Ihr Sperrbildschirm im Grunde nie angezeigt (vorausgesetzt, Sie haben die Funktion \"Seitentaste sperrt Gerät sofort\" deaktiviert).</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Benutzerdefinierten Energiesparmodus festlegen (in Prozent) </string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Die Batteriesparfunktion von Google kann automatisch ausgelöst werden, wenn der Batteriestand bei 5 oder 15 Prozent liegt. Damit können Sie Ihren eigenen Auslöseprozentsatz festlegen.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Verzögerung für gedrückt halten festlegen</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">In den Eingabehilfen-Einstellungen gibt es eine Funktion namens \"Berührungs- und Halteverzögerung\", mit der Sie festlegen können, wie lange Sie den Bildschirm gedrückt halten müssen, damit Android einen langen Druck erkennt. Die einzigen Standardoptionen sind jedoch „Kurz”, „Mittel” und „Lang”. Sie können Ihre eigene Verzögerung einstellen.</string>
    <string name="feature_font_scale">Eigene Schriftgröße festlegen</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Unter Android können Sie die Größe des auf Ihrem Gerät angezeigten Textes festlegen, indem Sie einen systemweiten Schriftgrad angeben. Dieser Wert wird in der Regel als „Klein”, „Normal”, „Groß”, „Sehr groß” und „Riesig” dargestellt. Sie können jedoch auch Ihren eigenen Wert angeben.</string>
    <string name="feature_freeform">Freiform-Multifenster aktivieren</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Gibt an, ob die Unterstützung für Freeform-Modus mit mehreren Fenstern aktiviert werden soll. Erfordert einen Neustart. Funktioniert nur auf Geräten mit Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Standard-Installationsort festlegen</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Standardinstallationsort für Apps. Wählen Sie, auf welchem Speicherplatz Apps standardmäßig installiert werden sollen. Normalerweise entscheiden die Apps selbst, indem sie den Wert im AndroidManifest auslesen, aber Sie können festlegen, dass sie auf dem geeigneten Speichermedium installiert werden, wenn Sie möchten.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Benachrichtigungsvorschau umschalten</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Umschalten, um die Benachrichtigungsvorschauen systemweit zu aktivieren oder zu deaktivieren. Benachrichtigungsvorschauen sind jene Mitteilungen, die am oberen Rand des Bildschirms eingeblendet werden.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Warnung \"unzureichender Speicherplatz\" unterdrücken</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Wenn Ihr Gerät einen bestimmten Schwellenwert an verfügbarem Speicherplatz erreicht, zeigt Android eine Warnung an, dass Ihrem Gerät nicht mehr genügend Speicherplatz zur Verfügung steht. Dies kann Sie daran hindern, neue Apps oder Aktualisierungen zu installieren. Sie können den Schwellenwert manuell herabsetzen, damit diese Warnung nicht angezeigt wird.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Gerät eingeschaltet lassen, wenn es mit zum Laden verbunden ist</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">In den Entwicklereinstellungen von Android können Sie die Option auswählen, dass der Bildschirm eingeschaltet bleibt, wenn das Gerät an das Stromnetz angeschlossen ist. Standardmäßig ist diese Funktion für alle Stromquellen aktiviert. Sie können festlegen, bei welchen Stromquellen der Bildschirm Ihres Telefons eingeschaltet bleiben soll.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Eigene Animationsmaßstäbe festlegen</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">In den Entwicklereinstellungen von Android können Sie die Dauer von Animationen mit Hilfe in Stufen festlegen. Wenn die verfügbaren Optionen für Sie zu schnell oder zu langsam sind, können Sie hier eigene Werte festlegen.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Bildschirmausrichtung auf benutzerdefinierten Wert festlegen</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Bei den meisten Handys können Sie die Bildschirmausrichtung nur im Hochformat festlegen. Mit dieser Einstellung können Sie die Bildschirmausrichtung auf eine beliebige Ausrichtung festlegen. Sie müssen zunächst das automatische Drehen deaktivieren, bevor dies funktioniert.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Immersiver Modus</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Die meisten anderen Anwendungen, bei denen Sie den immersiven Modus umschalten können, bieten nur wenige Optionen: Ausblenden der Navigationsleiste oder Ausblenden der Statusleiste. Es ist sogar möglich, dies für jede Anwendung einzeln festzulegen, entweder im Modus „Ausnahmenliste” oder „Sperrliste”.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Zurückstell-Dauer der eingeblendeten Benachrichtigungen</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Millisekunden, nachdem eine eingeblendeten Benachrichtigung zurückgestellt wurde, bevor die App erneut unterbrechen kann. (Standard: 60 Sekunden).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Kameragesten</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Wenn Sie diese Funktion aktivieren, kann Ihr Telefon die Kamera schnell starten, indem Sie doppelt die Seitentaste drücken oder das Telefon zwischen Vorder- und Rückseite umdrehen.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Warnung bei hoher Lautstärke deaktivieren</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Die EU-Vorschriften schreiben vor, dass Smartphones eine Warnung ausgeben müssen, wenn eine bestimmte Lautstärke (85 dB) überschritten wird. Diese Warnung muss einmal nach jedem Neustart oder nach 20 Stunden ununterbrochener Musikwiedergabe angezeigt werden. Verwenden Sie diese Einstellung, um das Verhalten dieser Warnung zu ändern oder um sie ganz zu deaktivieren. Stellen Sie sicher, dass Sie diese Einstellung in den dauerhaften Optionen aktivieren, damit sie wirksam wird.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Benutzerdefinierte Sounds der Benutzeroberfläche festlegen</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android verfügt über eine Vielzahl von Sounds für verschiedene Bereiche der Benutzeroberfläche. Viele davon können Sie in Ihre eigenen Sounds ändern. Sie müssen nur die Datei angeben, die Android verwenden soll.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Netzwerkfreigabe (Tethering) reparieren</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Bei einigen Geräten und Android-Versionen können dadurch die Netzwerkfreigabebeschränkungen des Anbieters umgangen werden.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">SMS-Kurzwahlnummern-Bestätigung deaktivieren</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Beim Versenden von SMS an bestimmte Kurzwahlnummern warnt Sie das System, dass möglicherweise eine Gebühr anfällt. Diese Warnung kann hier deaktiviert werden.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Benutzerdefinierte SMS-Grenzwerte</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Standardmäßig beschränkt Android den Versand von 30 SMS alle 30 Minuten, bevor Sie mit einer Popup-Benachrichtigung belästigt werden. Mit diesen beiden Werten können Sie so viele SMS versenden, wie Sie möchten, ohne erneut daran erinnert zu werden.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Sperrbildschirm-Tastaturkürzel</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Beginnend mit Android Oreo Developer Preview 3 hat Google die Möglichkeit entfernt, die Sperrbildschirm-Verknüpfungen anzupassen. Der Einstellungswert kann jedoch weiterhin manuell festgelegt werden.</string>
    <string name="feature_enable_adb">ADB (Android-Debug-Bridge) deaktivieren</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Bestimmte Geräte deaktivieren die ADB-Funktion (Android-Debug-Bridge) nach einer gewissen Zeit der Inaktivität automatisch. Aktivieren Sie diese Option und legen Sie diese als dauerhafte Option fest, um ADB zwangsweise zu aktivieren.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Dunkel-Modus systemweit aktivieren</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie und 10 haben eine übergreifende Option für den dunklen Modus eingeführt, aber diese Option ist schon seit einer Weile Teil von Android. Diese Option kann den dunklen Modus in Apps aktivieren, die diese Funktion unterstützen (z. B. Instagram). Ein Neustart kann erforderlich sein, damit die Änderungen wirksam werden.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Sekunden anzeigen</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Aktiviert die Sekunden in der Uhr der Statusleiste. Dies funktioniert möglicherweise nicht auf allen Geräten und Konfigurationen, einschließlich MIUI und One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Schalter „Bitte nicht stören” in der Lautstärkeanzeige</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Ermöglicht das Umschalten von \"Bitte nicht stören\" in der Lautstärkenanzeige.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Batteriestand (in %) in der Statusleiste anzeigen</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Zeigt den aktuellen Batteriestand (in %) im Batteriesymbol in der Statusleiste an. Erfordert möglicherweise zur Aktivierung ein gerootetes System.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Ausnahmen</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Umschaltbar</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Mit Netzspannung</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Mit USB-Stromversorgung</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Mit drahtlose Stromversorgung</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Dauer der Skalen-Animation</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Dauer der Fensteranimation</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Dauer der Übergangsanimation</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Speicherschwellenwert (in %)</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Speicherschwellenwert (in max. Bytes)</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Doppeltes Drücken der Seitentaste</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gesten</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Telefon hin und her umdrehen</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Mobilfunkzelle</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">WLAN</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC (Übertragungsstandard über kurze Distanzen)</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automatisch</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Interner Speicher</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">SD-Karte</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Hochformat</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Querformat (ggn. den Uhrzeigersinn)</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Umgekehrtes Hochformat</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Querformat (im Uhrzeigersinn)</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Maximale Sendeanzahl</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Zeitintervall</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Linkes Tastaturkürzel</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Rechtes Tastaturkürzel</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">In Fahrzeughalterung einsetzen</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Telefon in die Fahrzeughalterung eingesetzt wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Aus Fahrzeughalterung entnehmen</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Telefon aus der Fahrzeughalterung genommen wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">In Schreibtischhalterung einsetzen</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Telefon in die Schreibtischhalterung eingesetzt wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Aus Schreibtischhalterung entnehmen</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Telefon aus der Schreibtischhalterung genommen wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Sperren</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Telefon gesperrt wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Entsperren</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Gerät entsperrt wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Niedriger Akkustand</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn der Akkustand des Geräts niedrig ist.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Vertrauenswürdig</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Ton, der wiedergegeben wird, wenn das Gerät als „vertrauenswürdig” eingestuft wird, ohne entsperrt zu werden.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Wird aufgeladen</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Ton, der wiedergegeben werden soll, wenn das Gerät geladen wird.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Aufladeton deaktivieren</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Legt fest, ob der Ton, der beim Beginn des Ladevorgangs wiedergegeben wird, deaktiviert werden soll.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Benutzerdefinierte Einstellung einlesen</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Wenn Sie den Schlüssel zu einer bestimmten Einstellung kennen, so kann dieser dazu verwendet werden, den aktuellen Wert anzuzeigen.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Benutzerdefinierte Einstellung schreiben</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Wenn Sie eine bestimmte Einstellung ändern möchten, die kein Bestandteil von SystemUI Tuner ist, können Sie sie hier festlegen.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Anzahl der Schnelleinstellungskacheln</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Mit Android Nougat wurde eine neue Funktion für die Schnelleinstellungen eingeführt, die „Quick Settings Header” genannt wird und die ersten Kacheln der Schnelleinstellungen in einer einzigen Reihe im Benachrichtigungsbereich anzeigt. Mit dieser Option ist es möglich, die Anzahl der in dieser Reihe angezeigten Elemente zu erhöhen oder zu verringern. Dies funktioniert nicht auf One UI, es sei denn, Sie verwenden OneUI Tuner.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Position der Uhr</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">Auf Samsungs One UI (Android Pie oder höher) ist es möglich, die Position der Uhr in der Statusleiste zu ändern. Mit dem QuickStar von Good Lock kann dies erreicht werden, aber die Möglichkeiten sind je nach Gerät teilweise eingeschränkt. Sie können damit die Einstellung „Links”, „Mitte” oder „Rechts” festlegen. Beachten Sie, dass auf One UI 2.0 (Android 10) QuickStar installiert sein muss, damit diese Option genutzt werden kann. Alternativ können Sie auch OneUI Tuner verwenden. Um diese Option dauerhaft zu nutzen, aktivieren Sie die Sperrliste für Symbole in den „Dauerhafte Einstellungen”.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Farbe der Navigationsleiste</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Bei Samsung Experience und One UI ist es möglich, die Farbe der Navigationsleiste auf eine eigene Farbe festzulegen. Verwenden Sie dazu diese Option.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Benutzerdefinierte Zurückstellungszeiten für Benachrichtigungen</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Mit Android Oreo 8.1 wurde eine Option zum Zurückstellen von Benachrichtigungen eingeführt. Sie können diese Einstellung verwenden, um benutzerdefinierte Werte für die Zurückstellenzeiten festzulegen.</string>
    <string name="option_night_mode">Nachtmodus</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Mit Android Nougat wurde eine native Option eingeführt, mit der das Display nachts gelb eingefärbt werden kann, treffend Nachtmodus genannt. Sie wurde in Nougat 7.1 weiter verfeinert und in Night Display umbenannt. Sie können sie hier aktivieren und verschiedene Optionen einstellen. Warnhinweis: Bei einigen Geräten führt die Aktivierung dieser Funktion dazu, dass der Bildschirm schwarz wird!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Anzahl Zeilen der Schnelleinstellungskacheln</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">Bei Samsung TouchWiz Nougat und Oreo ist es möglich, das Schnelleinstellungen-Layout-Raster mit ausgeblendeten Einstellungen anzupassen. Verwenden Sie dies, um die Zeilenanzahl zu ändern. Bitte aktivieren Sie dies als eine dauerhafte Option.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Anzahl Spalten der Schnelleinstellungskacheln</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">Bei Samsung TouchWiz Nougat und Oreo ist es möglich, das Schnelleinstellungen-Layout-Raster mit ausgeblendeten Einstellungen anzupassen. Verwenden Sie dies, um die Spaltenanzahl zu ändern. Bitte aktivieren Sie dies als eine dauerhafte Option.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Alle deaktivierten/ausgeblendeten Optionen aktivieren</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Bestimmte Optionen in SystemUI Tuner sind ausgeblendet oder deaktiviert, je nachdem, welches Gerät und welche Android-Version darauf ausgeführt wird. Wenn Sie dies aktivieren, werden diese Optionen sichtbar und aktiviert. ACHTUNG: Es gibt in der Regel einen guten Grund, warum diese Optionen deaktiviert oder verborgen sind. Möglicherweise funktionieren sie einfach nicht, oder sie könnten Ihr Gerät zerstören. Gehen Sie mit Bedacht vor!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Schnelleinstellungskacheln verwalten</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Aktivieren oder deaktivieren Sie die Schnelleinstellungskacheln von SystemUI Tuner unabhängig voneinander.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Warnung bei hohen Helligkeitswerten deaktivieren</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">In einigen Regionen zeigen Samsung-Geräte eine Warnung an, wenn Sie versuchen, eine bestimmte Bildschirmhelligkeit zu überschreiten. Diese Einstellung wird normalerweise beim Neustart zurückgesetzt. Aktivieren Sie diese Einstellung und legen Sie dies als dauerhafte Option fest, um diese Warnung dauerhaft zu deaktivieren.</string>
    <string name="option_qs_editor">Schnelleinstellungen bearbeiten</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Während benutzerdefinierte Schnelleinstellungskacheln nur unter Android Nougat (7.0) und höher verfügbar sind, ist die Schnelleinstellungen-Bearbeitung unter Marshmallow (6.0) noch eingeschränkt. Sie können Standard-Schnelleinstellungskacheln neu anordnen, entfernen und hinzufügen, sowie grundlegende Absichten.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Ausgefallene Animation der Schnelleinstellungen</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Auf unterstützten Geräten können Sie damit die ausgefallene Schnelleinstellungs-Kachelbewegung und -Überblendung beim vollständigen Erweitern des Benachrichtigungszentrums deaktivieren. Wenn dies bei Ihrem Gerät keine Auswirkungen zu haben scheint, lassen Sie es aktiviert, um andere Probleme zu vermeiden.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">Schnelleinstellungen - Ganze Zeilen verschieben</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">Was hier tatsächlich bewirkt wird, kann nicht gut erklärt werden, aber es bewirkt etwas und Sie können es ausprobieren, wenn Sie möchten. Es hat etwas mit dem Herunterziehen der Benachrichtigungszentrale zu tun.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Breite der hinteren Gestenkante (links)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 führt eine Option zur Einstellung der Empfindlichkeit für die Geste am Bildschirmrand ein, indem die Breite des Erfassungsbereichs angepasst wird. Verwenden Sie diese Option, um die Breite der linken Kante feiner einzustellen oder sie ganz zu entfernen.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Breite der hinteren Gestenkante (rechts)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 führt eine Option zur Einstellung der Empfindlichkeit für die Geste am Bildschirmrand ein, indem die Breite des Erfassungsbereichs angepasst wird. Verwenden Sie diese Option, um die Breite der rechten Kante feiner einzustellen oder sie ganz zu entfernen.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">QS-Multi-SIM-Panel ausblenden</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">Auf Samsung-Geräten können Sie diese Option verwenden, um die Multi-SIM-Ansicht auszublenden, die im erweiterten Schnelleinstellungsbereich angezeigt wird.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Kombinierte Netzwerkoptionen deaktivieren</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">Bei Android 12 hat Google die Einstellungen für WLAN, Bluetooth und Mobiltelefonie in einem Menü zusammengefasst. Die Kacheln für die Schnelleinstellungen für WLAN und Mobilfunk wurden außerdem zu einer einzigen Internet-Kachel zusammengefasst. Wenn Sie diese Option aktivieren, werden die alten Menüs in den Einstellungen wiederhergestellt und Sie können die separaten Schnelleinstellungskacheln wiederherstellen. Möglicherweise muss ein Neustart durchgeführt werden, damit die Änderungen wirksam werden. Wenn die WLAN- und Mobilfunk-Kacheln nicht angezeigt werden, können Sie diese mit der Funktion „Schnelleinstellungen bearbeiten” im SystemUI Tuner hinzufügen.</string>
    <string name="home_welcome_title">Willkommen!</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="immersive_none">Kein(e)</string>
    <string name="immersive_full">Vollständig</string>
    <string name="immersive_status">Status</string>
    <string name="immersive_nav">Navigationsleiste</string>
    <string name="immersive_blacklist">Sperrliste</string>
    <string name="immersive_whitelist">Ausnahmen</string>
    <string name="advanced">Erweitert</string>
    <string name="all_apps">Alle Apps</string>
    <string name="select_apps">Wähle Apps</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="grant">Erlauben</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="no_root_title">Kein Root-Zugriff</string>
    <string name="no_root_msg">Root wurde nicht erkannt. Wenn Ihr Gerät gerootet ist, stellen Sie sicher, dass SystemUI Tuner Root-Zugriff erhält. Andernfalls drücken Sie die Schaltfläche Hilfe für ADB-Anweisungen (Android Debug Bridge).</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS wurde nicht erteilt.</string>
    <string name="mode">Modus</string>
    <string name="key">Schlüssel</string>
    <string name="value">Wert</string>
    <string name="label">Kategorie</string>
    <string name="hide">Ausblenden</string>
    <string name="show">Anzeigen</string>
    <string name="enabled">Aktiviert</string>
    <string name="global">Allgemein</string>
    <string name="secure">Sicher</string>
    <string name="system">System</string>
    <string name="left">Links</string>
    <string name="middle">Mitte</string>
    <string name="right">Rechts</string>
    <string name="snooze_default">Standard</string>
    <string name="snooze_a">Ⓐ</string>
    <string name="snooze_b">Ⓑ</string>
    <string name="snooze_c">Ⓒ</string>
    <string name="snooze_d">Ⓓ</string>
    <string name="disabled">Deaktiviert</string>
    <string name="auto">Automatisch</string>
    <string name="tile_full_immersive">Vollbild</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Navigationsleiste im Vollbildmodus</string>
    <string name="tile_status_immersive">Statusleiste im Vollbildmodus</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="add_qs_tile">Schnelleinstellungs-Kachel hinzufügen</string>
    <string name="intent">Absicht</string>
    <string name="view_online">Online anzeigen</string>
    <string name="tile_custom">Benutzerdefiniert</string>
    <string name="status_bar_icons">Symbole der Statusleiste</string>
    <string name="network_states">Netzwerkstatus</string>
    <string name="volume_visibility">Sichtbarkeit der Lautstärke</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Sichtbarkeit von Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Sichtbarkeit des Standorts</string>
    <string name="alarm_visibility">Sichtbarkeit der Alarmierung</string>
    <string name="sync_visibility">Sichtbarkeit der Synchronisation</string>
    <string name="tty_visibility">Sichtbarkeit von TTY (Modus für Sprach- und Hörgeschädigte)</string>
    <string name="eri_visibility">Sichtbarkeit des ERI (Erweiterter Roaming-Indikator)</string>
    <string name="secure_visibility">Sichtbarkeit der Sicherheit</string>
    <string name="mute_visibility">Sichtbarkeit der Stummschaltung</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Sichtbarkeit der Freisprechanlage</string>
    <string name="airplane_visibility">Sichtbarkeit des Flugmodus</string>
    <string name="wifi_visibility">Sichtbarkeit von WLAN</string>
    <string name="mobile_visibility">Sichtbarkeit der Mobilfunkverbindung</string>
    <string name="wifi_level">WLAN-Signalstärke</string>
    <string name="wifi_fully_connected">Vollständig mit WLAN verbunden</string>
    <string name="mobile_level">Signalstärke des Mobilfunknetzes</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Vollständig mit Mobilfunk verbunden</string>
    <string name="mobile_roaming">Mobilfunk-Roaming</string>
    <string name="mobile_data_type">Art der mobilen Daten</string>
    <string name="mobile_activity_type">Art der mobilen Aktivität</string>
    <string name="wifi_activity_type">Art der WLAN-Aktivität</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Netzbetreiberwechsel</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Mobilfunksignal verstärken</string>
    <string name="battery_level">Batterie Ladezustand</string>
    <string name="battery_charging">Akku ladend</string>
    <string name="clock_time">Uhrzeit</string>
    <string name="status_bar_style">Statusleisten-Stil</string>
    <string name="backup_restore">Sichern/Wiederherstellen</string>
    <string name="back_up">Sichern</string>
    <string name="restore">Wiederherstellen</string>
    <string name="set_color">Farbe festlegen</string>
    <string name="intro_welcome">Willkommen!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Ihr Android-Gerät hat wahrscheinlich eine Menge von Einstellungen die Sie ändern können. Aber wussten Sie, dass viele Einstellungen ausgeblendet sind? Diese App hilft Ihnen, diese verborgenen Einstellungen zu ändern! Sie benötigen keinen Root-Zugang, aber Sie müssen ein paar Schritte befolgen, um diese App einzurichten.</string>
    <string name="intro_terms">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="intro_terms_desc">Bitte lesen Sie diese Nutzungsbedingungen. Ich verspreche, dass sie sich lohnen. Für die meisten von Ihnen erspart dies das Schreiben einer E-Mail.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Haftungsausschluss</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner kann verborgene Einstellungen ändern. Da sie jedoch ausgeblendet sind, besteht die Möglichkeit, dass Ihr spezielles Gerät auf bestimmte Änderungen nicht reagiert. Auf stark angepassten Versionen von Android, wie EMUI, MIUI und ColorOS, gibt es eine Menge von Funktionen, die einfach nicht genutzt werden können. Bitte bedenken Sie, dass SystemUI Tuner daran einfach nichts ändern kann.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Schreibrechte für Sicherheitseinstellungen erlauben</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner benötigt eine spezielle Berechtigung, um funktionieren zu können. Um sie zu erteilen, müssen Sie entweder ADB (Android-Debug-Bridge) verwenden oder das Gerät muss gerootet sein. Wenn Sie unten auf „Erlauben” tippen, wird versucht, die Berechtigung mit root zu erteilen. Andernfalls klicken Sie auf die Schaltfläche „Hilfe” und wir helfen Ihnen bei der Einrichtung von ADB. Aber keine Sorge, ADB ist absolut sicher in der Anwendung. Die Gerätegarantie erlischt nicht, Samsung Knox wird nicht ausgelöst, Ihr Telefon wird nicht gerootet und der Bootloader wird nicht entsperrt.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Zusätzliche Berechtigungen erlauben</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Für bestimmte Funktionen benötigt SystemUI Tuner einige zusätzliche ADB-Berechtigungen, um ordnungsgemäß zu funktionieren. Sie müssen diese jetzt nicht gewähren, aber Sie werden dazu aufgefordert, wenn sie benötigt werden.</string>
    <string name="intro_last">Vielen Dank dafür, dass Sie meine App nutzen!</string>
    <string name="intro_last_desc">Folgen Sie mir auf Twitter für die neuesten Aktualisierungen.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Leider kann dieses Funktion nur mit Android %s und neuer genutzt werden.</string>
    <string name="compatibility_message_both">Leider kann diese Funktion nur in Android %1$s bis Android %2$s genutzt werden.</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Leider kann dieses Funktion nur mit Android %s genutzt werden</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Leider benötigen Sie eine SD-Karte, um diese Option ändern zu können.</string>
    <string name="reset_confirm">Dadurch werden die meisten von SystemUI Tuner vorgenommenen Änderungen zurückgesetzt. Die folgenden Optionen müssen manuell zurückgesetzt werden. Es wird empfohlen, nach dem Zurücksetzen einen Neustart durchzuführen.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Wählen Sie hier eine Option aus, um deren Werte auf die von SystemUI Tuner eingestellten Werte festzulegen.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Fehler beim Schreiben der Systemeinstellungen!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Leider hat Android einige Einschränkungen bezüglich der Einstellungen hinzugefügt, die in Settings.System geschrieben werden können, und es scheint, dass Sie eine dieser eingeschränkten Einstellungen ausgewählt haben. Glücklicherweise gibt es einen Weg, diese Einschränkung zu umgehen, und zwar mit Hilfe einer zusätzlichen App. Sie müssen diese von XDA Labs herunterladen, aber sie ist kostenlos und quelloffen.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Add-On installieren</string>
    <string name="donate">Spenden</string>
    <string name="donate_desc">Ich entwickle diese App in meiner Freizeit. Wenn es Ihnen Spaß macht, spendieren Sie mir eine Tasse Kaffee (auch wenn ich keinen Kaffee trinke). Selbstverständlich ist dies eine Spende, und Sie sind dazu nicht verpflichtet. Es gibt keine kostenpflichtigen Funktionen in SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Soziale Medien</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="website">Webseite</string>
    <string name="more_apps">Weitere Apps</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Wenn Sie ein Samsung-Gerät besitzen, auf dem Android Pie oder eine neuere Version von Samsungs One UI läuft, haben Sie vielleicht bemerkt, dass einige Optionen, die unter Oreo noch funktionierten, nicht mehr verfügbar sind, wie z. B. Sekunden der Uhrzeit. Ich habe eine separate Anwendung entwickelt, die Systemüberlagerungen nutzt, um einige dieser Optionen wiederherzustellen. Es wird weder ein Root-Zugang noch ADB (Android-Debug-Bridge) benötigt.</string>
    <string name="check_it_out">Probieren Sie es aus</string>
    <string name="add_custom_item">Benutzerdefiniertes Element hinzufügen</string>
    <string name="edit_custom_item">Benutzerdefiniertes Element bearbeiten</string>
    <string name="remove_item">Diesen Element entfernen</string>
    <string name="remove_item_desc">Möchtest du dieses Element wirklich entfernen?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Einstellungsart: %s, Schlüssel: %s, Wert: %s</string>
    <string name="tile_battery">Akku</string>
    <string name="tile_clock">Uhr</string>
    <string name="tile_demo">Demo-Modus</string>
    <string name="tile_heads_up">Benachrichtigungsvorschau</string>
    <string name="tile_night_mode">Nachtmodus</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Bildschirmdrehung sperren</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Wenn Sie die Sperrliste für Symbole ändern, wird möglicherweise das hier gezeigte Symbol in Ihrer Statusleiste angezeigt. Dies ist das Symbol für die Drehsperre. Sie können es unten auf die Sperrliste setzen.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Das Ausblenden des Batteriesymbols ist unter Android 10 nicht mehr möglich, wenn man die Sperrliste für Symbole verwendet. Dies ist ein Fehler in Android. Er sollte in Android 11 behoben werden.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Tickets anzeigen</string>
    <string name="error_creating_file_template">Fehler beim Erstellen der Datei %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Fehler beim Wiederherstellen: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Berechtigungen wurden erfolgreich erteilt.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Es konnten keine Berechtigungen erteilt werden. Wenn Sie ein Xiaomi- oder OPPO/Realme-Gerät besitzen, stellen Sie bitte sicher, dass Sie „USB-Debugging (Sicherheitseinstellungen)” aktivieren oder \"Berechtigungsüberwachung deaktivieren\" aktivieren.</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Für nur 1$/Monat erhalten Sie Zugang zu allen meinen kostenpflichtigen Apps und mehr.</string>
    <string name="supporters">Unterstützer</string>
    <string name="supporters_desc">Diese Nutzer haben dazu beigetragen, diese App (und mich) am Laufen zu halten.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Undurchsichtig</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Halbtransparent</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Durchscheinend</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Kein(e)</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Deaktiviert</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Keine Standarddaten</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Kein(e)</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">Ein</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Aus</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">Ein/Aus</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Nicht festgelegt</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Deaktiviert</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inaktiv</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Aktiv</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Optionen werden beim Neustart nicht zurückgesetzt?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Möglicherweise müssen Sie SystemUI Tuner von allen Akku-Optimierungen ausschließen. Klicken Sie hier, um herauszufinden, wie.</string>
</resources>
