<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Menedżer (Wyłącz)</string>
    <string name="tap_to_disable">Dotknij, aby wyłączyć to powiadomienie</string>
    <string name="home">Strona Główna</string>
    <string name="category_display">Wyświetlacz</string>
    <string name="category_accessibility">Dostępność</string>
    <string name="category_apps">Aplikacje</string>
    <string name="category_audio">Dźwięk i efekty</string>
    <string name="category_developer">Programista</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Połączenia sieciowe</string>
    <string name="category_notifications">Powiadomienia</string>
    <string name="category_status_bar">Pasek stanu</string>
    <string name="category_oem">Funkcje OEM</string>
    <string name="category_system">System</string>
    <string name="category_ui">Wygląd</string>
    <string name="category_lock_screen">Ekran blokady</string>
    <string name="category_quick_settings">Szybkie ustawienia</string>
    <string name="screen_persistent">Ustawienia trwałe</string>
    <string name="category_interaction">Interakcja</string>
    <string name="more">Więcej</string>
    <string name="tweaks">Ulepszenia</string>
    <string name="failure">Niepowodzenie</string>
    <string name="help_translate">Pomóż w tłumaczeniu</string>
    <string name="sub_cellular">Komórkowa</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Pozostałe ustawienia</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Zabezpieczenia</string>
    <string name="sub_storage">Pamięć</string>
    <string name="sub_power">Zasilanie</string>
    <string name="add_to_blacklist">Dodaj do czarnej listy ikon</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Usuń z czarnej listy ikon</string>
    <string name="flashlight">Latarka</string>
    <string name="sub_demo">Tryb demonstracyjny</string>
    <string name="sub_demo_desc">Tryb demonstracyjny pozwala wymusić stany ikon na pasku stanu urządzenia. Może zostać użyty do pokazania ub ukrycia określonych ikon, wyświetlenia określenilych poziomów sygnałów i kilku innych rzeczy.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Ulepszenia trybu samolotowego</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Po włączeniu trybu samolotowego wszystkie połączenia radiowe zostają automatycznie wyłączone. Ta sekcja pozwala określić, które z połączeń urządzenia mają pozostać włączone (jak np. aktywna transmisja danych przez Wi-Fi) po uruchomieniu trybu samolotowego. Można również określić, dla których połączeń pozostawiona zostanie możliwość ręcznego przełączania stanu, gdy urządzenie będzie pracować w trybie samolotowym.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Czarna lista ikon</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Wybierz, które ikony mają pozostać ukryte na pasku stanu. Funkcja ta nie działa na części urządzeń lub może nie obsługiwać części ikon. Ikony powiadomień nie mogą zostać ukryte za pomocą tej funkcji.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Ustaw niestandardowy limit czasu blokady urządzenia</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Funkcja \"Automatycznej blokady po wyłączeniu ekranu\" w sekcji \"Ustawienia bezpiecznej blokady\" pozwala określić, ile czasu ma upłynąć od momentu wygaszenia ekranu do zablokowania urządzenia. Przy pomocy tej opcji możliwe jest ustawienie dowolnej wartości czasu (w milisekundach). Jeśli ustawiona zostanie wystarczająco wysoka wartość i jednocześnie funkcjonalność blokowania urządzenia klawiszem bocznym bedzie nieaktywna, może to doprowadzić do sytuacji, w której Twoje urządzenie pozostanie praktycznie niezablokowane.</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Ustaw niestandardowy wyzwalacz oszczędzania baterii</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">Funkcja Oszczędzania baterii Google może automatycznie uruchomić oszczędzanie baterii, gdy poziom naładowania baterii osiągnie 5\% lub 15\%. W ten sposób możesz ustawić własny procent wyzwalacza oszczędzania baterii.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Ustaw opóźnienie długiego przytrzymania</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">W ustawieniach ułatwień dostępu istnieje funkcja o nazwie \"dotknij &amp; przytrzymanie opóźnienia\", która pozwala określić, jak długo musisz przytrzymać element na ekranie, aby rozpoznać zdarzenie długiego przytrzymania. Jedynymi opcjami domyślnie są \"krótki\", \"średni\" i \"długi\". Możesz ustawić własne opóźnienie.</string>
    <string name="feature_font_scale">Ustaw niestandardowy rozmiar czcionki</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android pozwala ustawić rozmiar tekstu wyświetlanego na urządzeniu poprzez określenie skali czcionek dla całego systemu. Ta wartość jest zazwyczaj reprezentowana jako \"mała\", \"normalna\", \"duża\", \"ogromna\" i \"olbrzymia\". Możesz jednak ustawić własną niestandardową wartość.</string>
    <string name="feature_freeform">Włącz dowolny rozmiar okien</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Czy włączyć darmową obsługę wielu okien? Wymaga restartu. Działa tylko na urządzeniach Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Ustaw domyślną lokalizację instalacji aplikacji</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Domyślna lokalizacja instalacji aplikacji. Wybierz domyślnie zainstalowane aplikacje do przechowywania. Zazwyczaj same aplikacje decydują określając wartość w AndroidManifest, ale jeśli chcesz, możesz je zainstalować na nośniku pamięci.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Przełącz wyskakujące powiadomienia</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Przełącz, aby włączyć lub wyłączyć wyskakujące powiadomienia. Wyskakujące powiadomienia pojawiają się na górze ekranu.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Wyłącz ostrzeżenie \"Za mało wolnego miejsca\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Gdy urządzenie osiągnie określoną wartość progową dostępnej pamięci, Android wyświetla ostrzeżenie, że urządzenie nie ma wystarczającej ilości pamięci. Może to uniemożliwić zainstalowanie nowych aplikacji lub aktualizacji. Możesz ręcznie obniżyć wartość progową, aby zapobiec wyświetleniu ostrzeżenia.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Pozostaw ekran włączony podczas ładowania</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">W ustawieniach programisty Androida możesz wybrać opcję, aby ekran był włączony po podłączeniu zasilania. Domyślnie włącza to funkcję dla wszystkich źródeł energii. Możesz określić, które źródła zasilania mają być wykorzystane do zasilania wyświetlacza telefonu.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Ustaw niestandardowe skale animacji</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">W ustawieniach programisty Androida można ustawić skalę animacji, aby kontrolować czas trwania animacji. Jeśli dostępne opcje są zbyt szybkie lub powolne dla Ciebie, możesz ustawić niestandardowe wartości tutaj.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Orientacja ekranu blokady do wartości niestandardowej</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">Większość telefonów pozwala zablokować orientację ekranu telefonu w trybie pionowym. W tym ustawieniu możesz zablokować orientację ekranu do dowolnej orientacji. Musisz najpierw wyłączyć automatyczną rotację, zanim to zadziała.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Tryb pełnoekranowy</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Większość innych aplikacji, które umożliwiają przełączanie trybu pełnoekranowego ma tylko kilka opcji: ukryj pasek nawigacji lub ukryj pasek stanu. W rzeczywistości jest to możliwe dla każdej aplikacji w trybie białej lub czarnej listy. Zauważ, że na Androidzie 11 i powyżej ta opcja jest uszkodzona w AOSP i może już nie działać na twoim urządzeniu.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Długość drzemki powiadomień</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Milisekundy po naciśnięciu wyskakujących powiadomień, zanim aplikacja będzie mogła ponownie przerwać. (Domyślnie: 60 sekund).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Gest aparatu</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">Włączenie tego może pozwolić telefonowi na szybkie uruchomienie aparatu poprzez dwukrotne naciśnięcie przycisku zasilania lub przesunięcie telefonu z przodu.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Wyłącz ostrzeżenie o bezpiecznej głośności</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Przepisy UE nakładają na smartfony obowiązek ostrzegania przy przekraczaniu określonych poziomów głośności (85dB). To ostrzeżenie musi być widoczne raz po każdym ponownym uruchomieniu lub po 20 godzinach ciągłego odtwarzania muzyki. Użyj tego ustawienia, aby zmienić sposób zachowania ostrzeżenia, lub całkowicie go wyłączyć. Upewnij się, że to ustawienie jest włączone w Opcje Trwałe.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Ustaw własne dźwięki interfejsu użytkownika</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">System Android ma mnóstwo dźwięków dla różnych części interfejsu. Wiele z nich może zostać zmienionych na własne niestandardowe dźwięki. Po prostu musisz określić plik do użycia przez System Android.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Naprawa Tetheringu</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Na niektórych urządzeniach i wersjach Androida, może to ominąć ograniczenia operatora w tetheringu.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Wyłącz potwierdzenie krótkich kodów SMS</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Wysyłając SMS do niektórych krótkich kodów, system ostrzega, że możesz zostać obciążony opłatą. Możesz wyłączyć to ostrzeżenie tutaj.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Niestandardowy limit SMS</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Domyślnie Android ogranicza wysyłanie 30 SMS co 30 minut przed uruchomieniem wyskakującego powiadomienia. Używając tych dwóch wartości, możesz dostosować ilość wiadomości SMS, które chcesz wysyłać bez konieczności zwłoki.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Skróty ekranu blokady</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">Począwszy od Android Oreo Developer Preview 3, Google usunął możliwość dostosowania skrótów ekranu blokady. Wartość preferencji może być ustawiona ręcznie.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Włącz ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Niektóre urządzenia wyłączają ADB automatycznie po okresie bezczynności. Włącz tę opcję i ustaw ją jako trwałą opcję wymuszającą włączenie ADB.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Włącz globalny tryb ciemny</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie i 10 wprowadziły globalny tryb ciemny, lecz opcja ta jest częścią Androida już od jakiegoś czasu. Wybór tej opcji może włączyć tryb ciemny w aplikacjach, które obsługują tę funkcję (takich jak Instagram). Może być wymagane ponowne uruchomienie, aby zmiany odniosły skutek.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Pokaż sekundy na zegarze</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Włącz sekundy w zegarze na pasku stanu. Nie będzie to działać na wszystkich urządzeniach i konfiguracjach, w tym Xiaomi MIUI i Samsung One UI.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Przełącznik trybu nie przeszkadzać we wskaźniku głośności</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Pozwala przełączać tryb Nie przeszkadzać z wyskakującego okienka.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Pokazuj procentowy poziom naładowania baterii na pasku stanu</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Pokazuje aktualny procent baterii w ikonie baterii na pasku stanu. Może wymagać uprawnień root, aby aktywować.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Zwolnione</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Przełączalne</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Podłączony do zasilacza</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Podłączony do zasilacza</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">Przy zasilaniu bezprzewodowym</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Skala czasu trwania animacji</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Skala animacji okna</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Skala animacji przejścia</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Próg wykorzystanej pamięci urządzenia w procentach</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Maksymalny próg przechowywania bajtów</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Dwukrotnie naciśnij przycisk zasilania</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gest</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Obróć telefonem w górę i w dół</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Komórka</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">WiFi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automatyczne</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Pamięć Wewnętrzna</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Karta SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Portret</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Poziomo CCW</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Odwrócenie pionowe</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Poziomo CCW</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Maksymalna liczba wysłanych</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Przedział czasowy</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Lewy skrót</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Prawy skrót</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Dock samochodowy</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Dźwięk odtwarzany, gdy telefon jest zadokowany w doku samochodowym.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Oddokuj samochód</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Dźwięk odtwarzany po usunięciu telefonu z doku samochodu.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Dock biurkowy</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Dźwięk odtwarzany, gdy telefon jest zadokowany w doku biurkowym.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Oddokuj biurko</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Dźwięk odtwarzany, gdy telefon jest usuwany z stacji dokującej.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Zablokuj</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Dźwięk, który jest odtwarzany, gdy telefon jest zablokowany.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Odblokuj</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Dźwięk odtwarzany po odblokowaniu urządzenia.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Niski poziom baterii</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Dźwięk, który jest odtwarzany, gdy urządzenie znajduje się na niskim poziomie baterii.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">Zaufany</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Dźwięk, który jest odtwarzany, gdy urządzenie wprowadza stan „zaufany” bez odblokowania.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Ładowanie</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Dźwięk odtwarzany podczas ładowania urządzenia.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Wyłącz dźwięk ładowania</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Czy wyłączyć dźwięk odtwarzany kiedy urządzenie zaczyna się ładować.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Przeczytaj ustawienia niestandardowe</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Jeśli znasz klucz do określonego ustawienia, możesz go użyć, aby zobaczyć jego aktualną wartość.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Zapisz ustawienia niestandardowe</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Jeśli masz określone ustawienia, chcesz zmienić które nie jest częścią SystemUI Tuner, możesz ustawić je tutaj.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Liczba nagłówków szybkich ustawień</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat introduced a new quick settings feature, called the Quick Settings Header, that shows the first few quick settings tiles in a single row in the notification shade. Using this option, it\'s possible to increase or decrease the number of tiles shown in that row. This will not work on One UI.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Pozycja zegara</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">On Samsung\'s One UI (Android Pie or later), it\'s possible to change the status bar clock position. Good Lock\'s QuickStar will let you do it, but the options are sometimes limited depending on the device. You can use this to set it to left, middle, or right. Be aware that on One UI 2.0 (Android 10), you need QuickStar to be installed for this option to have an effect. To make this option persistent, enable Icon Blacklist in Persistent Options.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Kolor paska nawigacji</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Na doświadczeniu Samsung i jednym interfejsie użytkownika możliwe jest ustawienie koloru paska nawigacji na swój własny kolor. Użyj tej opcji, aby to zrobić.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Niestandardowe czasy drzemki powiadomień</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 wprowadził opcję drzemki powiadomień. Możesz użyć tego ustawienia, aby ustawić niestandardowe wartości dla czasu drzemki.</string>
    <string name="option_night_mode">Tryb nocny</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat wprowadził natywną opcję przyciemniania wyświetlacza żółtego w nocy, zwaną tryb nocny. Został on dalej udoskonalony w Nougat 7.1 i zmieniono nazwę na nocny wyświetlacz. Możesz włączyć ją tutaj i dostosować różne opcje. UWAGA: Na niektórych urządzeniach aktywacja tego spowoduje czarny ekran!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Liczba nagłówków szybkich ustawień</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">W Samsung TouchWiz Nougat i Oreo jest możliwe dostosowanie siatki układów QS z ukrytymi ustawieniami. Użyj tego, aby zmienić liczbę wierszy. Proszę włączyć to jako trwałą opcję.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Liczba nagłówków szybkich ustawień</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">W Samsung TouchWiz Nougat i Oreo jest możliwe dostosowanie siatki układów QS z ukrytymi ustawieniami. Użyj tego, aby zmienić liczbę wierszy. Proszę włączyć to jako trwałą opcję.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Włącz wszystkie wyłączone/ukryte opcje</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Niektóre opcje w SystemUI Tuner są ukryte lub wyłączone w zależności od twojego urządzenia i wersji Androida. Włączenie tej opcji wymusi widoczność tych ustawień. OSTRZEŻENIE: zazwyczaj istnieje dobry powód, dla którego te opcje są wyłączone lub ukryte. Mogą po prostu nie działać lub mogą uszkodzić urządzenie. Zachowaj ostrożność!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Zarządzaj kafelkami szybkich ustawień</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Włącz lub wyłącz indywidualnie kafelki QS Tunera SystemUI.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Wyłącz ostrzeżenie o wysokiej jasności</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">W niektórych regionach, urządzenia Samsung będą wyświetlać ostrzeżenie, gdy spróbujesz przejść powyżej określonego poziomu jasności. To ustawienie jest zazwyczaj zresetowane przy ponownym uruchomieniu. Włącz i ustaw to jako trwałą opcję, aby wyłączyć to ostrzeżenie.</string>
    <string name="option_qs_editor">Edytor szybkich ustawień</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">Własne kafelki szybkich ustawień są dostępne tylko na Android Nougat (7.0) i nowszych wersjach, Marshmallow (6.0) posiada ograniczoną ilość dostępnych szybkich ustawień. Możesz zmienić kolejność, usunąć i dodać domyślne kafelki szybkich ustawień oraz podstawowe intencje.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">Ozdobne animacje kafelków szybkich ustawień</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">Na obsługiwanych urządzeniach możesz użyć tego do wyłączenia fantazyjnego ruchu kafelków szybkich ustawień i zanikania podczas pełnego rozszerzenia centrum powiadomień. Jeśli to nie ma wpływu na twoje urządzenie, pozostaw je włączone, aby uniknąć innych problemów.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">Przenoszenie pełnych kolumn kafelków szybkich ustawień</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">To, czym to jest, nie jest zbyt dobrze wyjaśnione, ale robi coś i możesz spróbować, jeśli chcesz. Ma to coś wspólnego z ciągnięciem w dół centrum powiadomień.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Szerokość gestu krawędzi (lewej)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 wprowadza opcję ustawiania czułości gestu wstecz krawędzi ekranu, dostosowując szerokość obszaru wykrywania. Użyj tej opcji, aby ustawić dokładniejszą szerokość lewej krawędzi lub całkowicie ją usunąć.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Szerokość gestu krawędzi (prawej)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 wprowadza opcję ustawiania czułości gestu wstecz krawędzi ekranu, dostosowując szerokość obszaru wykrywania. Użyj tej opcji, aby ustawić dokładniejszą szerokość prawej krawędzi lub całkowicie ją usunąć.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Ukryj widok wielu kart SIM w szybkich ustawieniach</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">Na urządzeniach Samsung możesz użyć tej opcji, aby ukryć widok wielu kart SIM, który pojawia się w rozszerzonym panelu szybkich ustawień.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Wyłącz opcje złączonego połączenia sieciowego</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">W systemie Android 12 Google połączyło ustawienia WiFi, Bluetooth i dane komórkowe w jednym menu. Kafelki szybkich ustawień dla WiFi i danych komórkowych również zostały połączone w jeden kafelek Internetowy. Włączenie tej opcji spowoduje przywrócenie starego menu w Ustawieniach i pozwoli przywrócić oddzielne kafelki szybkich ustawień. Aby działało to prawidłowo. może być konieczne ponowne uruchomienie urządzenia. Jeśli nie widzisz WiFi i kafelków danych komórkowych, możesz je dodać za pomocą funkcji Edytor Szybkich Ustawień w SystemUI.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Wyłącz reklamy na ekranie blokady</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">Jeśli twój Kindle ma reklamy wyświetlane na ekranie blokady, możesz użyć tej opcji, aby je wyłączyć. Aby ustawić tę opcję na stałe, powinieneś również włączyć tę opcję na ekranie Opcje Trwałe.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Zezwalaj na niestandardowy skrót do lewej blokady ekranu</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS zazwyczaj rezerwuje skrót po lewej stronie ekranu blokady dla inteligentnego panelu urządzenia, nawet jeśli zmienisz skrót. Włącz to tutaj i w stałych opcjach, aby móc używać niestandardowego skrótu.</string>
    <string name="home_welcome_title">Witaj!</string>
    <string name="search">Szukaj</string>
    <string name="immersive_none">Brak</string>
    <string name="immersive_full">Pełny</string>
    <string name="immersive_status">Stan</string>
    <string name="immersive_nav">Nav</string>
    <string name="immersive_blacklist">Czarna lista</string>
    <string name="immersive_whitelist">Biała lista</string>
    <string name="advanced">Zaawansowane</string>
    <string name="all_apps">Wszystkie aplikacje</string>
    <string name="select_apps">Wybierz Aplikacje</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="grant">Przyznaj</string>
    <string name="help">Pomoc</string>
    <string name="no_root_msg">Unable to grant permissions on-device as neither root nor Shizuku access was detected. If your device is rooted, make sure SystemUI Tuner has root access. Otherwise, press the HELP button for ADB and Shizuku instructions.</string>
    <string name="wss_required_msg">Uprawnienie WRITE_SECURE_SETTINGS nie zostało udzielone.</string>
    <string name="mode">Tryb</string>
    <string name="key">Klucz</string>
    <string name="value">Wartość</string>
    <string name="label">Etykieta</string>
    <string name="hide">Ukryj</string>
    <string name="show">Pokaż</string>
    <string name="enabled">Włączone</string>
    <string name="enable">Enable</string>
    <string name="global">Ogólne</string>
    <string name="secure">Bezpieczeństwo</string>
    <string name="system">System</string>
    <string name="left">Po lewej stronie</string>
    <string name="middle">Środek</string>
    <string name="right">Po prawej stronie</string>
    <string name="snooze_default">Domyślne</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Wyłączone</string>
    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="tile_full_immersive">Tryb pełnoekranowy</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Nawigacja pełnoekranowa</string>
    <string name="tile_status_immersive">Status pełnoekranowy</string>
    <string name="add">Dodaj</string>
    <string name="add_qs_tile">Dodaj kafelek szybkich ustawień</string>
    <string name="intent">Cel</string>
    <string name="view_online">Zobacz online</string>
    <string name="tile_custom">Niestandardowe</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="status_bar_icons">Ikony paska stanu</string>
    <string name="network_states">Stan sieci</string>
    <string name="volume_visibility">Widoczność głośności</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Widoczność Bluetooth</string>
    <string name="location_visibility">Widoczność lokalizacji</string>
    <string name="alarm_visibility">Widoczność alarmu</string>
    <string name="sync_visibility">Synchronizuj widoczność</string>
    <string name="tty_visibility">Widoczność TTY</string>
    <string name="eri_visibility">Widoczność ERI</string>
    <string name="secure_visibility">Bezpieczna widoczność</string>
    <string name="mute_visibility">Widoczność wyciszenia</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Widoczność połączenia głośnomówiącego</string>
    <string name="airplane_visibility">Widoczność trybu samolotowego</string>
    <string name="wifi_visibility">Widoczność Wi-Fi</string>
    <string name="mobile_visibility">Widoczność zasięgu komórkowego</string>
    <string name="wifi_level">WiFi Level</string>
    <string name="wifi_fully_connected">WiFi Fully Connected</string>
    <string name="mobile_level">Mobile Level</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Mobile Fully Connected</string>
    <string name="mobile_roaming">Data roaming</string>
    <string name="mobile_data_type">Mobile Data Type</string>
    <string name="mobile_activity_type">Mobile Activity Type</string>
    <string name="wifi_activity_type">WiFi Activity Type</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Carrier Network Change</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Mobile Inflate Signal</string>
    <string name="battery_level">Battery Level</string>
    <string name="battery_charging">Ładowanie baterii</string>
    <string name="clock_time">Clock Time</string>
    <string name="status_bar_style">Wygląd paska stanu</string>
    <string name="backup_restore">Backup/Restore</string>
    <string name="back_up">Back Up</string>
    <string name="restore">Restore</string>
    <string name="set_color">Set Color</string>
    <string name="intro_welcome">Welcome!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Your Android device probably has a lot of settings to change, but did you know there\'s a lot of settings that are hidden? This app helps you change those hidden settings! You don\'t need root access, but you do have to follow a few steps to set this app up.</string>
    <string name="intro_terms">Terms of Use</string>
    <string name="intro_terms_desc">Please read these terms. I promise they\'re worthwhile. For most of you, they\'ll save you an email.</string>
    <string name="intro_disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner can change hidden settings. Unfortunately, since they\'re hidden, there\'s a chance that your particular device won\'t respond to certain changes. On heavily customized versions of Android, such as EMUI, MIUI, and ColorOS, there will be a lot of features that simply don\'t work. Please keep in mind that there\'s simply nothing I can do about this.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Grant Write Secure Settings</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner needs a special permission to work. To grant it, you either need to use ADB or be rooted. Pressing GRANT below will attempt to use root to grant the permission. Otherwise, hit the HELP button, and we\'ll help you get ADB set up. Don\'t worry, though; ADB is perfectly safe to use. You won\'t void your warranty, trip Samsung Knox, root your phone, or unlock the bootloader.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Grant Extra Permissions</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">For certain features, SystemUI Tuner needs some extra ADB permissions to work properly. You don\'t have to grant these now, and you\'ll be prompted if they\'re needed.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Okno powiadomienia systemowego</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 i późniejsze znacznie ograniczyły aplikacjom możliwość uruchamiania operacji w tle i startu podczas uruchamiania urządzenia. Przyznanie SystemUI Tuner uprawnień do wyświetlania nad innymi aplikacjami uwolni go od tych ograniczeń i poprawi niezawodność Trwałych Opcji. To uprawnienie jest w pełni opcjonalne.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Allow Notifications</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 introduces a new restriction on apps requiring permission from the user to display notifications. SystemUI Tuner may show a notification when running background operations. If you would like to see this notification, please allow SystemUI Tuner to show notifications.</string>
    <string name="intro_last">Thanks for using my app!</string>
    <string name="intro_last_desc">Follow me on Twitter for the latest updates.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Enable Crash Reports</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">You can choose to enable anonymous crash reports to help keep the app running smoothly. No personal information is collected. You can change this setting later.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Sorry, this feature only works with Android %s and later</string>
    <string name="compatibility_message_both">Sorry, this feature only works from Android %1$s to Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Sorry, this feature only works through Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Sorry, you need an SD card to change this option.</string>
    <string name="reset_confirm">This will reset most changes made by SystemUI Tuner. The below options will have to be reset manually. I recommend that you reboot after resetting.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Select an option here to lock its values to those that have been set by SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Nie udało się zapisać do Settings.System!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Niestety, Android dodał pewne ograniczenia co można zapisać w Ustawieniach. Wygląda na to, że uderzyłeś w jedno z tych ograniczonych ustawień. Na szczęście istnieje pewien sposób doprowadzenia do tego ograniczenia poprzez zastosowanie dodatkowej aplikacji. Będziesz ją musiał pobrać z XDA Labs, ale jest darmowa i open source.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Pobierz dodatek</string>
    <string name="donate">Wesprzyj mnie</string>
    <string name="donate_desc">Tworzę tę aplikację w czasie wolnym. Jeśli lubisz jej używać, rozważ zakup filiżanki kawy dla mnie (nawet jeśli nie piję kawy). Oczywiście jest to darowizna i nie jest obowiązkowa. W Tunerze SystemUI nie ma żadnych płatnych funkcji.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Społeczność</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="website">Strona internetowa</string>
    <string name="more_apps">Więcej aplikacji</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Jeśli masz urządzenie Samsung z Androidem Pie lub później, na Samsung One UI, Być może zauważyłeś, że niektóre opcje, które działały na Oreo, przestały działać, takie jak zegary sekund. Stworzyłem oddzielną aplikację, która korzysta z nakładek systemowych, aby przywrócić niektóre z tych opcji. Nie potrzebuje ona roota ani ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Sprawdź to</string>
    <string name="add_custom_item">Dodaj własny element</string>
    <string name="edit_custom_item">Edytuj własny element</string>
    <string name="remove_item">Usuń ten element</string>
    <string name="remove_item_desc">Czy na pewno chcesz usunąć ten element?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Typ ustawień: %s, Klucz: %s, Wartość: %s</string>
    <string name="tile_battery">Bateria</string>
    <string name="tile_clock">Zegar</string>
    <string name="tile_demo">Tryb demonstracyjny</string>
    <string name="tile_heads_up">Wyskakujące powiadomienia</string>
    <string name="tile_night_mode">Tryb nocny</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Blokada obracania ekranu</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Modyfikacja czarnej listy ikon może spowodować pojawienie się ikony tutaj na pasku stanu. To jest ikona blokady obrotu ekranu. Możesz ją dodać do czarnej listy poniżej.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Ukrywanie ikony baterii nie jest już możliwe za pomocą czarnej listy ikon na Androidzie 10. Jest to błąd w systemie Android. Powinien być naprawiony systemie Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">Wyświetl Zgłoszenie</string>
    <string name="error_creating_file_template">Błąd podczas tworzenia pliku: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Błąd przywracania: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Udzielono uprawnień.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Nie udało się przyznać uprawnień. Jeśli masz urządzenie Xiaomi lub OPPO/Realme/OnePlus, upewnij się, że włączona jest opcja \"Debugowanie USB (Ustawienia zabezpieczeń)\" lub włącz opcję \"Wyłącz monitorwanie uprawnień\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Nie udało się przyznać uprawnień.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">Za $1 każdego miesiąca uzyskujesz dostęp do wszystkich płatnych aplikacji i więcej.</string>
    <string name="supporters">Wspierający</string>
    <string name="supporters_desc">Ci ludzie pomagają utrzymać tę aplikację (i mnie).</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Nieprzeźroczyste</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Półprzezroczyste</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Przeźroczysty</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">Brak</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Wyłączony</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Brak domyślnych danych</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">Brak</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">In</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Out</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">In/Out</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Nie skonfigurowano</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Wyłączony</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Nieaktywne</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Active</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Opcje nie resetują przy starcie urządzenia?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">Być może musisz dodać SystemUI Tuner do wyjątkmów optymalizacji baterii. Kliknij tutaj, aby dowiedzieć się, jak to zrobić.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Opcja zastosowana!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Czy chcesz zachować zmiany? Ta opcja zostanie cofnięta po %s sekundach.</string>
    <string name="keep">Zachowaj</string>
    <string name="revert">Cofnij</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Please make sure to read the terms before continuing.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">SystemUI Tuner can\'t function without the Write Secure Settings permission. Tap the \"Help\" button if you\'re having trouble granting it.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Please choose an operating system before continuing.</string>
</resources>
