<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">أداة ضبط واجهة مستخدم النظام</string>
    <string name="manager_channel">المدير (إيقاف التشغيل)</string>
    <string name="tap_to_disable">انقر لتعطيل هذا الإشعار</string>
    <string name="home">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="category_display">الشاشة</string>
    <string name="category_accessibility">إمكانية الوصول</string>
    <string name="category_apps">التطبيقات</string>
    <string name="category_audio">ردود الفعل الصوتية و الأصوات</string>
    <string name="category_developer">المطور</string>
    <string name="category_easter_eggs">بيض عيد الفصح</string>
    <string name="category_network">الشبكة</string>
    <string name="category_notifications">الإشعارات</string>
    <string name="category_status_bar">شريط الحالة</string>
    <string name="category_oem">ميزات المصنع</string>
    <string name="category_system">النظام</string>
    <string name="category_ui">واجهة المستخدم</string>
    <string name="category_lock_screen">إقفال الشاشة</string>
    <string name="category_quick_settings">الإعدادات السريعة</string>
    <string name="screen_persistent">خيارات مستمرة</string>
    <string name="category_interaction">التفاعل</string>
    <string name="more">المزيد</string>
    <string name="tweaks">التعديلات</string>
    <string name="failure">فشل</string>
    <string name="help_translate">ساعد في الترجمة</string>
    <string name="sub_cellular">الخلوية</string>
    <string name="sub_wifi">الشبكة اللاسلكية WiFi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">إعدادات إضافية</string>
    <string name="sub_htc">إتش تي سي</string>
    <string name="sub_huawei">هواوي/اونر</string>
    <string name="sub_lg">إل جي</string>
    <string name="sub_oneplus">ون بلس</string>
    <string name="sub_samsung">سامسونج</string>
    <string name="sub_sony">سوني</string>
    <string name="sub_xiaomi">شاومي</string>
    <string name="sub_security">الحماية</string>
    <string name="sub_storage">التخزين</string>
    <string name="sub_power">الطاقة</string>
    <string name="add_to_blacklist">إضافة إلى القائمة السوداء للأيقونة</string>
    <string name="remove_from_blacklist">إزالة من القائمة السوداء للأيقونات</string>
    <string name="flashlight">ضوء الفلاش</string>
    <string name="sub_demo">الوضع التجريبي</string>
    <string name="sub_demo_desc">الوضع التجريبي يسمح لك بفرض شريط حالة جهازك على حالات مختلفة. يمكنك استخدامه لإظهار أو إخفاء أيقونات محددة، وتحديد نقاط قوة الإشارة، وبعض الأشياء الأخرى.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">تعديلات وضع الطيران</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">وضع الطيران يعطل تلقائياً جميع أجهزة اللاسلكي على جهازك عند تبديله. يمكنك تحديد أجهزة اللاسلكي التي يجب تعطيلها (مثل الحفاظ على WiFi عند تمكين وضع الطيران). أيضًا ، يمكنك تغيير أجهزة اللاسلكي التي يمكن تبديلها يدوياً عندما يدخل الجهاز وضع الطيران.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">القائمة السوداء للأيقونات</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">اختر أيقونات محددة لإخفائها من شريط الحالة. لاحظ أن هذه الميزة لن تعمل على جميع الأجهزة أو مع جميع الأيقونة. لا يمكن إخفاء أيقونات الإشعارات باستخدام هذه الميزة.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">تعيين مهلة قفل الجهاز المخصصة</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">في (إعدادات قفل الحماية), يمكنك ضبط مؤقت(القفل التلقائي). هذا المؤقت يحدد المدة الزمنية لقفل الجهاز بعد دخوله وضع السبات. من خلال هذا الخيار, يمكنك ضبط التوقيت كيفما تريد. اذا قمت بوضع مدة زمنية طويلة جدا حينها لن يظهر قفل الشاشة نهائيا.</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">ضبط نسبة بطارية مخصصة لوضع توفير الطاقة</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">يمكن تشغيل خاصية توفير البطارية في جوجل تلقائياً عندما يكون مستوى البطارية عند 5\% أو 15\٪. مع هذا، يمكنك تعيين مشغل خاص بك بالمئة.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">تعيين معدل تأخير الضغط المطول</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">في إعدادات إمكانية الوصول، هناك ميزة تسمى \"اللمس &amp; الاستمرار بالتأخير\" والتي تسمح لك بتحديد المدة التي يجب عليك خلالها الاستمرار في الضغط على الشاشة للأندرويد للتعرف على حدث الضغط المطول. ومع ذلك، فإن الخيارات الوحيدة بشكل افتراضي هي \"قصير\" و\"متوسط\" و\"طويلة\". يمكنك تحديد تأخيرك الخاص.</string>
    <string name="feature_font_scale">تعيين مقياس خط مخصص</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">يسمح لك أندرويد بتعيين حجم النص المعروض على جهازك عن طريق تحديد مقياس الخط على نطاق المنظومة. هذه القيمة عادة ما تكون \"صغيرة\"، \"طبيعية\"، \"كبير\"، \"كبير\"، \"ضخم جداً\". ومع ذلك، يمكنك تعيين القيمة المخصصة الخاصة بك.</string>
    <string name="feature_freeform">تمكين النوافذ الحرة المتعددة</string>
    <string name="feature_freeform_desc">سواء لتمكين دعم النوافذ الحرة المتعددة. يتطلب إعادة التشغيل. يعمل فقط على أجهزة أندرويد 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">تعيين موقع تثبيت التطبيق الافتراضي</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">موقع تثبيت التطبيق الافتراضي. اختر أي تطبيقات تخزين يتم تثبيتها بشكل افتراضي. عادة، تقوم التطبيقات بنفسها بتحديد القيمة في أندرويد مانيست، ولكن يمكنك أن تختار جعلها تثبّت إلى وسيطة تخزين قابلة للتبنّي إذا أردت.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">الإشعارات العلوية</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">التبديل إلى تمكين أو تعطيل التنبيهات العلوية. التنبيهات العلوية هي التنبيهات التي تظهر في الجزء العلوي من الشاشة.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">تجاوز تحذير \"مساحة التخزين غير كافية\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">عندما يصل جهازك إلى قيمة حد أدنى معين للتخزين المتاح، يعرض أندرويد تحذيرا بأن جهازك لا يملك مساحة كافية من التخزين المتاح. هذا يمكن أن يمنعك من تثبيت تطبيقات أو تحديثات جديدة. يمكنك خفض قيمة الحد الأدنى يدوياً لمنع هذا التحذير من العرض.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">إبقاء الشاشة مضاءه خلال الشحن</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">في إعدادات مطور الأندرويد، يمكنك تحديد الخِيار للحفاظ على تشغيل الشاشة عند توصيل الجهاز بالشاحن. بشكل افتراضي، هذا يمكن المِيزة لجميع مصادر الطاقة. يمكنك تحديد مصادر الطاقة التي تريد لكي تبقي شاشة هاتفك قيد التشغيل.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">تعيين مقاييس الرسوم المتحركة المخصصة</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">في إعدادات مطوري الأندرويد، يمكنك تعيين مقاييس الرسوم المتحركة للتحكم في مدة الرسوم المتحركة. إذا كانت الخيارات المتاحة سريعة جدا أو بطيئة بالنسبة لك، يمكنك تعيين قيم مخصصة هنا.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">قفل اتجاه الشاشة إلى قيمة مخصصة</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">معظم الهواتف تسمح لك فقط بقفل اتجاه شاشة الهاتف الخاص بك إلى الوضع العمودي. مع هذا الإعداد، يمكنك قفل اتجاه الشاشة لأي اتجاه. يجب عليك أولاً تعطيل التدوير التلقائي قبل أن يعمل هذا.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">وضع ملء الشاشة</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">معظم التطبيقات الأخرى التي تسمح لك بتبديل وضع الغمر لديها خيارات قليلة فقط: إخفاء شريط التنقل أو إخفاء شريط الحالة. من الممكن في الواقع تعيين هذا على أساس لكل تطبيق، إما في القائمة البيضاء أو في وضع القائمة السوداء. لاحظ أنه على أندرويد 11 وما فوق، هذا الخيار معطل في AOSP وقد لا يعمل على جهازك.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">طول غفوة الإشعارات العلوية</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">المللي ثانية بعد إشعار الإشعارات العلوية يتم الضغط عليها مرة أخرى قبل أن يتمكن التطبيق من المقاطعة مرة أخرى. (الافتراضي: 60 ثانية).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">إيماءات الكاميرا</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">تمكين هذا قد يسمح لهاتفك بتشغيل الكاميرا بسرعة عن طريق النقر المزدوج على زر الطاقة أو قلب الهاتف من الخلف للأمام.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">تعطيل تحذير الصوت العالي</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">وتشترط لوائح الاتحاد الأوروبي على الهواتف الذكية التحذير عند تجاوز مستويات معينة من الحجم (85dB). يجب أن يظهر هذا التحذير مرة بعد كل إعادة تشغيل أو بعد 20 ساعة من تشغيل الموسيقى المتواصل. استخدم هذا الإعداد لتغيير كيفية تصرف ذلك التحذير، أو تعطيله تماما. تأكد من تمكين هذا الإعداد في الخيارات الدائمة لكي يلتزم.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">تعيين أصوات واجهة المستخدم المخصصة</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">لدى أندرويد الكثير من الأصوات لأجزاء مختلفة من واجهة المستخدم. يمكن تغيير الكثير من هذه الأصوات إلى الأصوات المخصصة الخاصة بك. تحتاج فقط إلى تحديد الملف لاستخدامه الأندرويد.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Fix Tethering</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">على بعض الأجهزة و إصدارات الأندرويد، قد يتجاوز هذا القيود المفروضة على الربط بالشحن.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">تعطيل تأكيد رمز SMS القصير</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">عند إرسال الرسائل القصيرة إلى بعض الرموز القصيرة، يحذرك النظام من أنه قد يتم فرض رسوم. يمكنك تعطيل هذا التحذير هنا.</string>
    <string name="feature_sms_limit">حد SMS مخصص</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">افتراضياً، يحدك أندرويد من إرسال 30 رسالة نصية كل 30 دقيقة قبل أن تزعجك بإشعار منبثق. باستخدام هاتين القيمتين، يمكنك تخصيص العديد من الرسائل القصيرة التي تريد أن تكون قادرا على إرسالها دون أن تكون ممتعة.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">قفل اختصارات الشاشة</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">بدءاً من معاينة مطور أندرويد أوريو 3، أزال جوجل القدرة على تخصيص اختصارات شاشة القفل. غير أنه لا يزال من الممكن تحديد قيمة الأفضليات يدوياً.</string>
    <string name="feature_enable_adb">تمكين ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">بعض الأجهزة تعطل ADB تلقائياً بعد فترة من عدم النشاط. قم بتمكين هذا الخيار وتعيينه كخيار دائم لتفعيل ADB.</string>
    <string name="feature_enable_wireless_adb">Enable Wireless ADB</string>
    <string name="feature_enable_wireless_adb_desc">Wireless ADB, introduced to users in Android 11, allows you to pair computers and other devices with your device and use ADB without a cable or special drivers.</string>
    <string name="feature_dark_mode">تمكين الوضع الظلام العالمي</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">قدم نظام أندرويد و10 خيارات الوضع المظلم العالمي، ولكن هذا الخيار كان جزءا من نظام أندرويد لفترة من الوقت. يمكن لهذا الخيار تمكين الوضع المظلم في التطبيقات التي تدعم هذه الميزة (مثل إنستاجرام). قد تكون هناك حاجة إلى إعادة تشغيل لتفعيل التغييرات.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">إظهار ثواني الساعة</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">تمكين الثواني في ساعة شريط الحالة. لن يعمل هذا على جميع الأجهزة والتكييفات، بما في ذلك MIUI و واجهة واحدة.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">وضع عدم الإزعاج في مؤشر مستوى الصوت</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">يسمح لك بتبديل وضع \"الرجاء عدم الإزعاج\" من منبثق مستوى الصوت.</string>
    <string name="feature_battery_percent">إظهار نسبة البطارية في شريط الحالة</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">يعرض النسبة المئوية الحالية للبطارية في أيقونة البطارية على شريط الحالة. قد يتطلب الروت لتنشيطه.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">مستثنى</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">قابل للتبديل</string>
    <string name="feature_show_touches">Show Touches</string>
    <string name="feature_show_touches_desc">When enabled, an indicator will show for a moment wherever you tap on the screen.</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">على قوة AC</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">على قوة USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">على الطاقة اللاسلكية</string>
    <string name="option_keep_awake_on_dock">على الإرساء</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">مقياس مدة الرسوم المتحركة</string>
    <string name="option_window_animation_scale">حجم إطار الرسوم المتحركة</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">مقياس الحركة الانتقالية</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">حد التخزين النسبة المئوية</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">حد التخزين الأقصى لبايت</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">الضغط المزدوج على زر الطاقة</string>
    <string name="option_camera_gesture">الإيماءة</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">قلب الهاتف إلى الأمام أو الخلف</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">الخليوي</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">البلوتوث</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">واي فاي</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">‏الاتصالات القريبة المدى (NFC)</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">وايماكس</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">تلقائي</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">وحدة التخزين الداخلية</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">ذاكرة SD الخارجية</string>
    <string name="option_user_rotation_0">عمودي</string>
    <string name="option_user_rotation_90">أفقي CCW</string>
    <string name="option_user_rotation_180">عمودي عكسي</string>
    <string name="option_user_rotation_270">أفقي CCW</string>
    <string name="option_sms_limit_count">الحد الأقصى لعدد الإرسال</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">الفاصل الزمني</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">زر الاختصار الأيسر</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">زر الاختصار الأيمن</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">منصة السيارة</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما يربط الهاتف في منصة السيارة.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">إلغاء وضع السيارة</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عند إزالة الهاتف من منصة السيارة.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">منصة المكتب</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما يربط الهاتف في منصة المكتب.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">إلغاء الإرساء في المكتب</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما يتم إزالة الهاتف من منصة المكتب.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">قفل</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عند قفل الهاتف.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">إلغاء القفل</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عند فتح الجهاز.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">البطارية منخفضة</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما تكون بطارية الجهاز منخفضة.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">موثوق به</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما يدخل الجهاز حالة \"الموثوقة\" دون فتح القفل.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">الشحن اللاسلكي</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عندما يتم شحن الجهاز لاسلكيا.</string>
    <string name="option_ui_sound_charging">أثناء الشحن</string>
    <string name="option_ui_sound_charging_desc">الصوت الذي يتم تشغيله عند شحن الجهاز.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">تعطيل صوت الشحن</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">ما إذا كان سيتم تعطيل الصوت الذي يشغل عند بدء شحن الجهاز.</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission">أذونات واجهة مستخدم النظام</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission_desc">يتطلب تغيير هذه الخيارات إعادة تشغيل واجهة مستخدم النظام. ستحتاج أيضًا إلى إعادة تشغيل واجهة مستخدم النظام بعد إعادة تشغيل الجهاز. أسهل طريقة لإعادة تشغيل واجهة المستخدم دون إعادة التشغيل هي إلغاء إذن \"الهاتف\". انقر هنا لإدارة الأذونات.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">قراءة الإعدادات المخصصة</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">إذا كنت تعرف المفتاح إلى إعداد معين، يمكنك استخدام هذا لرؤية قيمته الحالية.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">كتابة الإعدادات المخصصة</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">إذا كان لديك إعدادًا محددًا تريد تغييره ليس جزءاً من واجهة النظام تونر، يمكنك تعيينه هنا.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">عدد رؤوس الإعدادات السريعة</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">أندرويد نوجات قدم ميزة جديدة للإعدادات السريعة، تسمى رأس الإعدادات السريعة، الذي يظهر مبدئيا عدد قليل من الإعدادات السريعة في صف واحد في مركز الإشعارات. باستخدام هذا الخيار، من الممكن زيادة أو تقليل عدد البلاطات المعروضة في ذلك الصف. لن يعمل هذا على واجهة مستخدم واحدة.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">موقع الساعة</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">على واجهة مستخدم واحدة في سامسونج (فطيرة أندرويد أو لاحقاً)، من الممكن تغيير موضع ساعة شريط الحالة. سوف يسمح لك QuickStar بقفل جيد بالقيام بذلك، ولكن الخيارات تكون محدودة في بعض الأحيان اعتمادا على الجهاز. يمكنك استخدام هذا لتعيينه إلى اليسار أو الوسط أو اليمين. كن على علم بذلك على واجهة مستخدم واحدة 2. (أندرويد 10)، تحتاج إلى QuickStar لتثبيته لهذا الخيار ليكون له تأثير. لجعل هذا الخيار مستمر، تمكين القائمة السوداء للأيقونات في الخيارات الثابتة.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">لون شريط التنقل</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">في تجربة سامسونج و واجهة مستخدم واحدة من الممكن تعيين لون شريط التنقل إلى اللون المخصص الخاص بك. استخدم هذا الخيار للقيام بذلك.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">مرات تأجيل الإشعارات المخصصة</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">أندرويد أوريو 8.1 قدم خيار غفوة الإشعارات. يمكنك استخدام هذا الإعداد لتعيين قيم مخصصة لأوقات الغفوة.</string>
    <string name="option_night_mode">الوضع الليلي</string>
    <string name="option_night_mode_desc">قدم أندرويد نوجات خيارًا أصليًا لتلوين العرض الأصفر في الليل، يسمى على نحو مناسب الوضع الليلي. تم تنقيحه أكثر في Nougat 7. ، وأعيد تسميته إلى العرض الليلي. يمكنك تمكينه هنا وتعديل خيارات مختلفة. تحذير: على بعض الأجهزة، سيؤدي تنشيط هذا إلى أن تصبح الشاشة سوداء!</string>
    <string name="night_display_temp">درجة حرارة الوضع الليلي</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">عدد صفوف الإعدادات السريعة</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">في سامسونج توتش ويز نوجات وأوريو، من الممكن تخصيص شبكة تخطيط الإعدادات السريعة مع الإعدادات المخفية. استخدم هذا لتغيير عدد الصفوف. الرجاء تمكين هذا كخيار دائم.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">عدد أعمدة الإعدادات السريعة</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">في سامسونج توتش ويز نوجات وأوريو، من الممكن تخصيص شبكة تخطيط الإعدادات السريعة مع الإعدادات المخفية. استخدم هذا لتغيير عدد الأعمدة. الرجاء تمكين هذا كخيار دائم.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">تمكين جميع الخيارات المعطلة/المخفية</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">بعض الخيارات في واجهة النظام تونر مخفية أو معطلة تبعاً لجهازك ولأي إصدار من Android يتم تشغيله. تمكين هذا سيجبر تلك الخيارات على أن تكون مرئية ومفعلة. تحذير: هناك عادة سبب وجيه لأن هذه الخيارات معطلة أو مخفية. قد لا يعملون ببساطة، أو قد يكسروا جهازك. استمر بحذر!</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">إدارة أعمدة البلاط السريعة</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">تمكين أو تعطيل بلاط ضبط الإعدادات السريعة لواجهة النظام بشكل فردي.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">تعطيل تحذير السطوع العالي</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">في بعض المناطق، ستعرض أجهزة سامسونج تحذيرا عندما تحاول الذهاب إلى أعلى مستوى معين من سطوع الشاشة. يتم عادة إعادة تعيين هذا الإعداد عند إعادة التشغيل. قم بتمكين هذا الخيار وتعيينه كخيار ثابت لتعطيل هذا التحذير بشكل دائم.</string>
    <string name="option_qs_editor">محرر الإعدادات السريعة</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">في حين تتوفر بلاط الإعدادات السريعة المخصصة فقط على أندرويد نوجات (7.0) وبعد ذلك، مارشميلو (6.) لا يزال متوفر بشكل محدود لتحرير الإعدادات السريعة (QS). يمكنك إعادة الترتيب، الإزالة، وإضافة إعدادات الإعدادات السريعة الافتراضية، وكذلك النصائح الأساسية.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">المؤثرات الحركية لبلاط الإعدادات السريعة</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">على الأجهزة المدعومة، يمكنك استخدام هذا لتعطيل حركة بلاط الإعدادات السريعة الرائعة والتلاشي عند توسيع مركز الإشعارات بالكامل. إذا لم يكن لهذا تأثير على جهازك، فقم بتشغيله لتجنب مشاكل أخرى.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">الإعدادات السريعة نقل الصفوف الكاملة</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">ما يفعله هذا في الواقع ليس موضحا بشكل جيد، لكنه يفعل شيئا ويمكنك أن تجربه إذا أردت. لها علاقة بسحب مركز الإشعارات إلى الأسفل.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">عرض اشارة الرجوع (اليسار)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">يقدم أندرويد 11 خيارًا لتعيين الحساسية للإيماءة الخلفية للشاشة عن طريق ضبط عرض منطقة الاكتشاف. استخدم هذا الخيار لتعيين عرض الحافة اليسرى بشكل أكثر دقة، أو إزالته كلية.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">عرض شريط الإيماءات الخلفية (اليمين)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">يقدم أندرويد 11 خيارًا لتعيين الحساسية للإيماءة الخلفية للشاشة عن طريق ضبط عرض منطقة الاكتشاف. استخدم هذا الخيار لتعيين عرض الحافة اليمنى بشكل أكثر دقة، أو إزالته كلية.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">إخفاء لوحة الإعدادات السريعة متعددة SIM</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">على أجهزة سامسونج، يمكنك استخدام هذا الخيار لإخفاء العرض المتعدد SIM الذي يظهر في لوحة الإعدادات السريعة الموسعة.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">تعطيل خيارات الشبكة المجمعة</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">على أندرويد 12، جوجل دمج إعدادات الواي فاي، البلوتوث، والجوال في قائمة واحدة. كما تم دمج بلاط الإعدادات السريعة للواي فاي والخلايا في وصلة واحدة للإنترنت. تمكين هذا الخيار سوف يعيد القوائم القديمة في الإعدادات ويسمح لك باستعادة بلاط الإعدادات السريعة المنفصلة. قد تحتاج إلى إعادة التشغيل حتى يصبح هذا ساري المفعول بشكل صحيح. إذا كنت لا ترى الواي فاي و البلاطات الخلوية، يمكنك إضافتها باستخدام ميزة محرر الإعدادات السريعة في واجهة النظام تونر.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">تعطيل إعلانات قفل الشاشة</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">إذا كان Kindle لديك إعلانات تظهر على شاشة القفل، يمكنك استخدام هذا الخيار لتعطيلها. من أجل جعلها دائمة، يجب عليك تمكين هذا الخيار في شاشة الخيارات الدائمة أيضًا.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">السماح باختصار قفل الشاشة اليسرى المخصص</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">يحتفظ FireOS عادة باختصار قفل الشاشة اليسرى للوحة تحكم الجهاز الذكي، حتى إذا قمت بتغيير الاختصار. تمكين هذا هنا وفي الخيارات الثابتة لتكون قادرة على استخدام اختصار مخصص.</string>
    <string name="home_welcome_title">مرحبا!</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="immersive_none">لا شيء</string>
    <string name="immersive_full">ملئ الشاشة</string>
    <string name="immersive_status">الحالة</string>
    <string name="immersive_nav">التنقل</string>
    <string name="immersive_blacklist">القائمة السوداء</string>
    <string name="immersive_whitelist">القائمة البيضاء</string>
    <string name="advanced">خيارات متقدمة</string>
    <string name="all_apps">كل التطبيقات</string>
    <string name="select_apps">حدد التطبيقات</string>
    <string name="radio">راديو</string>
    <string name="reset">إعادة الضبط</string>
    <string name="grant">السماح</string>
    <string name="help">المساعدة</string>
    <string name="no_root_msg">غير قادر على منح الأذونات على الجهاز لأنه لم يتم اكتشاف الوصول إلى الجذر أو شيزوكو. إذا كان جهازك جذر ، تأكد من أن موتور واجهة المستخدم لديه صلاحيات الجذر. وإلا ، اضغط على زر HELP لتعليمات ADB و Shizuko.</string>
    <string name="wss_required_msg">WRITE_SECURE_SETTINGS لم يتم منحه.</string>
    <string name="mode">النمط</string>
    <string name="key">المفتاح</string>
    <string name="value">القيمة</string>
    <string name="label">التسمية</string>
    <string name="hide">إخفاء</string>
    <string name="show">إظهار</string>
    <string name="enabled">مفعل</string>
    <string name="enable">تمكين</string>
    <string name="global">شامل</string>
    <string name="secure">الأمان/تأمين</string>
    <string name="system">النظام</string>
    <string name="left">اليسار</string>
    <string name="middle">الوسط</string>
    <string name="right">اليمين</string>
    <string name="snooze_default">الافتراضي</string>
    <string name="snooze_a">أ</string>
    <string name="snooze_b">‮ب</string>
    <string name="snooze_c">ج</string>
    <string name="snooze_d">د</string>
    <string name="disabled">معطل</string>
    <string name="auto">تلقائي</string>
    <string name="tile_full_immersive">ملئ كامل الشاشة</string>
    <string name="tile_nav_immersive">ملئ التنقل</string>
    <string name="tile_status_immersive">حالة الملء</string>
    <string name="add">إضافة</string>
    <string name="add_qs_tile">إضافة لوحة الإعدادات السريعة</string>
    <string name="intent">نية</string>
    <string name="view_online">عرض على الانترنت</string>
    <string name="tile_custom">تخصيص</string>
    <string name="next">التالي</string>
    <string name="finish">إنهاء</string>
    <string name="previous">السابق</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="done">أكتمل</string>
    <string name="error">خطأ</string>
    <string name="status_bar_icons">أيقونات شريط الحالة</string>
    <string name="network_states">حالة الشبكة</string>
    <string name="volume_visibility">رؤية مستوى الصوت</string>
    <string name="bluetooth_visibility">رؤية البلوتوث</string>
    <string name="location_visibility">رؤية الموقع</string>
    <string name="alarm_visibility">رؤية المنبه</string>
    <string name="sync_visibility">رؤية المزامنة</string>
    <string name="tty_visibility">رؤية TTY</string>
    <string name="eri_visibility">رؤية ERI</string>
    <string name="secure_visibility">الرؤية الآمنة</string>
    <string name="mute_visibility">رؤية الكتم</string>
    <string name="speakerphone_visibility">رؤية مكبر الصوت</string>
    <string name="airplane_visibility">رؤية وضع الطيران</string>
    <string name="wifi_visibility">رؤية WiFi</string>
    <string name="mobile_visibility">رؤية الجوال</string>
    <string name="wifi_level">مستوى الواي فاي</string>
    <string name="wifi_fully_connected">WiFi متصل بالكامل</string>
    <string name="mobile_level">مستوى الجوال</string>
    <string name="mobile_fully_connected">الجوال متصل بالكامل</string>
    <string name="mobile_roaming">تجوال الجوال</string>
    <string name="mobile_data_type">نوع بيانات الجوال</string>
    <string name="mobile_activity_type">نوع نشاط الجوال</string>
    <string name="wifi_activity_type">نوع نشاط الواي فاي</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">تغيير شبكة مشغل الشبكة</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">إشارة تضخيم الجوال</string>
    <string name="battery_level">مستوى البطارية</string>
    <string name="battery_charging">يتم شحن البطارية</string>
    <string name="clock_time">وقت الساعة</string>
    <string name="status_bar_style">نمط شريط الحالة</string>
    <string name="backup_restore">النسخ الاحتياطي/الاستعادة</string>
    <string name="back_up">نسخ احتياطي</string>
    <string name="restore">استعادة</string>
    <string name="set_color">تعيين لون</string>
    <string name="intro_welcome">أهلا وسهلا!</string>
    <string name="intro_welcome_desc">جهاز الأندرويد الخاص بك ربما لديه الكثير من الإعدادات للتغيير، ولكن هل تعلم أن هناك الكثير من الإعدادات المخفية؟ هذا التطبيق يساعدك على تغيير هذه الإعدادات المخفية! لا تحتاج إلى الوصول إلى الجذر، ولكن يجب عليك اتباع بعض الخطوات لإعداد هذا التطبيق.</string>
    <string name="intro_terms">شروط الإستخدام</string>
    <string name="intro_terms_desc">الرجاء قراءة هذه الشروط. أعدك أنهم يستحقون. بالنسبة لمعظمكم، سوف يحفظون لك رسالة بريد إلكتروني.</string>
    <string name="intro_disclaimer">إخلاء المسؤولية</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">يمكن لـ واجهة النظام Tuner تغيير الإعدادات المخفية. لسوء الحظ، بما أنها مخفية، هناك فرصة أن جهازك الخاص لن يستجيب لبعض التغييرات. على إصدارات الأندرويد المخصصة بشكل مكثف، مثل EMUI و MIUI و ColorOS، سيكون هناك الكثير من الميزات التي ببساطة لن تعمل. أرجو أن تتذكر أنه لا يوجد شيء يمكنني فعله حيال هذا.</string>
    <string name="intro_grant_wss">منح إعدادات آمنة للكتابة</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">يحتاج واجهة مستخدم النظام إلى إذن خاص للعمل. لمنحه، إما تحتاج إلى استخدام ADB أو أن تكون متجذرا. الضغط على GRANT أدناه سيحاول استخدام الجذر لمنح الإذن. خلاف ذلك، اضغط على زر HELP، وسوف نساعدك على إعداد ADB. لا تقلق، على الرغم من أن ADB آمن تماما للاستخدام. لن تبطل الضمان الخاص بك، أو قم برحلة سامسونج كنوكس، أو قم بتشغيل هاتفك، أو قم بفتح محمل البوت.</string>
    <string name="intro_grant_extra">منح أذونات إضافية</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">لبعض الميزات، يحتاج واجهة المستخدم النظام بعض أذونات ADB إضافية للعمل بشكل صحيح. ليس عليك أن تمنح هذه الآن ، وسوف يتم دعوتك إذا كانت هناك حاجة إليها.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">نافذة تنبيه النظام</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">أندرويد 12 وما بعد ذلك قد قيّد بشكل كبير قدرة التطبيقات على تشغيل العمليات في الخلفية وعند تشغيل الجهاز. إن منح إذن موفر واجهة النظام لعرض التطبيقات الأخرى سيعفيه من هذه القيود ويحسن موثوقية الخيارات الثابتة. هذا الإذن اختياري تماما.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">السماح بالإشعارات</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">يقدم أندرويد 13 تقييدا جديدا على التطبيقات يتطلب الحصول على إذن من المستخدم لعرض الإشعارات. قد يعرض واجهة النظام تونر إشعارا عند تشغيل عمليات الخلفية. إذا كنت ترغب في رؤية هذا الإشعار، فيرجى السماح لواجهة النظام تونر بإظهار الإشعارات.</string>
    <string name="intro_last">شكرا لاستخدام تطبيقي!</string>
    <string name="intro_last_desc">تابعني على ماستدون أو تويتر للحصول على أحدث التحديثات.</string>
    <string name="intro_crash_reports">تمكين تقارير الأعطال</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">يمكنك اختيار تمكين تقارير الأعطال المجهولة للمساعدة في إبقاء التطبيق يعمل بسلاسة. لا يتم جمع أي معلومات شخصية. لتعطيل المجموعة بالكامل بمجرد التفعيل، ستحتاج إلى فرض إيقاف Tuner. يمكنك تغيير هذا الإعداد لاحقاً.</string>
    <string name="crash_reports_desc">يمكنك اختيار تمكين تقارير الأعطال المجهولة للمساعدة في إبقاء التطبيق يعمل بسلاسة. لا يتم جمع أي معلومات شخصية. لتعطيل المجموعة بالكامل بمجرد التفعيل، ستحتاج إلى فرض إيقاف Tuner. يمكنك تغيير هذا الإعداد لاحقاً.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">عذراً، هذه المِيزة تعمل فقط مع أصدار أندرويد %s ومابعده</string>
    <string name="compatibility_message_both">عذراً، هذه الميزة تعمل فقط من أندرويد %1$s إلى أندرويد %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">عذراً، هذه الميزة تعمل فقط من خلال أندرويد %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">عذراً، تحتاج إلى بطاقة SD لتغيير هذا الخيار.</string>
    <string name="reset_confirm">سيؤدي هذا إلى إعادة تعيين معظم التغييرات التي أدخلها برنامج موافق واجهة النظام. يجب إعادة تعيين الخيارات التالية يدوياً. أوصي بإعادة التشغيل بعد إعادة الضبط.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">حدد خيارًا هنا لقفل قيمه على تلك التي تم تعيينها من قبل واجهة النظام تونر.</string>
    <string name="android_marshmallow">المارشميلو 6.0</string>
    <string name="android_nougat">نوجات 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">نوغات 7-1</string>
    <string name="android_oreo">أوريو 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">أوريو 8.1</string>
    <string name="android_pie">الفطيرة 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">فشل في كتابة الإعداد!</string>
    <string name="write_system_fail_desc">للأسف، أندرويد قيّد القدرة على تغيير هذا الإعداد. للعمل حوله، ستحتاج إما إلى تطبيق الإضافات الخاص بي أو Shizuku. إذا كان لديك بالفعل الإضافة مثبتة، قد تحتاج إلى تحديثها. إذا كان لديك بالفعل إضافة Shizuku مثبته، تأكد من تشغيلها والسماح لـ SystemUI Tuner بالوصول.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">الحصول على إضافات</string>
    <string name="download_shizuku">الحصول على Shizuku</string>
    <string name="open_shizuku">فتح Shizuku</string>
    <string name="read_setting_fail">فشل في قراءة الإعداد!</string>
    <string name="read_setting_fail_desc">أندرويد قيّد القدرة على قراءة هذا الإعداد. للعمل حوله، ستحتاج إما إلى تطبيق الإضافات الخاص بي أو Shizuku. إذا كان لديك بالفعل الإضافة مثبتة، قد تحتاج إلى تحديثها. إذا كان لديك بالفعل موقع Shizuku مثبت، تأكد من تشغيله والسماح لـ SystemUI Tuner بالدخول.</string>
    <string name="donate">تبرع</string>
    <string name="donate_desc">أنا اطور هذا التطبيق في وقت فراغي. إذا كنت تستمتع باستخدامه، فأدعمني بفنجان من القهوة (رغم أنني لا أشرب القهوة). بالطبع، هذا تبرع، وليس عليك القيام بأي شيء. لا توجد ميزات مدفوعة الأجر في واجهة النظام تونر.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">اجتماعي</string>
    <string name="twitter">تويتر</string>
    <string name="email">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="website">الموقع الالكتروني</string>
    <string name="more_apps">المزيد من التطبيقات</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">ماستدون</string>
    <string name="check_it_out">تحقق من ذلك</string>
    <string name="add_custom_item">إضافة عنصر مخصص</string>
    <string name="edit_custom_item">تحرير العنصر المخصص</string>
    <string name="remove_item">حذف هذا العنصر</string>
    <string name="remove_item_desc">هل تريد إزالة هذا العنصر؟</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">نوع الإعدادات: %1$s، المفتاح: %2$s، القيمة: %3$s</string>
    <string name="settings_read_template">نوع الإعدادات: %1$sالمفتاح: %2$s</string>
    <string name="tile_battery">البطارية</string>
    <string name="tile_clock">الساعة</string>
    <string name="tile_demo">الوضع التجريبي</string>
    <string name="tile_heads_up">التنبيهات العلوية</string>
    <string name="tile_night_mode">الوضع الليلي</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">قفل الدوران</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">تعديل القائمة السوداء للأيقونة قد يتسبب في ظهور الرمز المعروض هنا في شريط الحالة الخاص بك. هذه هي أيقونة قفل الدوران. يمكنك قائمتها سوداء أدناه.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">إخفاء رمز البطارية لم يعد ممكنا باستخدام القائمة السوداء للأيقونات على أندرويد 10. هذا خطأ في أندرويد. يجب إصلاحه في أندرويد 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">عرض المشكلة</string>
    <string name="error_creating_file_template">خطأ في إنشاء الملف: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">خطأ في الاستعادة: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">تم منح الأذونات بنجاح.</string>
    <string name="permission_grant_failure">فشل في منح الأذونات. إذا كان لديك جهاز Xiaomi أو OPPO/Realme/OnePlus ، يرجى التأكد من تمكين \"تصحيح أخطاء USB (إعدادات الأمن)\" أو تمكين \"تعطيل مراقبة الأذونات\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">فشل في منح الأذونات.\n%s</string>
    <string name="patreon">باتريون</string>
    <string name="patreon_desc">مقابل $1 دولار في الشهر، تحصل على الوصول إلى جميع تطبيقاتي المدفوعة، وأكثر من ذلك.</string>
    <string name="supporters">الداعمون</string>
    <string name="supporters_desc">هؤلاء الناس يساعدون على إبقاء هذا التطبيق (وأنا) مستمرون.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">غير شفاف</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">شبه شفاف</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">شفافة</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">التجوال</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">لا يوجد</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">معطل</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">البيانات غير الافتراضية</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">لا يوجد</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">في</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">خارج</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">الدخول/الخروج</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">لم يتم الإعداد</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">معطل</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">غير نشط</string>
    <string name="safe_audio_state_active">نشط</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">عدم إعادة تعيين الخيارات في التمهيد؟</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">قد تحتاج إلى القائمة البيضاء لـ واجهة النظام تونر من أي تحسينات للبطارية. انقر هنا لمعرفة كيف.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">تم تفعيل الخيار!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">هل تريد الإبقاء على التغييرات؟ سيتم الرجوع عن هذا الخيار بعد %s ثانية.</string>
    <string name="keep">إبقاء</string>
    <string name="revert">تراجع</string>
    <string name="increase" desc="This is in verb form.">زيادة</string>
    <string name="decrease" desc="This is in verb form.">إنقاص</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">الرجاء التأكد من قراءة المصطلحات قبل المتابعة.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">لا يمكن لموفق واجهة النظام العمل بدون إذن كتابة إعدادات آمنة. اضغط على زر \"المساعدة\" إذا كنت تواجه مشكلة في منحه.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">الرجاء اختيار نظام تشغيل قبل المتابعة.</string>
</resources>
