<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">System UI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Gestionnaire (éteindre)</string>
    <string name="tap_to_disable">Appuyez pour désactiver cette notification</string>
    <string name="home">Accueil</string>
    <string name="category_display">Affichage</string>
    <string name="category_accessibility">Accessibilité</string>
    <string name="category_apps">Applications</string>
    <string name="category_audio">Audio &amp; Son</string>
    <string name="category_developer">Développeur</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Réseau</string>
    <string name="category_notifications">Notifications</string>
    <string name="category_status_bar">Barre d\'état</string>
    <string name="category_oem">Fonctionnalités OEM</string>
    <string name="category_system">Système</string>
    <string name="category_ui">UI</string>
    <string name="category_lock_screen">Écran de verrouillage</string>
    <string name="category_quick_settings">Paramètres rapides</string>
    <string name="screen_persistent">Options persistantes</string>
    <string name="category_interaction">Interaction</string>
    <string name="more">Plus</string>
    <string name="tweaks">Options avancées</string>
    <string name="failure">Échec</string>
    <string name="help_translate">Aider à la traduction</string>
    <string name="sub_cellular">Cellulaire</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Divers</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsun</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Sécurité</string>
    <string name="sub_storage">Stockage</string>
    <string name="sub_power">Alimentation</string>
    <string name="add_to_blacklist">Ajouter à la liste noire des icônes</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Retirer de la liste noire des icônes</string>
    <string name="flashlight">Lampe torche</string>
    <string name="sub_demo">Mode démo</string>
    <string name="sub_demo_desc">Le mode démo vous permet de forcer la barre d\'état de votre appareil sur différents modes. Vous pouvez l\'utiliser pour afficher ou masquer certaines icônes, modifier l\'affichage du signal, et quelques autres choses.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Paramètres du mode avion</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">Le mode avion désactive automatiquement toutes les radios de votre appareil lorsqu\'il est activé. Vous pouvez spécifier quelles radios doivent être désactivées (comme garder le Wi-Fi actif lors de l\'activation du mode avion). De plus, vous pouvez choisir les radios qui doivent être basculées manuellement lorsque l\'appareil entre en mode avion.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Liste noire des icônes</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Choisissez des icônes spécifiques à cacher dans la barre d\'état. Notez que cette fonctionnalité ne fonctionnera pas sur tous les appareils ou avec toutes les icônes. Les icônes de notification ne peuvent pas être masquées en utilisant cette fonctionnalité.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Définir un délai personnalisé pour le verrouillage de l\'écran</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">Sous la rubrique « Paramètres de verrouillage sécurisé », vous pouvez définir un minuteur « Verrouillage automatique ». Ce minuteur détermine combien de temps l\'écran de verrouillage doit être affiché après la mise en veille de l\'appareil. Vous pouvez définir n\'importe quelle valeur (en millisecondes) pour cette option. Si vous définissez une valeur suffisamment élevée, votre écran de verrouillage ne s\'affichera pratiquement jamais (à condition que vous ayez désactivé la fonction \"Verrouillage instantané de l\'appareil\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Définir le pourcentage de déclenchement de l\'économiseur de batterie personnalisé</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">La fonction d’économiseur de batterie de Google peut se déclencher automatiquement lorsque le niveau de la batterie est de 5\% ou 15\%. Avec cette option, vous pouvez définir un autre pourcentage de déclenchement.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Définir un délai d\'appui long personnalisé</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Dans les paramètres d\'accessibilité, il y a une fonctionnalité appelée \"Délai d\'appui long\" qui vous permet de spécifier pendant combien de temps vous devez appuyer sur l\'écran pour qu\'Android reconnaisse un appui long. Cependant, les seules options par défaut sont \"court\", \"moyen\" et \"long\". Vous pouvez régler le délai de votre choix.</string>
    <string name="feature_font_scale">Choisir une taille de police personnalisée</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android vous permet de définir la taille du texte affiché sur votre appareil en spécifiant une taille de police par défault, applicable à l\'ensemble du système. Ces valeurs sont généralement représentées dans les paramètres de la taille de police sous les noms \"Petite\", \"Normale\" ou \"Par défaut\", \"Grande\", et \"Trés grande\". Cependant, vous pouvez définir ici vos propres valeurs personnalisées.</string>
    <string name="feature_freeform">Activer le mode \"Fenêtres de forme libre\"</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Choisir ou non d\'activer la prise en charge du mode \"Fenêtres de forme libre\". Requis un redémarrage du système. Fonctionne uniquement sur les appareils tournant sous Android 7.0 et plus.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Définir le chemin d\'installation par défaut des applications</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Chemin d\'installation par défaut des applications. Définissez l\'emplacement d\'installation par défaut des applications. En temps normal, les applications s\'installent en suivant les valeurs définies dans leurs fichiers manifestes (AndroidManifest.xml). Vous pouvez cependant choisir de les installer sur un support de stockage externe si vous le souhaitez.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Activer/Désactiver les notifications</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Permet de totalement désactiver/réactiver les notifications. Les notifications sont situées dans la barre d\'état, en haut de l\'écran.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Outrepasser l\'avertissement \"Espace de stockage insuffisant\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Lorsque votre appareil atteint une certaine valeur seuil de stockage disponible, Android affiche un avertissement indiquant que votre appareil ne dispose pas d\'une quantité suffisante de stockage disponible. Cela peut vous empêcher d\'installer de nouvelles applications ou mises à jour. Vous pouvez abaisser manuellement la valeur du seuil pour empêcher cet avertissement de s\'afficher.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Garder l\'écran allumé lorsque l\'appareil est en cours de chargement</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Dans les paramètres développeurs d\'Android, vous pouvez sélectionner une option permettant de garder l\'écran allumé lorsque l\'appareil est branché au secteur. Par défaut, cela activera cette fonction pour toutes les sources d\'alimentation. Vous pouvez spécifier les sources d\'alimentation sur lesquelles vous souhaitez que votre écran reste allumé.</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales">Définir des durées d\'animation personnalisées</string>
    <string name="feature_custom_animation_scales_desc">Dans les paramètres développeurs d\'Android, vous pouvez définir certains paramètres pour contrôler la durée des animations de l\'interface système. Si les options disponibles sont trop rapides ou trop lentes pour vous, vous pouvez définir des valeurs personnalisées ici.</string>
    <string name="feature_custom_rotation">Changer l\'orientation de l\'écran de verrouillage par défaut</string>
    <string name="feature_custom_rotation_desc">La plupart des téléphones vous permettent uniquement d\'avoir l\'écran de verrouillage en mode Portrait. Avec ce paramètre, vous pouvez verrouiller l\'orientation de l\'écran sur n\'importe quelle mode. Vous devrez cependant désactiver la rotation automatique pour que paramètre puisse fonctionner.</string>
    <string name="feature_immersive_mode">Mode immersif</string>
    <string name="feature_immersive_mode_desc">Most other applications that allow you to toggle immersive mode only have a few options: hide the navigation bar or hide the status bar. It\'s actually possible to set this on a per-app basis, in either whitelist or blacklist mode. Note that on Android 11 and above, this option is broken in AOSP and may no longer work on your device.</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length">Leads-Une Notification Snooker Lent</string>
    <string name="feature_heads_up_snooze_length_desc">Durée en millisecondes après qu\'une notification flottante soit masquée avant que l\'application ne puisse interrompre à nouveau. (Par défaut : 60 secondes).</string>
    <string name="feature_camera_gestures">Caméra gestuelle</string>
    <string name="feature_camera_gestures_desc">L\'activation de cette option peut permettre à votre appareil de lancer rapidement l\'application appareil photo en appuyant deux fois sur le bouton d\'alimentation ou en retournant l\'appareil.</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning">Désactiver l\'avertissement de limitation du niveau sonore</string>
    <string name="feature_disable_safe_audio_warning_desc">Les réglementations européennes exigent que les appareils envoient une notification d\'avertissement lorsqu\'ils dépassent un certain niveau sonore (85 dB). Cet avertissement doit s\'afficher au moins une fois après chaque redémarrage ou après 20 heures de lecture de musique en continue. Utilisez ce paramètre pour modifier le comportement de cet avertissement ou désactivez-le entièrement. Assurez-vous d\'activer ce paramètre dans les options persistantes pour qu\'il reste.</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds">Définir les sons personnalisés de l\'interface utilisateur</string>
    <string name="feature_custom_ui_sounds_desc">Android possède beaucoup de sons pour différentes parties de l\'interface utilisateur. Beaucoup de ces sont peuvent être remplacés par vos propres sons personnalisés. Vous devez simplement spécifier le fichier qu\'Android doit utiliser.</string>
    <string name="feature_fix_tethering">Fixer le partage de connexion</string>
    <string name="feature_fix_tethering_desc">Sur certains appareils et versions d\'Android, ceci peut contourner les restrictions des fournisseurs d\'accès sur le partage de connexion.</string>
    <string name="feature_shortcode_warning">Désactiver les confirmations de Code Court par SMS</string>
    <string name="feature_shortcode_warning_desc">Lorsque vous envoyez un SMS à certains numéros courts, le système vous avertit que des frais peuvent être appliqués. Vous pouvez désactiver cet avertissement ici.</string>
    <string name="feature_sms_limit">Limite de SMS personnalisée</string>
    <string name="feature_sms_limit_desc">Par défaut, Android vous limite à 30 SMS toutes les 30 minutes avant de vous ennuyer avec une notification. En utilisant ces deux valeurs, vous pouvez personnaliser combien de SMS vous voulez pouvoir envoyer avant d\'être averti.</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts">Raccourcis de l\'écran de verrouillage</string>
    <string name="feature_lockscreen_shortcuts_desc">À partir d\'Android Ordo Développer Premier 3, Google a supprimé la possibilité de personnaliser les raccourcis de l\'écran de verrouillage. Cependant, la valeur de préférence peut toujours être définie manuellement.</string>
    <string name="feature_enable_adb">Activer ADB</string>
    <string name="feature_enable_adb_desc">Certains appareils désactivent ADB automatiquement après une période d\'inactivité. Activez cette option et définissez-la comme Option Permanente pour forcer l\'activation d\'ADB.</string>
    <string name="feature_dark_mode">Activer le Mode Sombre Universel</string>
    <string name="feature_dark_mode_desc">Android Pie et 10 ont introduit une option de thème sombre universel, mais cette option fait partie d\'Android depuis un moment maintenant. Ce paramètre peut activer le mode sombre dans les apps qui supportent cette fonctionnalité (comme Instagram par exemple). Un redémarrage peut être requis pour que les changements prennent effet.</string>
    <string name="feature_clock_seconds">Afficher les secondes sur l\'horloge</string>
    <string name="feature_clock_seconds_desc">Affiche les secondes sur l\'horloge de la barre d\'état. Ceci ne marchera pas sur tous les appareils et toutes les configurations, MIUI et One UI entre autres.</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume">Interrupteur Ne pas Déranger dans l\'indicateur de volume</string>
    <string name="feature_dnd_in_volume_desc">Vous permet d\'activer ou désactiver Ne pas Déranger depuis le curseur du volume.</string>
    <string name="feature_battery_percent">Afficher le pourcentage de la batterie dans la barre d\'état</string>
    <string name="feature_battery_percent_desc">Affiche le pourcentage actuel de la batterie dans l\'icône de la barre d\'état. Peut nécessiter les droits root pour être actif.</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_radios">Exempté</string>
    <string name="feature_header_airplane_mode_toggleable_radios">Activable</string>
    <string name="option_keep_awake_on_ac">Branché sur secteur</string>
    <string name="option_keep_awake_on_usb">Branché en USB</string>
    <string name="option_keep_awake_on_wireless">En charge sans fil</string>
    <string name="option_animator_duration_scale">Échelle de durée d\'animation</string>
    <string name="option_window_animation_scale">Vitesse d\'animation des fenêtres</string>
    <string name="option_transition_animation_scale">Vitesse d\'animation des transitions</string>
    <string name="option_storage_threshold_percentage">Pourcentage du seuil de déclenchement</string>
    <string name="option_storage_threshold_max_bytes">Seuil de stockage des octets maximum</string>
    <string name="option_camera_gesture_double_power">Double appui sur le bouton d\'alimentation</string>
    <string name="option_camera_gesture">Gestes</string>
    <string name="option_camera_gesture_twist">Retourner le téléphone</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_cell">Mobile</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_nfc">NFC</string>
    <string name="option_airplane_mode_radio_wimax">WiMax</string>
    <string name="option_app_install_location_auto">Automatique</string>
    <string name="option_app_install_location_internal">Stockage interne</string>
    <string name="option_app_install_location_sd">Carte SD</string>
    <string name="option_user_rotation_0">Portrait</string>
    <string name="option_user_rotation_90">Paysage</string>
    <string name="option_user_rotation_180">Portrait inversé</string>
    <string name="option_user_rotation_270">Paysage inversé</string>
    <string name="option_sms_limit_count">Nombre maximum d\'envois</string>
    <string name="option_sms_limit_interval">Intervalle de temps</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_left">Raccourci gauche</string>
    <string name="option_lockscreen_shortcut_right">Raccourci droit</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock">Station d\'accueil voiture</string>
    <string name="option_ui_sound_car_dock_desc">Audio qui est lu lorsque le téléphone est branché dans une station d\'accueil.</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock">Déconnexion de la station d\'accueil de la voiture</string>
    <string name="option_ui_sound_car_undock_desc">Audio qui est lu lorsque le téléphone est retiré de la station d\'accueil.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock">Station d\'accueil bureau</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_dock_desc">Audio qui est lu lorsque le téléphone est branché dans une station d\'accueil de bureau.</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock">Déconnexion de la station d\'accueil du bureau</string>
    <string name="option_ui_sound_desk_undock_desc">Audio qui est lu lorsque le téléphone est retiré de la station d\'accueil du bureau.</string>
    <string name="option_ui_sound_lock">Verrouillage</string>
    <string name="option_ui_sound_lock_desc">Audio qui est lu lorsque le téléphone est verrouillé.</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock">Déverrouillage</string>
    <string name="option_ui_sound_unlock_desc">Audio qui est lu lorsque l\'appareil est déverrouillé.</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery">Batterie faible</string>
    <string name="option_ui_sound_low_battery_desc">Audio qui est lu lorsque l\'appareil à la batterie faible.</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted">De confiance</string>
    <string name="option_ui_sound_trusted_desc">Audio qui est joué lorsque le périphérique entre dans \"l\'état de confiance\" sans déverrouiller.</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging">Recharge en cours</string>
    <string name="option_ui_sound_wireless_charging_desc">Audio qui est lu lorsque l\'appareil est chargé.</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging">Désactiver le son de charge</string>
    <string name="option_ui_sound_disable_charging_desc">Indique s\'il faut désactiver le son qui joue lorsque l\'appareil commence à se charger.</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission">System UI Permissions</string>
    <string name="option_ui_sound_revoke_system_ui_permission_desc">Changing these options requires a restart of System UI. You\'ll also need to restart System UI after a device reboot. The easiest way to restart System UI without rebooting is to revoke the \"Phone\" permission. Tap here to manage permissions.</string>
    <string name="option_advanced_read_setting">Lire des paramètres personnalisés</string>
    <string name="option_advanced_read_setting_desc">Si vous connaissez la clé d\'un paramètre particulier, vous pouvez l\'utiliser pour voir sa valeur actuelle.</string>
    <string name="option_advanced_write_setting">Écrire un paramètre personnalisé</string>
    <string name="option_advanced_write_setting_desc">Si vous avez un paramètre particulier que vous voulez modifier qui ne fait pas partie de Système Tuner, vous pouvez le définir ici.</string>
    <string name="option_qqs_tiles">Nombre d\'entêtes des paramètres rapides</string>
    <string name="option_qqs_tiles_desc">Android Nougat a introduit une nouvelle fonctionnalité de configuration rapide, appelée l\'en-tête des paramètres rapides, qui affiche les premières tuiles de configuration rapide en une seule ligne dans l\'ombrage des notifications. En utilisant cette option, il est possible d\'augmenter ou de diminuer le nombre de tuiles affichées dans cette ligne. Cela ne fonctionnera pas sur une seule interface.</string>
    <string name="option_oneui_clock_position">Position de l’horloge</string>
    <string name="option_oneui_clock_position_desc">Sur l\'IU One de Samsung (Android Pie ou ultérieure), il est possible de changer la position de l\'horloge de la barre d\'état. Le QuickStar de bien verrouillé vous permettra de le faire, mais les options sont parfois limitées en fonction de l\'appareil. Vous pouvez l\'utiliser pour le régler à gauche, au milieu ou à droite. Sachez que sur Une interface utilisateur 2. (Android 10), vous devez installer QuickStar pour que cette option ait un effet. Pour rendre cette option persistante, activez la liste noire des icônes dans les options persistantes.</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color">Couleur de la barre de navigation</string>
    <string name="option_touchwiz_navbar_color_desc">Avec Samsung Experience et une interface utilisateur, il est possible de définir la couleur de la barre de navigation à votre propre couleur. Utilisez cette option pour faire cela.</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times">Temps de rappel de notification personnalisés</string>
    <string name="option_custom_notification_snooze_times_desc">Android Oreo 8.1 a introduit une option pour mettre en veille les notifications. Vous pouvez utiliser ce paramètre pour définir des valeurs personnalisées pour les heures de mise en veille.</string>
    <string name="option_night_mode">Mode Nuit (sombre)</string>
    <string name="option_night_mode_desc">Android Nougat a introduit une option native pour teindre l\'affichage jaune la nuit, bien appelé Mode Nuit. Il a été plus raffiné dans Nougat 7. , et renommé en affichage de nuit. Vous pouvez l\'activer ici et ajuster différentes options. AVERTISSEMENT : Sur certains appareils, l\'activation de cette option rendra l\'écran noir!</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count">Nombre de lignes des paramètres rapides</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_row_count_desc">Sur Samsung TouchWiz Nougat et Oreo, il est possible de personnaliser la grille de mise en page QS avec des paramètres cachés. Utilisez ceci pour changer le nombre de lignes. Veuillez l\'activer en tant qu\'option persistante.</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count">Nombre de colonnes dans les paramètres rapides</string>
    <string name="option_touchwiz_qs_column_count_desc">Sur Samsung TouchWiz Nougat et Oreo, il est possible de personnaliser la grille de mise en page QS avec des paramètres cachés. Utilisez ceci pour changer le nombre de colonnes. Veuillez l\'activer en tant qu\'option persistante.</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all">Activer toutes les options désactivées/cachées</string>
    <string name="option_advanced_force_enable_all_desc">Certaines options de SystemUI Tuner sont cachées ou désactivées en fonction de votre appareil et de la version d\'Android qui fonctionne. Activer ceci forcera ces options à être visibles et activées. AVERTISSEMENT : il y a généralement une bonne raison pour laquelle ces options sont désactivées ou cachées. Ils peuvent simplement ne pas fonctionner, ou ils peuvent casser votre appareil. Procédez avec prudence !</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles">Gérer les tuiles QS</string>
    <string name="option_advanced_manage_qs_tiles_desc">Activer ou désactiver individuellement les tuiles QS de SystemUI Tuner.</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning">Désactiver l\'avertissement de forte luminosité</string>
    <string name="option_touchwiz_disable_high_brightness_warning_desc">Dans certaines régions, les appareils Samsung afficheront un avertissement lorsque vous tenterez de dépasser un certain niveau de luminosité de l\'écran. Ce paramètre est généralement réinitialisé au redémarrage. Activez ceci et définissez-le comme une option persistante pour désactiver définitivement cet avertissement.</string>
    <string name="option_qs_editor">Éditeur Réglages rapides</string>
    <string name="option_qs_editor_desc">While custom QS tiles are only available on Android Nougat (7.0) and later, Marshmallow (6.0) still has limited QS editing available. You can reorder, remove, and add default QS tiles, as well as basic Intents.</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim">QS Fancy Animation</string>
    <string name="option_qs_fancy_anim_desc">On supported devices, you can use this to disable the fancy QS tile movement and fading when fully expanding the notification center. If this doesn\'t seem to have an effect on your device, keep it turned on to avoid other issues.</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows">QS Move Full Rows</string>
    <string name="option_qs_move_full_rows_desc">What this actually does isn\'t explained very well, but it does something and you could try it if you want. It has something to do with pulling down the notification center.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left">Back Gesture Edge Width (Left)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_left_desc">Android 11 introduces an option to set the sensitivity for the screen-edge back gesture by adjusting the detection area\'s width. Use this option to set the left edge\'s width more finely, or remove it altogether.</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right">Back Gesture Edge Width (Right)</string>
    <string name="option_back_gesture_inset_scale_right_desc">Android 11 introduces an option to set the sensitivity for the screen-edge back gesture by adjusting the detection area\'s width. Use this option to set the right edge\'s width more finely, or remove it altogether.</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel">Hide QS Multi-SIM Panel</string>
    <string name="option_hide_multi_sim_panel_desc">On Samsung devices, you can use this option to hide the multi-SIM view that appears in the expanded quick settings panel.</string>
    <string name="option_disable_combined_internet">Disable Combined Network Options</string>
    <string name="option_disable_combined_internet_desc">On Android 12, Google combined the settings for WiFi, Bluetooth, and cellular into one menu. The quick settings tiles for WiFi and cellular were also combined into a single Internet tile. Enabling this option will bring back the old menus in Settings and allow you to restore the separate QS tiles. You may need to reboot for this to properly take effect. If you don\'t see the WiFi and cellular tiles, you can add them using the Quick Settings Editor feature in SystemUI Tuner.</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads">Disable Lock Screen Ads</string>
    <string name="option_disable_lock_screen_ads_desc">If your Kindle has ads that show on the lock screen, you can use this option to disable them. In order to make it permanent, you should enable this option in the Persistent Options screen as well.</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut">Allow Custom Left Lock Screen Shortcut</string>
    <string name="option_allow_custom_left_lock_shortcut_desc">FireOS normally reserves the left lock screen shortcut for the smart device dashboard, even if you change the shortcut. Enable this here and in Persistent Options to be able to use a custom shortcut.</string>
    <string name="home_welcome_title">Bienvenue!</string>
    <string name="search">Chercher</string>
    <string name="immersive_none">Ne pas afficher</string>
    <string name="immersive_full">Complet</string>
    <string name="immersive_status">Statut</string>
    <string name="immersive_nav">Navigation</string>
    <string name="immersive_blacklist">Liste noire</string>
    <string name="immersive_whitelist">Liste blanche</string>
    <string name="advanced">Avancé</string>
    <string name="all_apps">Toutes les applications</string>
    <string name="select_apps">Sélectionner les applications</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="reset">Réinitialiser</string>
    <string name="grant">Accorder</string>
    <string name="help">Besoin d\'aide ?</string>
    <string name="no_root_msg">Unable to grant permissions on-device as neither root nor Shizuku access was detected. If your device is rooted, make sure SystemUI Tuner has root access. Otherwise, press the HELP button for ADB and Shizuku instructions.</string>
    <string name="wss_required_msg">La permission WRITE_SECURE_SETTINGS n\'a pas été accordée.</string>
    <string name="mode">Mode</string>
    <string name="key">Clé</string>
    <string name="value">Valeur</string>
    <string name="label">Libellé</string>
    <string name="hide">Cacher</string>
    <string name="show">Montrer</string>
    <string name="enabled">Activé</string>
    <string name="enable">Enable</string>
    <string name="global">Global</string>
    <string name="secure">Sécuriser</string>
    <string name="system">Système</string>
    <string name="left">Gauche</string>
    <string name="middle">Milieu</string>
    <string name="right">Droite</string>
    <string name="snooze_default">Par défaut</string>
    <string name="snooze_a">A</string>
    <string name="snooze_b">B</string>
    <string name="snooze_c">C</string>
    <string name="snooze_d">D</string>
    <string name="disabled">Désactivé</string>
    <string name="auto">Automatique</string>
    <string name="tile_full_immersive">Full Immersive</string>
    <string name="tile_nav_immersive">Nav Immersive</string>
    <string name="tile_status_immersive">Status Immersive</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="add_qs_tile">Add QS Tile</string>
    <string name="intent">Intention</string>
    <string name="view_online">View Online</string>
    <string name="tile_custom">Custom</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="status_bar_icons">Status Bar Icons</string>
    <string name="network_states">Network States</string>
    <string name="volume_visibility">Volume Visibility</string>
    <string name="bluetooth_visibility">Bluetooth Visibility</string>
    <string name="location_visibility">Location Visibility</string>
    <string name="alarm_visibility">Alarm Visibility</string>
    <string name="sync_visibility">Sync Visibility</string>
    <string name="tty_visibility">TTY Visibility</string>
    <string name="eri_visibility">ERI Visibility</string>
    <string name="secure_visibility">Secure Visibility</string>
    <string name="mute_visibility">Mute Visibility</string>
    <string name="speakerphone_visibility">Speakerphone Visibility</string>
    <string name="airplane_visibility">Airplane Visibility</string>
    <string name="wifi_visibility">WiFi Visibility</string>
    <string name="mobile_visibility">Mobile Visibility</string>
    <string name="wifi_level">WiFi Level</string>
    <string name="wifi_fully_connected">WiFi Fully Connected</string>
    <string name="mobile_level">Mobile Level</string>
    <string name="mobile_fully_connected">Mobile Fully Connected</string>
    <string name="mobile_roaming">Mobile Roaming</string>
    <string name="mobile_data_type">Mobile Data Type</string>
    <string name="mobile_activity_type">Mobile Activity Type</string>
    <string name="wifi_activity_type">WiFi Activity Type</string>
    <string name="mobile_carrier_network_change">Carrier Network Change</string>
    <string name="mobile_inflate_signal">Signal de gonflage mobile</string>
    <string name="battery_level">Niveau de la batterie</string>
    <string name="battery_charging">Batterie en charge</string>
    <string name="clock_time">Heure de l\'horloge</string>
    <string name="status_bar_style">Style de la barre d’État</string>
    <string name="backup_restore">Sauvegarde / restauration</string>
    <string name="back_up">Sauvegarde</string>
    <string name="restore">Restaurer</string>
    <string name="set_color">Définir la couleur</string>
    <string name="intro_welcome">Bienvenue !</string>
    <string name="intro_welcome_desc">Votre appareil Android a probablement beaucoup de paramètres à modifier, mais saviez-vous qu\'il y a beaucoup de paramètres cachés ? Cette application vous aide à modifier ces paramètres cachés ! Vous n\'avez pas besoin de l\'accès root, mais vous devez suivre quelques étapes pour configurer cette application.</string>
    <string name="intro_terms">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="intro_terms_desc">« Lisez ceci. Je vous promets qu\'ils valent la peine. Pour la plupart d\'entre vous, ils vous éviteront un courriel. ».</string>
    <string name="intro_disclaimer">Clause de non-responsabilité</string>
    <string name="intro_disclaimer_desc">SystemUI Tuner peut modifier les paramètres cachés. Malheureusement, comme ils sont cachés, il y a une chance que votre appareil ne réponde pas à certains changements. Sur les versions fortement personnalisées d\'Android, telles que EMUI, MIUI et ColorOS, il y aura beaucoup de fonctionnalités qui ne fonctionnent pas. Gardez à l\'esprit qu\'il n\'y a tout simplement rien que je puisse faire à ce sujet.</string>
    <string name="intro_grant_wss">Accorder la permission WRITE_SECURE_SETTINGS</string>
    <string name="intro_grant_wss_desc">SystemUI Tuner a besoin d\'une autorisation spéciale pour fonctionner. Pour l\'autoriser, vous devez utiliser ADB ou être rooté. Appuyer sur GRANT ci-dessous essaiera d\'utiliser root pour accorder la permission. Sinon, appuyez sur le bouton AIDE et nous vous aiderons à configurer l\'ADB. Ne vous inquiétez pas, l\'ADB est parfaitement sécuritaire à utiliser. Vous n\'annulez pas votre garantie, effectuez un déplacement vers Samsung Knox, rootez votre téléphone ou déverrouillez le chargeur de démarrage.</string>
    <string name="intro_grant_extra">Accorder des autorisations supplémentaires</string>
    <string name="intro_grant_extra_desc">Pour certaines fonctionnalités, SystemUI Tuner a besoin de quelques autorisations ADB supplémentaires pour fonctionner correctement. Vous n\'avez pas besoin de les accorder maintenant, et on vous demandera s\'ils sont nécessaires.</string>
    <string name="intro_system_alert_window">Fenêtre d\'alerte système</string>
    <string name="intro_system_alert_window_desc">Android 12 et plus tard ont considérablement restreint la possibilité pour les applications d\'exécuter des opérations en arrière-plan et lorsque l\'appareil démarre. Accorder à SystemUI Tuner la permission d\'afficher sur d\'autres applications l\'exonérera de ces restrictions et améliorera la fiabilité des options persistantes. Cette permission est complètement optionnelle.</string>
    <string name="intro_allow_notifications">Autoriser les notifications</string>
    <string name="intro_allow_notifications_desc">Android 13 introduit une nouvelle restriction pour les applications nécessitant l\'autorisation de l\'utilisateur d\'afficher les notifications. SystemUI Tuner peut afficher une notification lors de l\'exécution d\'opérations en arrière-plan. Si vous souhaitez voir cette notification, veuillez autoriser SystemUI Tuner à afficher des notifications.</string>
    <string name="intro_last">Merci d\'utiliser mon application !</string>
    <string name="intro_last_desc">Follow me on Mastodon or Twitter for the latest updates.</string>
    <string name="intro_crash_reports">Enable Crash Reports</string>
    <string name="intro_crash_reports_desc">You can choose to enable anonymous crash reports to help keep the app running smoothly. No personal information is collected. To fully disable collection once enabled, you\'ll need to force stop SystemUI Tuner. You can change this setting later.</string>
    <string name="crash_reports_desc">You can choose to enable anonymous crash reports to help keep the app running smoothly. No personal information is collected. To fully disable collection once enabled, you\'ll need to force stop SystemUI Tuner.</string>
    <string name="compatibility_message_lower">Désolé, cette fonctionnalité ne fonctionne qu\'avec Android %s et plus tard</string>
    <string name="compatibility_message_both">Désolé, cette fonctionnalité ne fonctionne que d\'Android %1$s à Android %2$s</string>
    <string name="compatibility_message_higher">Désolé, cette fonctionnalité ne fonctionne qu\'avec Android %s</string>
    <string name="compatibility_message_storage">Désolé, vous avez besoin d\'une carte SD pour changer cette option.</string>
    <string name="reset_confirm">Cela réinitialisera la plupart des modifications apportées par SystemUI Tuner. Les options ci-dessous devront être réinitialisées manuellement. Je vous recommande de redémarrer après réinitialisation.\n%s</string>
    <string name="persistent_options_desc">Sélectionnez ici une option pour verrouiller ses valeurs à celles définies par SystemUI Tuner.</string>
    <string name="android_marshmallow">Marshmallow 6.0</string>
    <string name="android_nougat">Nougat 7.0</string>
    <string name="android_nougat_7_1">Nougat 7.1</string>
    <string name="android_oreo">Oreo 8.0</string>
    <string name="android_oreo_8_1">Oreo 8.1</string>
    <string name="android_pie">Pie 9.0</string>
    <string name="android_10">10</string>
    <string name="android_11">11</string>
    <string name="write_system_fail">Échec d\'écriture dans Settings.System !</string>
    <string name="write_system_fail_desc">Unfortunately, Android added some restrictions as to what can be written to Settings.System, and it seems like you\'ve hit one of those restricted settings. Luckily, there is a way around this restriction, through the use of an add-on app. You\'ll have to download it from my website, but it is free and open source.</string>
    <string name="write_system_fail_get_add_on">Obtenir des Add-On</string>
    <string name="donate">Faire un don</string>
    <string name="donate_desc">Je fais cette application dans mon temps libre. Si vous aimez l\'utiliser, pensez à m\'acheter une tasse de café (même si je ne bois pas de café). Bien sûr, c\'est un don, et vous n\'avez rien à faire. Il n\'y a pas de fonctionnalités payantes dans SystemUI Tuner.</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="google_play">Google Play</string>
    <string name="social">Réseaux sociaux</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="website">Site internet</string>
    <string name="more_apps">Plus d’Apps</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="mastodon">Mastodon</string>
    <string name="oneui_tuner">OneUI Tuner</string>
    <string name="oneui_tuner_desc">Si vous avez un appareil Samsung qui exécute Android Pie ou plus tard sur une interface utilisateur de Samsung, vous avez peut-être remarqué que certaines options qui fonctionnaient sur Oreo ne fonctionnent plus, comme les secondes de l\'horloge. J\'ai fait une application séparée qui utilise les superpositions système pour ramener certaines de ces options. Elle n\'a pas besoin de root ou ADB.</string>
    <string name="check_it_out">Aller la voir</string>
    <string name="add_custom_item">Ajouter un élément personnalisé</string>
    <string name="edit_custom_item">Edit Custom Item</string>
    <string name="remove_item">Remove This Item</string>
    <string name="remove_item_desc">Are you sure you want to remove this item?</string>
    <string name="custom_persistent_option_summary_template">Settings Type: %1$s, Key: %2$s, Value: %3%s</string>
    <string name="tile_battery">Battery</string>
    <string name="tile_clock">Clock</string>
    <string name="tile_demo">Demo Mode</string>
    <string name="tile_heads_up">Heads Up Notifications</string>
    <string name="tile_night_mode">Night Mode</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock">Rotation Lock</string>
    <string name="icon_blacklist_rotation_lock_desc">Modifying the icon blacklist may cause the icon shown here to show up in your status bar. This is the Rotation Lock icon. You can blacklist it below.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_msg">Hiding the battery icon is no longer possible using the icon blacklist on Android 10. This is a bug in Android. It should be fixed in Android 11.</string>
    <string name="hide_battery_android_bug_btn_view_issue">View Issue</string>
    <string name="error_creating_file_template">Error creating file: %s</string>
    <string name="error_restoring_icon_blacklist">Error restoring: %s</string>
    <string name="permission_grant_success">Successfully granted permissions.</string>
    <string name="permission_grant_failure">Failed to grant permissions. If you have a Xiaomi or OPPO/Realme/OnePlus device, please make sure you enable \"USB Debugging (Security Settings)\" or enable \"Disable Permission Monitor\".</string>
    <string name="permission_grant_failure_short">Failed to grant permissions.\n%s</string>
    <string name="patreon">Patreon</string>
    <string name="patreon_desc">For $1 every month, you get access to all my paid apps, and more.</string>
    <string name="supporters">Supporters</string>
    <string name="supporters_desc">These people help keep this app (and me) going.</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_opaque">Opaque</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_semi_transparent">Semi-Transparent</string>
    <string name="demo_mode_status_bar_translucent">Translucent</string>
    <string name="demo_mode_data_type_roaming">Roaming</string>
    <string name="demo_mode_data_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_data_type_disabled">Disabled</string>
    <string name="demo_mode_data_type_not_default_data">Not Default Data</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_none">None</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_in">In</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_out">Out</string>
    <string name="demo_mode_activity_type_inout">In/Out</string>
    <string name="safe_audio_state_not_configured">Not Configured</string>
    <string name="safe_audio_state_disabled">Disabled</string>
    <string name="safe_audio_state_inactive">Inactive</string>
    <string name="safe_audio_state_active">Active</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_title">Options not Resetting on Boot?</string>
    <string name="persistent_options_not_sticking_desc">You may need to whitelist SystemUI Tuner from any battery optimizations. Click here to find out how.</string>
    <string name="setting_applied_dialog">Option Applied!</string>
    <string name="setting_applied_dialog_desc">Do you want to keep changes? This option will be reverted after %s seconds.</string>
    <string name="keep">Keep</string>
    <string name="revert">Revert</string>
    <string name="blocked_reason_read_terms">Please make sure to read the terms before continuing.</string>
    <string name="blocked_reason_write_secure_settings">SystemUI Tuner can\'t function without the Write Secure Settings permission. Tap the \"Help\" button if you\'re having trouble granting it.</string>
    <string name="blocked_reason_choose_os">Please choose an operating system before continuing.</string>
</resources>
